# Simplified Chinese translation for anjuta.
# Copyright (C) 2001 Free Software Foundation, Inc.
# Conner Mo <connermo@hotmail.com>, 2001.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: anjuta 0.1.7\n"
"POT-Creation-Date: 2003-03-24 17:29+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2001-10-23 03:14+0800\n"
"Last-Translator: Conner Mo <connermo@hotmail.com>\n"
"Language-Team: zh_CN <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: anjuta_dialogs_strings.c:7
msgid "Attach to process"
msgstr "进程调试"

#: anjuta_dialogs_strings.c:8 anjuta_dialogs_strings.c:80
#, fuzzy
msgid "_Update"
msgstr "更新"

#: anjuta_dialogs_strings.c:9
#, fuzzy
msgid "_Attach"
msgstr "确定"

#: anjuta_dialogs_strings.c:10
#, fuzzy
msgid "_Process to attach to:"
msgstr "选取要调试的进程："

#: anjuta_dialogs_strings.c:11
msgid "Breakpoints"
msgstr "中断点"

# src/menus.c:83
#: anjuta_dialogs_strings.c:12
#, fuzzy
msgid "Enable _all"
msgstr "全部启用"

# src/menus.c:83
#: anjuta_dialogs_strings.c:13
#, fuzzy
msgid "_Disable all"
msgstr "全部停用"

# src/menus.c:79
#: anjuta_dialogs_strings.c:14
#, fuzzy
msgid "_Remove all"
msgstr "移除"

#: anjuta_dialogs_strings.c:15
#, fuzzy
msgid "Breakpoint properties"
msgstr "中断点"

# src/properties.c:168
#: anjuta_dialogs_strings.c:16
#, fuzzy
msgid "_Location:"
msgstr "位置："

#: anjuta_dialogs_strings.c:17
#, fuzzy
msgid "_Condition:"
msgstr "状况："

#: anjuta_dialogs_strings.c:18
#, fuzzy
msgid "_Pass:"
msgstr "通过："

#: anjuta_dialogs_strings.c:19 anjuta_dialogs_strings.c:20
#: anjuta_dialogs_strings.c:21 anjuta_dialogs_strings.c:29
#: anjuta_dialogs_strings.c:30 anjuta_dialogs_strings.c:31
#: anjuta_dialogs_strings.c:32 anjuta_dialogs_strings.c:39
#: anjuta_dialogs_strings.c:40 anjuta_dialogs_strings.c:41
#: anjuta_dialogs_strings.c:43 anjuta_dialogs_strings.c:49
#: anjuta_dialogs_strings.c:52 anjuta_dialogs_strings.c:55
#: anjuta_dialogs_strings.c:59 anjuta_dialogs_strings.c:74
#: anjuta_dialogs_strings.c:75 anjuta_dialogs_strings.c:76
#: anjuta_dialogs_strings.c:81 anjuta_dialogs_strings.c:83
#: anjuta_dialogs_strings.c:91 anjuta_dialogs_strings.c:92
#: anjuta_dialogs_strings.c:95 anjuta_dialogs_strings.c:99
#: anjuta_dialogs_strings.c:101 anjuta_dialogs_strings.c:116
#: anjuta_dialogs_strings.c:134 anjuta_dialogs_strings.c:141
#: anjuta_dialogs_strings.c:143 anjuta_dialogs_strings.c:144
#: anjuta_dialogs_strings.c:145 anjuta_dialogs_strings.c:150
#: anjuta_dialogs_strings.c:156 anjuta_dialogs_strings.c:162
#: anjuta_dialogs_strings.c:165 anjuta_dialogs_strings.c:175
#: anjuta_dialogs_strings.c:181 anjuta_dialogs_strings.c:186
#: anjuta_dialogs_strings.c:188 anjuta_dialogs_strings.c:190
#: anjuta_dialogs_strings.c:194 anjuta_dialogs_strings.c:198
#: anjuta_dialogs_strings.c:200 anjuta_dialogs_strings.c:228
#: anjuta_dialogs_strings.c:231 anjuta_dialogs_strings.c:242
#: anjuta_dialogs_strings.c:244 anjuta_dialogs_strings.c:251
#: anjuta_dialogs_strings.c:254 anjuta_dialogs_strings.c:255
#: anjuta_dialogs_strings.c:258 anjuta_dialogs_strings.c:259
#: anjuta_dialogs_strings.c:261 anjuta_dialogs_strings.c:268
#: anjuta_dialogs_strings.c:273 anjuta_dialogs_strings.c:279
#: anjuta_dialogs_strings.c:286 anjuta_dialogs_strings.c:288
#: anjuta_dialogs_strings.c:301 anjuta_dialogs_strings.c:317
#: anjuta_dialogs_strings.c:330 anjuta_dialogs_strings.c:346
#: anjuta_dialogs_strings.c:347 anjuta_dialogs_strings.c:351
#: anjuta_dialogs_strings.c:357 anjuta_dialogs_strings.c:379
#: anjuta_dialogs_strings.c:400 anjuta_dialogs_strings.c:415
#: anjuta_dialogs_strings.c:425 anjuta_dialogs_strings.c:443
#: anjuta_dialogs_strings.c:453 anjuta_dialogs_strings.c:459
#: anjuta_dialogs_strings.c:465 anjuta_dialogs_strings.c:489
msgid "*"
msgstr ""

# src/settings.c:357
#: anjuta_dialogs_strings.c:22
msgid "Commands"
msgstr "指令"

# src/settings.c:357
#: anjuta_dialogs_strings.c:23
#, fuzzy
msgid "Common commands:"
msgstr "指令"

#: anjuta_dialogs_strings.c:24 anjuta_dialogs_strings.c:34
msgid "    "
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:25
#, fuzzy
msgid "_Pixmap editor:"
msgstr "位图编辑器："

#: anjuta_dialogs_strings.c:26
#, fuzzy
msgid "_Image editor:"
msgstr "图像编辑器："

#: anjuta_dialogs_strings.c:27
#, fuzzy
msgid "HTML _viewer:"
msgstr "HTML 查看器"

#: anjuta_dialogs_strings.c:28
#, fuzzy
msgid "_Terminal:"
msgstr "在终端机内执行"

#: anjuta_dialogs_strings.c:33
#, fuzzy
msgid "Language-specific commands:"
msgstr " 编程语言特定指令"

# src/menus.c:161
#: anjuta_dialogs_strings.c:35
#, fuzzy
msgid "C_ompile:"
msgstr "编译"

#: anjuta_dialogs_strings.c:36
#, fuzzy
msgid "_Build a file:"
msgstr "创建文件："

# src/menus.c:165
#: anjuta_dialogs_strings.c:37
#, fuzzy
msgid "_Execute:"
msgstr "执进程序 (_E)"

#: anjuta_dialogs_strings.c:38
#, fuzzy
msgid "_Make a file:"
msgstr "Makefile"

#: anjuta_dialogs_strings.c:42
#, fuzzy
msgid "_Language:"
msgstr "语言："

#: anjuta_dialogs_strings.c:44
#, fuzzy
msgid "Load _global defaults"
msgstr "载入缺省"

#: anjuta_dialogs_strings.c:45
#, fuzzy
msgid "Load _user defaults"
msgstr "载入使用者缺省"

#: anjuta_dialogs_strings.c:46
#, fuzzy
msgid "Compiler and linker options"
msgstr "编译器及连接器设定 (_C)..."

#: anjuta_dialogs_strings.c:47
msgid "Supports"
msgstr "支持"

#: anjuta_dialogs_strings.c:48 anjuta_dialogs_strings.c:51
#: anjuta_dialogs_strings.c:54 anjuta_dialogs_strings.c:58 src/cvs_gui.c:72
#: src/registers_gui.c:47 src/sharedlib_gui.c:40 src/signals_gui.c:54
#: src/stack_trace_gui.c:52
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: anjuta_dialogs_strings.c:50
msgid "Include Paths"
msgstr "引用路径"

#: anjuta_dialogs_strings.c:53
msgid "Library Paths"
msgstr "函数库路径"

#: anjuta_dialogs_strings.c:56 anjuta_dialogs_strings.c:60
#, fuzzy
msgid "<: Enter Here"
msgstr "<: 在此输入"

#: anjuta_dialogs_strings.c:57 anjuta_dialogs_strings.c:214
msgid "Libraries"
msgstr "函数库"

#: anjuta_dialogs_strings.c:61
msgid "Defines"
msgstr "定义"

#: anjuta_dialogs_strings.c:62
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#: anjuta_dialogs_strings.c:63
#, fuzzy
msgid "No Optimization"
msgstr "停用优化"

#: anjuta_dialogs_strings.c:64
#, fuzzy
msgid "Low-Level Optimization (Machine dependent optimization)"
msgstr "低阶优化 ( 使用 gcc 的 -O1 选项 )"

#: anjuta_dialogs_strings.c:65
#, fuzzy
msgid "Medium-Level Optimization (Without space-speed trade-off)"
msgstr "高阶优化 ( 使用 gcc 的 -O2 选项 )"

#: anjuta_dialogs_strings.c:66
#, fuzzy
msgid "High-Level Optimization (Functions inlined wherever possible)"
msgstr "源代码优化 ( 使用 gcc 的 -O3 选项 )"

#: anjuta_dialogs_strings.c:67
msgid "Optimization"
msgstr "优化"

#: anjuta_dialogs_strings.c:68
msgid "Enable Debugging"
msgstr "生成帮助调试资料"

#: anjuta_dialogs_strings.c:69
msgid "Enable Profiling"
msgstr "生成帮助优化资料"

#: anjuta_dialogs_strings.c:70
#, fuzzy
msgid "Debugging and Profiling"
msgstr "生成帮助优化资料"

#: anjuta_dialogs_strings.c:71
msgid "Compiler Flags (CFLAGS):"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:72
msgid "Additional Libraries (LDADD):"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:73
msgid "Linker Flags (LDFLAGS):"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:77 src/wizard_gui.c:610
#, fuzzy
msgid "Additional Options"
msgstr "其它描述码"

#. 15
#: anjuta_dialogs_strings.c:78 anjuta_dialogs_strings.c:343
#: src/text_editor_menu.c:329
msgid "Options"
msgstr "选项"

# src/properties.c:86
#: anjuta_dialogs_strings.c:79
#, fuzzy
msgid "Source Directories"
msgstr " 目录"

#: anjuta_dialogs_strings.c:82
#, fuzzy
msgid "Run Configure Script"
msgstr "执行配置"

#: anjuta_dialogs_strings.c:84
#, fuzzy
msgid "Configure Parameters"
msgstr "配置项目"

#: anjuta_dialogs_strings.c:85 src/find_in_files.c:301
msgid "Find in Files"
msgstr "在文件内寻找"

#: anjuta_dialogs_strings.c:86
#, fuzzy
msgid "Case sensitive"
msgstr "区分大小写"

#: anjuta_dialogs_strings.c:87
#, fuzzy
msgid "Ignore binary files"
msgstr "在文件内寻找"

#: anjuta_dialogs_strings.c:88
#, fuzzy
msgid "Ignore CVS directory"
msgstr "清除项目在编译时在全部目录内所生成的全部文件"

#: anjuta_dialogs_strings.c:89
#, fuzzy
msgid "Append messages"
msgstr "寻找消息"

# src/properties.c:86
#: anjuta_dialogs_strings.c:90
msgid "File/Directory to add:"
msgstr "文件/目录："

# src/menus.c:128
#: anjuta_dialogs_strings.c:93
#, fuzzy
msgid "Search String"
msgstr " 寻找字符串"

# src/menus.c:94
#: anjuta_dialogs_strings.c:94
#, fuzzy
msgid "Execute Program"
msgstr "执行这个程序"

# src/menus.c:189
#: anjuta_dialogs_strings.c:96
#, fuzzy
msgid "Command Line Parameters"
msgstr "参数"

#: anjuta_dialogs_strings.c:97
msgid "Run in Terminal"
msgstr "在终端机内执行"

#: anjuta_dialogs_strings.c:98 anjuta_dialogs_strings.c:115
#, fuzzy
msgid "Find and replace"
msgstr "寻找及替换"

#: anjuta_dialogs_strings.c:100 anjuta_dialogs_strings.c:117
#, fuzzy
msgid "Regexp/String to find"
msgstr "  要寻找的标准表达式/字符串 "

#: anjuta_dialogs_strings.c:102
#, fuzzy
msgid "String to replace"
msgstr "  替换为"

#: anjuta_dialogs_strings.c:103 anjuta_dialogs_strings.c:118
msgid "Whole document"
msgstr "整份文件"

#: anjuta_dialogs_strings.c:104 anjuta_dialogs_strings.c:119
msgid "From cursor"
msgstr "光标位置开始"

#: anjuta_dialogs_strings.c:105 anjuta_dialogs_strings.c:120
#, fuzzy
msgid "Scope"
msgstr "  范围"

#: anjuta_dialogs_strings.c:106 anjuta_dialogs_strings.c:121
#, fuzzy
msgid "Forwards"
msgstr "向前"

#: anjuta_dialogs_strings.c:107 anjuta_dialogs_strings.c:122
#, fuzzy
msgid "Backwards"
msgstr "向后"

# src/properties.c:86
#: anjuta_dialogs_strings.c:108 anjuta_dialogs_strings.c:123
#, fuzzy
msgid "Direction"
msgstr " 方向"

#: anjuta_dialogs_strings.c:109 anjuta_dialogs_strings.c:124
#, fuzzy
msgid "Regexp"
msgstr "标准表达式"

# src/menus.c:229
#: anjuta_dialogs_strings.c:110 anjuta_dialogs_strings.c:125
msgid "String"
msgstr "字符串"

# src/menus.c:270
#: anjuta_dialogs_strings.c:111 anjuta_dialogs_strings.c:126
#, fuzzy
msgid "Search type"
msgstr "搜索帮助"

#: anjuta_dialogs_strings.c:112 anjuta_dialogs_strings.c:127
msgid "Whole word"
msgstr "整个字"

#: anjuta_dialogs_strings.c:113
#, fuzzy
msgid "Prompt before replace"
msgstr "替换前显示提示"

#: anjuta_dialogs_strings.c:114 anjuta_dialogs_strings.c:128
msgid "Ignore case"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:129
#, fuzzy
msgid "Find & Replace"
msgstr "寻找及替换"

#: anjuta_dialogs_strings.c:130 anjuta_dialogs_strings.c:138
#, fuzzy
msgid "Search Expression"
msgstr "新增视察项目"

# src/menus.c:91
#: anjuta_dialogs_strings.c:131
#, fuzzy
msgid "Regular Expression"
msgstr "视察项目"

#: anjuta_dialogs_strings.c:132
msgid "Greedy matching"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:133
#, fuzzy
msgid "Case insensitive"
msgstr "区分大小写"

#: anjuta_dialogs_strings.c:135
msgid "Match at start of word"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:136
msgid "Match complete lines"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:137
#, fuzzy
msgid "Match complete words"
msgstr "自动完成词语"

# src/menus.c:270
#: anjuta_dialogs_strings.c:139
#, fuzzy
msgid "Search In"
msgstr "搜索帮助"

# src/menus.c:128
#: anjuta_dialogs_strings.c:140
#, fuzzy
msgid "Search Action"
msgstr " 寻找字符串"

# src/properties.c:86
#: anjuta_dialogs_strings.c:142
#, fuzzy
msgid "Search Direction"
msgstr " 方向"

#: anjuta_dialogs_strings.c:146
msgid "$(module.source.files) $(module.include.files)"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:147
#, fuzzy
msgid "Search Variable"
msgstr "变量"

# src/menus.c:85
#: anjuta_dialogs_strings.c:148
#, fuzzy
msgid "Choose Files"
msgstr "关闭文件 (_C)"

#: anjuta_dialogs_strings.c:149 anjuta_dialogs_strings.c:272
msgid "Space-seperated list of file name patterns to match"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:151 anjuta_dialogs_strings.c:274
msgid "*\\.*"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:152 anjuta_dialogs_strings.c:275
msgid "*.c *.cpp *.cxx *.cc *.C *.h *.H *.hh *.hxx *.hpp"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:153 anjuta_dialogs_strings.c:276
msgid ""
"*.c *.cpp *.cxx *.cc *.C *.h *.H *.hh *.hxx *.hpp Makefile.am configure.* "
"README AUTHORS ChangeLog *.m4"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:154
#, fuzzy
msgid "Ignore Files"
msgstr "执行环境 (_T)"

#: anjuta_dialogs_strings.c:155 anjuta_dialogs_strings.c:278
msgid "Space-seperated list of file name patterns to ignore"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:157 anjuta_dialogs_strings.c:280
msgid "*.so *.o *.a *.la"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:158
#, fuzzy
msgid "Ignore Hidden Files"
msgstr "在文件内寻找"

#: anjuta_dialogs_strings.c:159
#, fuzzy
msgid "Ignore Binary Files"
msgstr "执行环境 (_T)"

# src/properties.c:86
#: anjuta_dialogs_strings.c:160
#, fuzzy
msgid "Choose Directories"
msgstr " 目录"

#: anjuta_dialogs_strings.c:161 anjuta_dialogs_strings.c:285
msgid "Space-seperated list of directory name patterns to match"
msgstr ""

# src/properties.c:86
#: anjuta_dialogs_strings.c:163
#, fuzzy
msgid "Ignore Directories"
msgstr " 目录"

#: anjuta_dialogs_strings.c:164 anjuta_dialogs_strings.c:287
msgid "Space-seperated list of directory name patterns to ignore"
msgstr ""

#. 2
#: anjuta_dialogs_strings.c:166 anjuta_dialogs_strings.c:240
#: anjuta_dialogs_strings.c:289 src/an_file_view.c:414 src/preferences.c:723
msgid "CVS"
msgstr "CVS"

#: anjuta_dialogs_strings.c:167 anjuta_dialogs_strings.c:290
msgid "CVS intl po"
msgstr ""

# src/properties.c:86
#: anjuta_dialogs_strings.c:168
#, fuzzy
msgid "Ignore Hidden Directories"
msgstr " 目录"

# src/menus.c:270
#: anjuta_dialogs_strings.c:169
#, fuzzy
msgid "Search Recursively"
msgstr "搜索帮助"

# src/properties.c:148
#: anjuta_dialogs_strings.c:170
#, fuzzy
msgid "File Filter"
msgstr "编译文件："

#: anjuta_dialogs_strings.c:171
msgid "Max. Actions"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:172
#, fuzzy
msgid "No Limit"
msgstr "停用优化"

# src/menus.c:128
#: anjuta_dialogs_strings.c:173
#, fuzzy
msgid "Search Target"
msgstr "寻找路径"

#: anjuta_dialogs_strings.c:174
#, fuzzy
msgid "Replace With"
msgstr "替换"

#: anjuta_dialogs_strings.c:176
msgid "Expand regex back references"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:177 src/text_editor_gui.c:140
msgid "Replace"
msgstr "替换"

# src/menus.c:91
#: anjuta_dialogs_strings.c:178
#, fuzzy
msgid "Replace Expression"
msgstr "视察项目"

# src/menus.c:270
#: anjuta_dialogs_strings.c:179
#, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "搜索帮助"

#: anjuta_dialogs_strings.c:180
#, fuzzy
msgid "Anjuta help search"
msgstr "Anjuta 主页"

#: anjuta_dialogs_strings.c:182
msgid "Gnome API"
msgstr "Gnome API"

#: anjuta_dialogs_strings.c:183
msgid "Man pages"
msgstr "帮助文件"

#: anjuta_dialogs_strings.c:184
#, fuzzy
msgid "Info Pages"
msgstr "信息文件"

# src/settings.c:280
#: anjuta_dialogs_strings.c:185
#, fuzzy
msgid "Project Configuration"
msgstr "项目设定"

# src/menus.c:91
#: anjuta_dialogs_strings.c:187 src/project_dbase_gui.c:918
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: anjuta_dialogs_strings.c:189
#, fuzzy
msgid "Target:"
msgstr "索引："

#: anjuta_dialogs_strings.c:191
msgid "GUI editor command:"
msgstr ""

# src/settings.c:280
#: anjuta_dialogs_strings.c:192
#, fuzzy
msgid "Project Version"
msgstr "项目版本："

# src/settings.c:280
#: anjuta_dialogs_strings.c:193 src/wizard_gui.c:506
msgid "Project Description"
msgstr "项目描述"

#: anjuta_dialogs_strings.c:195
#, fuzzy
msgid "Ignome files and directories"
msgstr "显示 / 隐藏语句结束字节"

# src/settings.c:631
#. 3
#: anjuta_dialogs_strings.c:196 src/main_menubar_def.h:374
#: src/preferences.c:696
msgid "General"
msgstr "一般"

#: anjuta_dialogs_strings.c:197
msgid ""
"Give a space separated list of directories to be bult before source module. "
"This will be set in configure.in and Makefiles will be generated for them. "
"They will be build before the source (src/) directory during \"make\"."
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:199
msgid ""
"Give a space separated list of directories to be built after source module. "
"This will be set in configure and Makefiles will be generated for them. They "
"will be build after the source (src/) directory during \"make\"."
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:201
msgid "Modules"
msgstr "其它目录"

#: anjuta_dialogs_strings.c:202
#, fuzzy
msgid "Project configure.in"
msgstr "项目的配置文件 (configure.in)"

#: anjuta_dialogs_strings.c:203
msgid "Top level Makefile.am"
msgstr "最上层目录内的 Makefile.am"

#: anjuta_dialogs_strings.c:204
msgid "Source module Makefile.am"
msgstr "源代码目录内的 Makefile.am"

#: anjuta_dialogs_strings.c:205
msgid "Include module Makefile.am"
msgstr "标头文件目录内的 Makefile.am"

#: anjuta_dialogs_strings.c:206
msgid "Help module Makefile.am"
msgstr "帮助文件目录内的 Makefile.am"

#: anjuta_dialogs_strings.c:207
msgid "Pixmap module Makefile.am"
msgstr "位图文件目录内的 Makefile.am"

#: anjuta_dialogs_strings.c:208
msgid "Data module Makefile.am"
msgstr "资料文件目录内的 Makefile.am"

#: anjuta_dialogs_strings.c:209
#, fuzzy
msgid "Document module Makefile.am"
msgstr "帮助文件目录内的 Makefile.am"

#: anjuta_dialogs_strings.c:210
msgid "Po module (translation) Makefile.am"
msgstr "翻译文件目录内的 Makefile.am"

#: anjuta_dialogs_strings.c:211
#, fuzzy
msgid "Disable overwriting files"
msgstr "不可覆盖项目文件"

# src/settings.c:333
#: anjuta_dialogs_strings.c:212
msgid "Build files"
msgstr "文件生成"

#: anjuta_dialogs_strings.c:213
#, fuzzy
msgid "Programs"
msgstr "程序检查"

#: anjuta_dialogs_strings.c:215
#, fuzzy
msgid "Headers"
msgstr "标头文件检查"

# src/menus.c:161
#: anjuta_dialogs_strings.c:216
#, fuzzy
msgid "Compiler"
msgstr "编译"

#: anjuta_dialogs_strings.c:217 src/an_symbol_view.c:54
msgid "Functions"
msgstr "函数"

#: anjuta_dialogs_strings.c:218
#, fuzzy
msgid "Additional"
msgstr "其它描述码"

# src/menus.c:77
#: anjuta_dialogs_strings.c:219
#, fuzzy
msgid "Output files"
msgstr "开启旧的文件"

#: anjuta_dialogs_strings.c:220
#, fuzzy
msgid "Configuration script segments"
msgstr "配置文件"

#: anjuta_dialogs_strings.c:221
#, fuzzy
msgid "Configuration"
msgstr "配置项目选项 (需要的话)"

#: anjuta_dialogs_strings.c:222
#, fuzzy
msgid "Scripts at the end of top level Makefile.am"
msgstr "最上层目录内的 Makefile.am 末端的其它描述码"

#: anjuta_dialogs_strings.c:223
msgid "Makefile.am"
msgstr "Makefile.am"

# src/menus.c:182
#: anjuta_dialogs_strings.c:224
#, fuzzy
msgid "User Tools"
msgstr "浏览工具条 (_B)"

# src/settings.c:238
#: anjuta_dialogs_strings.c:225
#, fuzzy
msgid "_Edit"
msgstr "编辑"

# src/menus.c:222
#: anjuta_dialogs_strings.c:226 anjuta_dialogs_strings.c:264
#, fuzzy
msgid "Tool Editor"
msgstr "编辑"

#: anjuta_dialogs_strings.c:227
#, fuzzy
msgid "Name:"
msgstr "物件类别："

# src/properties.c:168
#: anjuta_dialogs_strings.c:229
#, fuzzy
msgid "Menu location:"
msgstr "位置："

# src/settings.c:357
#: anjuta_dialogs_strings.c:230
#, fuzzy
msgid "Command:"
msgstr "指令"

# src/menus.c:221
#: anjuta_dialogs_strings.c:232 src/an_file_view.c:665 src/breakpoints.c:102
msgid "File"
msgstr "文件"

# src/settings.c:238
#: anjuta_dialogs_strings.c:233
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

# src/menus.c:228
#: anjuta_dialogs_strings.c:234
msgid "View"
msgstr "查看"

#: anjuta_dialogs_strings.c:235 src/project_dbase_gui.c:596
#: src/project_dbase_gui.c:613 src/toolbar.c:148
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: anjuta_dialogs_strings.c:236
#, fuzzy
msgid "Format"
msgstr "格式 (_M)"

# src/menus.c:225
#: anjuta_dialogs_strings.c:237 src/build_file.c:107 src/preferences.c:711
#: src/text_editor_gui.c:172 src/toolbar.c:272
msgid "Build"
msgstr "创建"

# src/menus.c:132
#: anjuta_dialogs_strings.c:238
#, fuzzy
msgid "Bookmark"
msgstr "纪录 (_K)"

# src/menus.c:163
#. 13
#: anjuta_dialogs_strings.c:239 src/text_editor_menu.c:319 src/toolbar.c:306
msgid "Debug"
msgstr "调试"

# src/menus.c:229
#: anjuta_dialogs_strings.c:241
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "设定 (_S)"

#: anjuta_dialogs_strings.c:243
#, fuzzy
msgid "Working directory:"
msgstr "清除项目在编译时在全部目录内所生成的全部文件"

#: anjuta_dialogs_strings.c:245
msgid "Run detached"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:246
#, fuzzy
msgid "Run in terminal"
msgstr "在终端机内执行"

#: anjuta_dialogs_strings.c:247
msgid "File level"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:248
#, fuzzy
msgid "Project level"
msgstr "项目："

#: anjuta_dialogs_strings.c:249
msgid "Ask for parameters at run-time"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:250
msgid "Standard input:"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:252
msgid "Input string:"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:253
msgid "Standard output:"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:256
msgid "Standard error:"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:257
msgid "Short cut:"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:260
msgid "Menu icon:"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:262 src/breakpoints.c:102
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

# src/menus.c:86
#: anjuta_dialogs_strings.c:263
#, fuzzy
msgid "Save all files"
msgstr "关闭全部文件"

#: anjuta_dialogs_strings.c:265 anjuta_dialogs_strings.c:266
#, fuzzy
msgid "Variable list"
msgstr "变量"

# src/menus.c:189
#: anjuta_dialogs_strings.c:267
#, fuzzy
msgid "Command line parameters"
msgstr "参数"

#: anjuta_dialogs_strings.c:269
msgid "Customize what is to be shown in the file tree"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:270
msgid "Customize File Browser"
msgstr ""

# src/menus.c:86
#: anjuta_dialogs_strings.c:271
#, fuzzy
msgid "Choose files"
msgstr "关闭全部文件"

#: anjuta_dialogs_strings.c:277
#, fuzzy
msgid "Ignore files"
msgstr "源代码"

#: anjuta_dialogs_strings.c:281
#, fuzzy
msgid "Do not show hidden files"
msgstr "不要显示标签页的标题"

# src/settings.c:333
#: anjuta_dialogs_strings.c:282
#, fuzzy
msgid "File filter"
msgstr "文件生成"

# src/properties.c:86
#: anjuta_dialogs_strings.c:283
#, fuzzy
msgid "Choose directories"
msgstr " 目录"

# src/properties.c:86
#: anjuta_dialogs_strings.c:284
#, fuzzy
msgid "Ignore directories"
msgstr " 目录"

#: anjuta_dialogs_strings.c:291
#, fuzzy
msgid "Do not show hidden directories"
msgstr "显示 / 隐藏语句结束字节"

# src/properties.c:86
#: anjuta_dialogs_strings.c:292
#, fuzzy
msgid "Directory filter"
msgstr " 目录"

#: anjuta_dialogs_strings.c:293
msgid "Press this button to dismiss the dialog"
msgstr ""

# src/properties.c:104
# src/settings.c:665
#: anjuta_dialogs_strings.c:294
#, fuzzy
msgid "Syntax highlight editor"
msgstr "不使用语法色彩处理"

# src/properties.c:104
# src/settings.c:665
#: anjuta_dialogs_strings.c:295 anjuta_dialogs_strings.c:364
msgid "Disable syntax highlighting"
msgstr "不使用语法色彩处理"

#: anjuta_dialogs_strings.c:296
#, fuzzy
msgid "Reload System Defaults"
msgstr "载入使用者缺省"

#: anjuta_dialogs_strings.c:297
#, fuzzy
msgid "Reload Session Defaults"
msgstr "载入使用者缺省"

# src/menus.c:82
#: anjuta_dialogs_strings.c:298
#, fuzzy
msgid "_Save Theme As"
msgstr "另存新文件"

# src/menus.c:113
#: anjuta_dialogs_strings.c:299
#, fuzzy
msgid "Delete Theme"
msgstr "全部删除"

# src/menus.c:113
#: anjuta_dialogs_strings.c:300
#, fuzzy
msgid "Select theme:"
msgstr "选取"

#: anjuta_dialogs_strings.c:302
#, fuzzy
msgid "Theme"
msgstr "时间"

# src/settings.c:450
#: anjuta_dialogs_strings.c:303
msgid "Font:"
msgstr "字体："

#: anjuta_dialogs_strings.c:304
#, fuzzy
msgid "Attributes:"
msgstr "样式："

# src/settings.c:567
#: anjuta_dialogs_strings.c:305
msgid "Fore color:"
msgstr "前景色彩："

# src/settings.c:606
#: anjuta_dialogs_strings.c:306
msgid "Back color:"
msgstr "背景色彩："

# src/properties.c:193
# src/settings.c:845
#: anjuta_dialogs_strings.c:307 anjuta_dialogs_strings.c:308
#: anjuta_dialogs_strings.c:309 anjuta_dialogs_strings.c:310
msgid "Use default"
msgstr "使用预设"

# src/menus.c:225
#: anjuta_dialogs_strings.c:311
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

# src/settings.c:478
#: anjuta_dialogs_strings.c:312
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: anjuta_dialogs_strings.c:313
msgid "Underlined"
msgstr "加底线"

# src/settings.c:606
#: anjuta_dialogs_strings.c:314 anjuta_dialogs_strings.c:315
#: anjuta_dialogs_strings.c:323 anjuta_dialogs_strings.c:324
#: anjuta_dialogs_strings.c:325 anjuta_dialogs_strings.c:326
#: anjuta_dialogs_strings.c:476 anjuta_dialogs_strings.c:477
#: anjuta_dialogs_strings.c:478 anjuta_dialogs_strings.c:479
#, fuzzy
msgid "Pick a color"
msgstr "背景色彩："

#: anjuta_dialogs_strings.c:316
#, fuzzy
msgid "Select highlight style to edit:"
msgstr "高亮处理项目："

# src/highlightbar.c:21
#: anjuta_dialogs_strings.c:318
#, fuzzy
msgid "Highlight style"
msgstr "停用色彩处理"

# src/settings.c:593
#: anjuta_dialogs_strings.c:319
#, fuzzy
msgid "Selection foreground:"
msgstr "前景选取色彩："

# src/settings.c:593
#: anjuta_dialogs_strings.c:320
#, fuzzy
msgid "Selection background:"
msgstr "背景选取色彩："

# src/settings.c:593
#: anjuta_dialogs_strings.c:321
#, fuzzy
msgid "Calltip background:"
msgstr "背景选取色彩："

# src/settings.c:567
#: anjuta_dialogs_strings.c:322
#, fuzzy
msgid "Caret (cursor) color:"
msgstr "插字符号色彩："

#: anjuta_dialogs_strings.c:327
#, fuzzy
msgid "Other colors"
msgstr "其它"

#: anjuta_dialogs_strings.c:328
#, fuzzy
msgid "window1"
msgstr "依附窗口"

# src/settings.c:280
#: anjuta_dialogs_strings.c:329
msgid "Projects:"
msgstr "项目："

# src/properties.c:86
#: anjuta_dialogs_strings.c:331 widgets/gnomefilelist.c:338
#, fuzzy
msgid "Directories"
msgstr " 目录"

# src/menus.c:92
#: anjuta_dialogs_strings.c:332
msgid "Recent Projects:"
msgstr "最近开启项目："

# src/menus.c:92
#: anjuta_dialogs_strings.c:333
msgid "Recent Files:"
msgstr "最近开启文件："

#: anjuta_dialogs_strings.c:334
msgid "Combo Popdown:"
msgstr "下拉式组件："

# src/settings.c:290
# src/settings.c:294
#: anjuta_dialogs_strings.c:335
#, fuzzy
msgid "History sizes"
msgstr " 纪录个数"

#: anjuta_dialogs_strings.c:336
#, fuzzy
msgid "Automatically load last Project"
msgstr "自动格式源代码"

#: anjuta_dialogs_strings.c:337
msgid "Build symbol browser automatically"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:338
#, fuzzy
msgid "Build file browser automatically"
msgstr "自动更新源代码索引"

#: anjuta_dialogs_strings.c:339
msgid "Update tags image automatically"
msgstr "自动更新源代码索引"

#: anjuta_dialogs_strings.c:340
msgid "Beep on job complete"
msgstr "工作完成时发出声音"

#: anjuta_dialogs_strings.c:341
msgid "Dialog on job complete"
msgstr "工作完成时显示对话框"

#: anjuta_dialogs_strings.c:342
#, fuzzy
msgid "Show tooltips"
msgstr "显示参数提示"

#: anjuta_dialogs_strings.c:344
#, fuzzy
msgid "User name:"
msgstr "项目名称："

#: anjuta_dialogs_strings.c:345
msgid "User email address:"
msgstr ""

# src/dialogs.c:457
#: anjuta_dialogs_strings.c:348
#, fuzzy
msgid "User information"
msgstr "信息"

#: anjuta_dialogs_strings.c:349
#, fuzzy
msgid "window2"
msgstr "依附窗口"

#: anjuta_dialogs_strings.c:350
msgid "Build command:"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:352
#, fuzzy
msgid "Keep going when some targets can not be made"
msgstr "某些目的文件未能创建时继续执行创建工作"

#: anjuta_dialogs_strings.c:353
#, fuzzy
msgid "Silent. That is, do not echo shell commads during make"
msgstr "不要显示指令信息"

#: anjuta_dialogs_strings.c:354
#, fuzzy
msgid "Warn when an undefined variable is referenced in the Makefile"
msgstr "发现使用未定义变量时发出警告"

#: anjuta_dialogs_strings.c:355
msgid "Maximum number of independent jobs (0 == no limit)"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:356
#, fuzzy
msgid "Additional build options:"
msgstr "其它描述码"

# src/settings.c:333
#: anjuta_dialogs_strings.c:358
#, fuzzy
msgid "Build options"
msgstr "文件生成"

#: anjuta_dialogs_strings.c:359
msgid "Autosave editor files before build starts"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:360 src/an_symbol_view.c:54
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: anjuta_dialogs_strings.c:361 anjuta_dialogs_strings.c:427
msgid ""
"Note: If there is a project open, the preferences in this page are project "
"preferences and will be loaded from and saved with the project. If there is "
"no project open, they will be global preferences."
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:362
#, fuzzy
msgid "window3"
msgstr "依附窗口"

#: anjuta_dialogs_strings.c:363
msgid "Syntax highlighting and color styles"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:365
#, fuzzy
msgid "Enable files autosave"
msgstr "启用自动保存"

#: anjuta_dialogs_strings.c:366
msgid "Enable braces check"
msgstr "启用括号检查"

#: anjuta_dialogs_strings.c:367
#, fuzzy
msgid "Strip trailling spaces on file save"
msgstr "保存文件时移去多余的空白字节"

# src/menus.c:86
#: anjuta_dialogs_strings.c:368
#, fuzzy
msgid "Collapse all code folds on file open"
msgstr "开启文件时将全部函数折叠"

#: anjuta_dialogs_strings.c:369
msgid "Filter extraneous characters in DOS mode"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:370
msgid "Wrap bookmarks search around"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:371
msgid "Choose autocomplete for single match"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:372
msgid "Autocomplete XML/HML closing tags"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:373
msgid "Pressing tab indents"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:374
msgid "Pressing backspace un-indents"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:375
msgid "Do not show"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:376
msgid "Bring recent tabs first on page switch"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:377
msgid "Sort in alphabetical order"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:378
#, fuzzy
msgid "Position:"
msgstr "状况："

#: anjuta_dialogs_strings.c:380 anjuta_dialogs_strings.c:444
msgid "Top"
msgstr "顶"

#: anjuta_dialogs_strings.c:381 anjuta_dialogs_strings.c:445
msgid "Bottom"
msgstr "底"

#: anjuta_dialogs_strings.c:382 anjuta_dialogs_strings.c:446
msgid "Left"
msgstr "左"

# src/settings.c:754
#: anjuta_dialogs_strings.c:383 anjuta_dialogs_strings.c:447
msgid "Right"
msgstr "右"

#: anjuta_dialogs_strings.c:384
msgid "Editor notebook tabs"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:385
#, fuzzy
msgid "Line numbers margin width (pixels)"
msgstr "行号区的宽度 (像素单位)"

#: anjuta_dialogs_strings.c:386
#, fuzzy
msgid "Autosave timer interval in minutes"
msgstr "执行自动保存所相隔的时间 (分钟)"

#: anjuta_dialogs_strings.c:387
#, fuzzy
msgid "Session timer interval in minutes"
msgstr "执行自动保存所相隔的时间 (分钟)"

#: anjuta_dialogs_strings.c:388
msgid "Editor caret (cursor) width in pixel"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:389
#, fuzzy
msgid "Autocomplete automatic size"
msgstr "自动完成词语"

#: anjuta_dialogs_strings.c:390
msgid "Caret blink period in milli-seconds"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:391
msgid "Column at edge indicator"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:392
#, fuzzy
msgid "Enable code folding"
msgstr "生成帮助优化资料"

#: anjuta_dialogs_strings.c:393
#, fuzzy
msgid "Enable comments folding"
msgstr "生成帮助优化资料"

#: anjuta_dialogs_strings.c:394
msgid "Compact folding"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:395
msgid "Draw lines below folded lines"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:396
msgid "Enable python comments folding"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:397
msgid "Enable python quoted strings folding"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:398
msgid "Enable HTML tags folding"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:399
#, fuzzy
msgid "Fold style:"
msgstr "格式类别"

# src/dialogs.c:18
# src/dialogs.c:308
# src/dialogs.c:383
#: anjuta_dialogs_strings.c:401
#, fuzzy
msgid "Arrows"
msgstr "错误："

#: anjuta_dialogs_strings.c:402
#, fuzzy
msgid "Plus/Minus"
msgstr "插件"

# src/menus.c:108
#: anjuta_dialogs_strings.c:403
#, fuzzy
msgid "Circular"
msgstr "清除"

#: anjuta_dialogs_strings.c:404
msgid "Squares"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:405
#, fuzzy
msgid "Code folding options"
msgstr "配置项目选项 (需要的话)"

#: anjuta_dialogs_strings.c:406
#, fuzzy
msgid "Editor options"
msgstr "其它描述码"

#: anjuta_dialogs_strings.c:407
#, fuzzy
msgid "window4"
msgstr "依附窗口"

#: anjuta_dialogs_strings.c:408
#, fuzzy
msgid "Tab size in spaces:"
msgstr "Tab字符个数"

#: anjuta_dialogs_strings.c:409
#, fuzzy
msgid "Indentation size in spaces:"
msgstr "自动缩排的字节个数"

#: anjuta_dialogs_strings.c:410
#, fuzzy
msgid "Disable auto-format"
msgstr "停用自动格式化源代码"

# src/properties.c:118
# src/settings.c:678
#: anjuta_dialogs_strings.c:411
#, fuzzy
msgid "Enable automatic indentation"
msgstr "启动自动缩排"

# src/settings.c:372
#: anjuta_dialogs_strings.c:412
msgid "Use tabs for indentation"
msgstr "缩排时使用定位字节"

# src/properties.c:106
# src/settings.c:667
#: anjuta_dialogs_strings.c:413
#, fuzzy
msgid "Indent opening braces"
msgstr "增加缩排"

# src/properties.c:106
# src/settings.c:667
#: anjuta_dialogs_strings.c:414
#, fuzzy
msgid "Indent closing braces"
msgstr "增加缩排"

#: anjuta_dialogs_strings.c:416 anjuta_dialogs_strings.c:426
#, fuzzy
msgid "Custom style"
msgstr " 自订格式"

#: anjuta_dialogs_strings.c:417
msgid "GNU coding style"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:418
msgid "Kernighan & Ritchie style"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:419
msgid "Original Berkeley style"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:420
msgid "Style of Kangleipak"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:421
msgid "Hello World style"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:422
msgid "Crazy boy style"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:423 src/toolbar.c:861
msgid "Format style"
msgstr "格式类别"

#: anjuta_dialogs_strings.c:424
#, fuzzy
msgid ""
"Enter the command line arguments for the 'indent' program. Read the info "
"page for 'indent' for more details"
msgstr ""
"在这里输入 'indent' 程序用作格式文件的有关参数。\n"
"请浏览 'indent' 程序的信息文件 (info) 以取得更多资料。"

#: anjuta_dialogs_strings.c:428
msgid "Indentation and auto-format options"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:429
#, fuzzy
msgid "window5"
msgstr "依附窗口"

#: anjuta_dialogs_strings.c:430
#, fuzzy
msgid "Mode:"
msgstr "其它目录"

# src/menus.c:85
#: anjuta_dialogs_strings.c:431
#, fuzzy
msgid "Colour"
msgstr "关闭"

#: anjuta_dialogs_strings.c:432
msgid "Monochrome"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:433
msgid "Add page header"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:434
#, fuzzy
msgid "Enable line wrap"
msgstr "生成帮助优化资料"

#: anjuta_dialogs_strings.c:435
msgid "Add line number every:"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:436 printing/print.c:1055
#, fuzzy
msgid "Lines"
msgstr "行"

#: anjuta_dialogs_strings.c:437
#, fuzzy
msgid "Print options"
msgstr " 项目选项"

#: anjuta_dialogs_strings.c:438
#, fuzzy
msgid "window6"
msgstr "依附窗口"

#: anjuta_dialogs_strings.c:439
msgid "Truncate long messages"
msgstr "缩短过长的消息"

#: anjuta_dialogs_strings.c:440
#, fuzzy
msgid "Number of first characters to show:"
msgstr "可显示的开端字节数"

#: anjuta_dialogs_strings.c:441
#, fuzzy
msgid "Number of last characters to show:"
msgstr "可显示的末端字节数"

#: anjuta_dialogs_strings.c:442
msgid "Tabs position:"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:448
#, fuzzy
msgid "Messages options"
msgstr "消息"

#: anjuta_dialogs_strings.c:449
msgid "Enable automatic messages indicators"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:450
msgid "Normal message indicator style:"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:451
msgid "Warning message indicator style:"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:452
msgid "Error message indicator style:"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:454 anjuta_dialogs_strings.c:460
#: anjuta_dialogs_strings.c:466
#, fuzzy
msgid "Underline-Plain"
msgstr "加底线"

#: anjuta_dialogs_strings.c:455 anjuta_dialogs_strings.c:461
#: anjuta_dialogs_strings.c:467
#, fuzzy
msgid "Underline-Squiggle"
msgstr "加底线"

#: anjuta_dialogs_strings.c:456 anjuta_dialogs_strings.c:462
#: anjuta_dialogs_strings.c:468
#, fuzzy
msgid "Underline-TT"
msgstr "加底线"

#: anjuta_dialogs_strings.c:457 anjuta_dialogs_strings.c:463
#: anjuta_dialogs_strings.c:469
#, fuzzy
msgid "Diagonal"
msgstr "信号"

#: anjuta_dialogs_strings.c:458 anjuta_dialogs_strings.c:464
#: anjuta_dialogs_strings.c:470
#, fuzzy
msgid "Strike-Out"
msgstr "步出"

# src/menus.c:222
#: anjuta_dialogs_strings.c:471
#, fuzzy
msgid "Indicators"
msgstr "编辑"

#: anjuta_dialogs_strings.c:472
#, fuzzy
msgid "Errors messages:"
msgstr "程序名称："

#: anjuta_dialogs_strings.c:473
#, fuzzy
msgid "Warnings messages:"
msgstr "寻找消息"

#: anjuta_dialogs_strings.c:474
#, fuzzy
msgid "Normal messages:"
msgstr "程序名称："

#: anjuta_dialogs_strings.c:475
#, fuzzy
msgid "Other messages:"
msgstr "调试消息"

#: anjuta_dialogs_strings.c:480
#, fuzzy
msgid "Message colors"
msgstr "消息"

#: anjuta_dialogs_strings.c:481
#, fuzzy
msgid "window7"
msgstr "依附窗口"

#: anjuta_dialogs_strings.c:482
msgid "CVS compression level:"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:483
msgid "CVS forced update [-dP -A]"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:484
msgid "CVS context diff format"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:485
msgid "CVS unified diff format"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:486
msgid "CVS command options"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:487
#, fuzzy
msgid "window8"
msgstr "依附窗口"

#: anjuta_dialogs_strings.c:488
msgid "Use GNOME terminal profile:"
msgstr ""

# src/properties.c:193
# src/settings.c:845
#: anjuta_dialogs_strings.c:490
#, fuzzy
msgid "Default"
msgstr "使用预设"

#: anjuta_dialogs_strings.c:491
msgid "Use currently selected profile in GNOME terminal"
msgstr ""

#: anjuta_dialogs_strings.c:492
#, fuzzy
msgid "Terminal options"
msgstr "在终端机内执行"

#: anjuta_dialogs_strings.c:493
#, fuzzy
msgid "Anjuta windows"
msgstr "Anjuta： %s"

#: plugins/class-gen/clsGen.c:449
msgid "Class name not valid"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:456
msgid "Base class name not valid"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:462
#, fuzzy
msgid "Declaration file name not valid"
msgstr "声明"

#: plugins/class-gen/clsGen.c:467
#, fuzzy
msgid "Implementation file name not valid"
msgstr "帮助文件"

#: plugins/class-gen/clsGen.c:726
#, fuzzy
msgid "Error in importing files"
msgstr "写入资料到文件：%s 时发生错误。"

# src/menus.c:85
#: plugins/class-gen/clsGen.c:1332
#, fuzzy
msgid "Class Builder"
msgstr "类"

# src/menus.c:231
#. 13
#. 14
#: plugins/class-gen/clsGen.c:1343 src/main_menubar_def.h:1002
#: src/project_dbase_gui.c:358 src/registers_gui.c:55 src/sharedlib_gui.c:48
#: src/signals_gui.c:62 src/stack_trace_gui.c:67 src/toolbar.c:158
#: src/watch_gui.c:74
msgid "Help"
msgstr "说明"

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1352 plugins/patch/patch-plugin.c:103
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "C 追踪"

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1361
#, fuzzy
msgid "Finish"
msgstr "芬兰文"

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1378
msgid "Enter the name for the class you want to add."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1388
msgid "Enter the declaration file name."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1398
#, fuzzy
msgid "Enter the implementation file name."
msgstr "帮助文件"

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1400 plugins/class-gen/clsGen.c:1410
msgid "..."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1408
msgid "Browse for the declaration file name."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1418
msgid "Browse for the implementation file name."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1428
msgid "Enter the name of the class your new class will inherit from."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1453
msgid ""
"This plugin will create a class of the type you specify and add it to your "
"project. "
msgstr ""

#. gtk_widget_set_usize (self->label_description, 400, 16);
#: plugins/class-gen/clsGen.c:1462
#, fuzzy
msgid "Class name: "
msgstr "物件类别："

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1472
#, fuzzy
msgid "Header file:  "
msgstr "帮助文件"

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1482
#, fuzzy
msgid "Source file:  "
msgstr "源代码"

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1492
msgid "Base class:   "
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1502
msgid "Base class inheritance: "
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1538
msgid "Inline the declaration and implementation"
msgstr ""

#. gtk_widget_set_usize (self->checkbutton_inline, 224, 24);
#: plugins/class-gen/clsGen.c:1546
msgid ""
"If checked, the plugin will generate both the declaration and implementation "
"in the header file and will not create a source file."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1548
msgid "By:  Dave Huseby <huseby@linuxprogrammer.org>"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1559
msgid "V 0.0.2 (June 11, 2002)"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1570
msgid ""
"TODO: add the ability to declare member functions and their parameters here."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1580
msgid "Welcome to the Anjuta Class Builder. "
msgstr ""

#. gtk_widget_set_usize (self->label_welcome, 184, 16);
#: plugins/class-gen/clsGen.c:1589
#, fuzzy
msgid "Class type:   "
msgstr "物件类别："

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1607 plugins/class-gen/clsGen.c:1620
msgid "public"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1608
#, fuzzy
msgid "protected"
msgstr "项目一"

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1609
#, fuzzy
msgid "private"
msgstr "更新"

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1618
msgid "Choose the type of inheritence from the base class."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1622
msgid "Virtual destructor"
msgstr ""

#. gtk_widget_set_usize (self->checkbutton_virtual_destructor, 112, 24);
#: plugins/class-gen/clsGen.c:1630
msgid "If checked, the destructor of your class will be declared virtual."
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1640 plugins/class-gen/clsGen.c:1652
msgid "Generic C++ Class"
msgstr ""

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1641
#, fuzzy
msgid "GTK+ Class"
msgstr "物件类别："

#: plugins/class-gen/clsGen.c:1650
#, fuzzy
msgid "Select the type of class you would like to create."
msgstr "选取您想要发展的应用程序类别"

#: plugins/patch/patch-plugin.c:60
msgid "Interface to patch Projects or individual files"
msgstr ""

# src/properties.c:86
#: plugins/patch/patch-plugin.c:96
#, fuzzy
msgid "File/Dir to patch"
msgstr "文件/目录："

# src/menus.c:152
#: plugins/patch/patch-plugin.c:97
#, fuzzy
msgid "Patch file"
msgstr "资料文件"

#: plugins/patch/patch-plugin.c:98
msgid "Patch level (-p)"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:103
msgid "Patch Plugin"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:103
#, fuzzy
msgid "Patch"
msgstr "视察"

#: plugins/patch/patch-plugin.c:106
#, fuzzy
msgid "Selected directory to patch"
msgstr "选取要调试的进程："

# src/menus.c:113
#: plugins/patch/patch-plugin.c:108
#, fuzzy
msgid "Selected patch file"
msgstr "全部删除"

#: plugins/patch/patch-plugin.c:144
#, fuzzy
msgid "Patch plugin"
msgstr "插件"

#: plugins/patch/patch-plugin.c:150
msgid "The patch plugin"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:168
msgid "Please select the directory where the patch should be applied"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:175
#, c-format
msgid "Patching %s using %s\n"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:181
msgid "Patching...\n"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:188
msgid "There are unfinished jobs, please wait until they are finished"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:212
msgid ""
"Patch failed.\n"
"Please review the failure messages.\n"
"Examine and remove any rejected files.\n"
msgstr ""

#: plugins/patch/patch-plugin.c:219
#, fuzzy
msgid "Patch successful.\n"
msgstr "载入项目完成。"

#: plugins/sample1/plugin-sample1.c:17
msgid "Sample Plugin Description. Holla!"
msgstr ""

#: plugins/sample1/plugin-sample1.c:47
msgid "Hello world!"
msgstr ""

#: plugins/sample1/plugin-sample1.c:48
msgid "Sample plugin!"
msgstr ""

#: plugins/sample1/plugin-sample1.c:56
#, fuzzy
msgid "Sample plugin"
msgstr "插件"

#: plugins/sample1/plugin-sample1.c:62
msgid "This is a sample plugin"
msgstr ""

#: printing/print.c:535
msgid "No file to print!"
msgstr ""

#: printing/print.c:558
#, fuzzy
msgid "Unable to get text buffer for printing"
msgstr "编辑当前的打印设定"

# src/menus.c:221
#: printing/print.c:789
#, fuzzy, c-format
msgid "File: %s"
msgstr "文件"

#: printing/print.c:790
#, c-format
msgid "%d"
msgstr ""

# src/menus.c:151
#: printing/print.c:910
#, fuzzy
msgid "Printing .."
msgstr "打印 (_P)..."

# src/menus.c:151
#: printing/print.c:922
#, fuzzy
msgid "Printing ..."
msgstr "打印 (_P)..."

#: printing/print.c:1046 src/preferences.c:715 src/signals_gui.c:123
#: src/text_editor_gui.c:178 src/toolbar.c:108
msgid "Print"
msgstr "显示"

#: printing/print.c:1082
msgid "Print Preview"
msgstr ""

#: src/an_file_view.c:56
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to open %s in %s"
msgstr "无法开启文件：%s\n"

#: src/an_file_view.c:66
#, c-format
msgid ""
"No default viewer specified for the mime type %s.\n"
"Please set it in GNOME control center"
msgstr ""

#: src/an_file_view.c:267
msgid "Unable to build user interface for file filter"
msgstr ""

#. 0
#: src/an_file_view.c:348
#, fuzzy
msgid "Update file"
msgstr "正在更新文件："

#: src/an_file_view.c:349 src/main_menubar_def.h:1608
msgid "Update current working copy"
msgstr ""

# src/properties.c:148
#. 1
#: src/an_file_view.c:355
#, fuzzy
msgid "Commit file"
msgstr "编译文件："

#: src/an_file_view.c:356 src/main_menubar_def.h:1615
msgid "Commit changes to the repository"
msgstr ""

#. 2
#: src/an_file_view.c:362
#, fuzzy
msgid "Status of file"
msgstr "Anjuta：没有文件"

# src/menus.c:81
# src/menus.c:82
#: src/an_file_view.c:363 src/main_menubar_def.h:1622
#, fuzzy
msgid "Print the status of the current file"
msgstr "打印当前的文件"

# src/menus.c:113
#. 3
#: src/an_file_view.c:369
#, fuzzy
msgid "Get file log"
msgstr "全部删除"

# src/menus.c:81
# src/menus.c:82
#: src/an_file_view.c:370 src/main_menubar_def.h:1629
#, fuzzy
msgid "Print the CVS log for the current file"
msgstr "打印当前的文件"

#. 4
#: src/an_file_view.c:376
#, fuzzy
msgid "Add file"
msgstr "新增"

# src/menus.c:81
# src/menus.c:82
#: src/an_file_view.c:377 src/main_menubar_def.h:1636
#, fuzzy
msgid "Add the current file to the repository"
msgstr "将当前文件从项目内移除"

# src/menus.c:77
#. 5
#: src/an_file_view.c:383
#, fuzzy
msgid "Remove file"
msgstr "开启旧的文件"

# src/menus.c:81
# src/menus.c:82
#: src/an_file_view.c:384 src/main_menubar_def.h:1643
#, fuzzy
msgid "Remove the current file from the repository"
msgstr "将当前文件从项目内移除"

#. 6
#: src/an_file_view.c:390
#, fuzzy
msgid "Diff file"
msgstr "帮助文件"

#: src/an_file_view.c:391 src/main_menubar_def.h:1650
msgid "Create a diff between the working copy and the repository"
msgstr ""

#. 0
#: src/an_file_view.c:400 src/main_menubar_def.h:950
#: src/project_dbase_gui.c:326
msgid "Open in Anjuta"
msgstr ""

#. 1
#: src/an_file_view.c:407 src/main_menubar_def.h:944
#: src/project_dbase_gui.c:320
msgid "Open in default viewer"
msgstr ""

#. 3
#: src/an_file_view.c:421 src/an_symbol_view.c:302
msgid "Refresh"
msgstr ""

#. 4
#. 5
#: src/an_file_view.c:429 src/an_symbol_view.c:309 src/main_menubar_def.h:976
#: src/project_dbase_gui.c:352 src/text_editor_menu.c:355
#, fuzzy
msgid "Docked"
msgstr "依附"

#: src/an_file_view.c:430 src/an_symbol_view.c:310 src/main_menubar_def.h:977
#, fuzzy
msgid "Dock/Undock the Project Window"
msgstr "显示 / 隐藏项目窗口"

# src/menus.c:161
#. 6
#: src/an_file_view.c:436
#, fuzzy
msgid "Customize"
msgstr "编译"

#: src/an_file_view.c:437
msgid "Customize the file browser"
msgstr ""

# src/menus.c:79
#: src/an_file_view.c:678
#, fuzzy
msgid "Rev"
msgstr "移除"

#: src/anjuta.c:71 src/anjuta.c:78
#, c-format
msgid "Anjuta: Caught signal %d (%s) !"
msgstr "Anjuta：取得信号 %d (%s)！"

# src/file-io.c:29
#. Must declare static, because it will be used forever
#: src/anjuta.c:106
msgid "Open File"
msgstr "开启文件"

# src/menus.c:82
#. Must declare static, because it will be used forever
#: src/anjuta.c:112 src/anjuta.c:117
msgid "Save File As"
msgstr "另存新文件"

#: src/anjuta.c:261
#, fuzzy
msgid "Cannot create application... exiting\n"
msgstr "无法创建程序... 结束\n"

#: src/anjuta.c:311 src/anjuta.c:315 src/anjuta.c:1127 src/anjuta.c:1143
#, c-format
msgid "Anjuta: %s"
msgstr "Anjuta： %s"

# src/menus.c:92
#: src/anjuta.c:372
msgid "Recent Files "
msgstr "最近开启文件"

#: src/anjuta.c:923
msgid "# * DO NOT EDIT OR RENAME THIS FILE ** Generated by Anjuta **\n"
msgstr "# * 不要编辑或重新命名这个文件 ** 文件由 Anjuta 创建 **\n"

#: src/anjuta.c:1092
msgid "All files saved ..."
msgstr "全部文件已保存 ..."

#: src/anjuta.c:1120
#, fuzzy, c-format
msgid "Anjuta: %s (Saved)"
msgstr "Anjuta：%s (已保存)"

#: src/anjuta.c:1135
#, fuzzy, c-format
msgid "Anjuta: %s (Unsaved)"
msgstr "Anjuta：%s (未保存)"

#: src/anjuta.c:1160
msgid "Anjuta: No file"
msgstr "Anjuta：没有文件"

#: src/anjuta.c:1480 src/anjuta.c:1556
msgid "ERROR: "
msgstr "错误："

#: src/anjuta.c:1501 src/anjuta.c:1574
msgid ""
"\n"
"System: "
msgstr ""
"\n"
"系统："

#: src/anjuta.c:2046
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"The \"%s\" utility is not installed.\n"
"Install it and then restart Anjuta."
msgstr ""
"您尚未安装这个程序 \"%s\"。\n"
"安装后请重新启动 Anjuta。"

#: src/anjuta.c:2072 src/anjuta.c:2128
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/anjuta.c:2083
msgid "DOS (CRLF)"
msgstr ""

#: src/anjuta.c:2086 src/anjuta.c:2120
msgid "Unix (LF)"
msgstr ""

#: src/anjuta.c:2089
msgid "Mac (CR)"
msgstr ""

# src/properties.c:199
# src/settings.c:851
#: src/anjuta.c:2092
#, fuzzy
msgid "Unknown"
msgstr "联合"

#: src/anjuta.c:2109
msgid "OVR"
msgstr "替换"

#: src/anjuta.c:2113 src/anjuta.c:2119
msgid "INS"
msgstr "插入"

#: src/anjuta.c:2131
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"  Project: %s       Zoom: %d       Line: %04d       Col: %03d       %s       "
"Job: %s       Mode: %s"
msgstr ""
"  项目：%s       缩放：%d       行：%04d       字：%03d       %s       工作："
"%s"

#: src/anjuta.c:2415
msgid "Looking up symbol"
msgstr ""

#: src/anjuta.c:2417 src/find_in_files.c:306
msgid "Finding in Files ....\n"
msgstr "正在文件内寻找 ...\n"

#: src/anjuta_cbs.c:145
#, fuzzy
msgid ""
"One or more files are not saved.\n"
"Do you still want to exit?"
msgstr ""
"有一些文件(或项目)仍未保存。\n"
"是否确定结束本程序？"

#: src/anjuta_cbs.c:405 src/project_dbase_gui.c:1346
#, c-format
msgid "Not a regular file: %s."
msgstr "不是一个正常的文件：%s。"

#: src/anjuta_cbs.c:411
#, c-format
msgid "No read permission for: %s."
msgstr "没有足够权限读取文件：%s"

# src/dialogs.c:80
#: src/anjuta_cbs.c:523 src/anjuta_cbs.c:580
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"The file '%s' already exists.\n"
"Do you want to overwrite it?."
msgstr ""
"文件 \"%s\" 已存在。\n"
"是否确定替换这个文件？"

#: src/anjuta_cbs.c:556
#, fuzzy
msgid "Could not open file for writing"
msgstr "无法载入文件：%s"

#: src/anjuta_dirs.c:52
msgid "Unable to create settings directory.\n"
msgstr "无法创建设定目录。\n"

#: src/anjuta_gui.c:191 src/anjuta_gui.c:280
msgid "Click here to undock this window"
msgstr "按这里分离这个窗口"

#: src/anjuta_gui.c:225 src/anjuta_gui.c:247
msgid "Click here to hide this window"
msgstr "按这里隐藏这个窗口"

# src/dialogs.c:457
#: src/anjuta_info.c:50 src/anjuta_info.c:96
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: src/anjuta-plugins.c:115 src/anjuta-plugins.c:118
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to load plugin %s. Error: %s"
msgstr ""
"无法载入插件 %s。\n"
"错误 %s"

#: src/anjuta-plugins.c:121
#, fuzzy, c-format
msgid "Plugin protocol %s unknown Error:%s"
msgstr "未知的插件通讯协议 %s 错误：%s"

#: src/anjuta-plugins.c:124
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to start plugin %s"
msgstr "无法启动插件 %s"

#: src/anjuta-plugins.c:127
#, fuzzy, c-format
msgid "Bad parameters to plugin %s. Error: %s"
msgstr "不正确的插件参数 %s。错误：%s"

#: src/anjuta-plugins.c:134
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Unable to load plugin %s.\n"
"Error: %s"
msgstr ""
"无法载入插件 %s。\n"
"错误 %s"

#: src/anjuta-plugins.c:203
#, fuzzy
msgid "Out of memory scanning for plugins."
msgstr "内存不足，无法检查插件。"

#: src/anjuta-tools.c:911
#, fuzzy
msgid "Tool"
msgstr "结束位置"

#: src/anjuta-tools.c:1095
msgid "Unable to build user interface for tool editor"
msgstr ""

#: src/anjuta-tools.c:1291
#, fuzzy, c-format
msgid "Are you sure you want to delete tool '%s'"
msgstr "是否确定清除列表？"

#: src/anjuta-tools.c:1389
msgid "You must provide a tool name!"
msgstr ""

#: src/anjuta-tools.c:1395
msgid "You must provide a tool command!"
msgstr ""

#: src/anjuta-tools.c:1410
#, c-format
msgid "A tool with the name '%s' already exists!"
msgstr ""

#: src/anjuta-tools.c:1694
msgid "Unable to build user interface for tool help"
msgstr ""

#: src/anjuta-tools.c:1709 src/debug_tree.c:1464 src/debug_tree.c:1486
#, fuzzy
msgid "Variable"
msgstr "变量"

#: src/anjuta-tools.c:1715
#, fuzzy
msgid "Meaning"
msgstr "警告"

#: src/anjuta-tools.c:1721 src/debug_tree.c:1464 src/debug_tree.c:1495
#: src/watch_gui.c:133
msgid "Value"
msgstr "数值"

#: src/anjuta-tools.c:1784
msgid "Unable to build user interface for tool parameters"
msgstr ""

# src/menus.c:189
#: src/anjuta-tools.c:1788
#, fuzzy, c-format
msgid "%s: Command line parameters"
msgstr "参数"

# src/menus.c:85
#: src/an_symbol_view.c:54
msgid "Classes"
msgstr "类"

#: src/an_symbol_view.c:54
msgid "Structs"
msgstr "结构体"

#: src/an_symbol_view.c:55
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: src/an_symbol_view.c:55
msgid "Macros"
msgstr "宏"

#. 0
#: src/an_symbol_view.c:281
#, fuzzy
msgid "Goto Definition"
msgstr "/类定义 (_C)"

#. 1
#: src/an_symbol_view.c:288
#, fuzzy
msgid "Goto Declaration"
msgstr "声明"

#. 2
#: src/an_symbol_view.c:295 src/text_editor_menu.c:339
#, fuzzy
msgid "Find Usage"
msgstr "寻找消息"

# src/settings.c:441
#: src/an_symbol_view.c:569
#, fuzzy
msgid "Symbol"
msgstr "样式"

#: src/appwizard_cbs.c:126
msgid "Project name"
msgstr "项目名称"

#: src/appwizard_cbs.c:127
msgid "Source target name"
msgstr "程序名称"

#: src/appwizard_cbs.c:128
msgid "Project version"
msgstr "项目版本"

#: src/appwizard_cbs.c:224
#, c-format
msgid ""
"Invalid %s field:\n"
"You must supply a valid %s field to proceed further."
msgstr ""
"栏位： \"%s\" 内含不合规格的资料。\n"
"您必须要在栏位 \"%s\" 内提供一些恰当的资料才可继续。"

#. For the time being
#: src/appwizard_cbs.c:277 src/project_dbase.c:1509 src/project_dbase.c:1515
#: src/project_dbase.c:1518 src/project_import_cbs.c:221 src/signals_cbs.c:115
#: src/signals_cbs.c:128 src/signals_cbs.c:141
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/appwizard_cbs.c:279 src/project_dbase.c:1511 src/project_dbase.c:1520
#: src/project_import_cbs.c:223 src/signals_cbs.c:117 src/signals_cbs.c:130
#: src/signals_cbs.c:143
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/appwizard_cbs.c:281 src/project_import_cbs.c:224
msgid ""
"Confirm the following information:\n"
"\n"
msgstr ""
"确认以下信息：\n"
"\n"

#: src/appwizard_cbs.c:282 src/project_import_cbs.c:225
msgid "Project Name:    "
msgstr "项目名称："

#: src/appwizard_cbs.c:283 src/project_import_cbs.c:226
msgid "Project Type:    "
msgstr "项目类别："

#: src/appwizard_cbs.c:284 src/project_import_cbs.c:228
msgid "Target Type:     "
msgstr "目的文件类别："

#: src/appwizard_cbs.c:285 src/project_import_cbs.c:231
msgid "Source Target:   "
msgstr "程序名称："

#: src/appwizard_cbs.c:286 src/project_import_cbs.c:232
msgid "Version:         "
msgstr "版本："

#: src/appwizard_cbs.c:287 src/project_import_cbs.c:233
msgid "Author:          "
msgstr "作者："

#: src/appwizard_cbs.c:288 src/project_import_cbs.c:234
msgid "Language:        "
msgstr "语言："

#: src/appwizard_cbs.c:289 src/project_import_cbs.c:236
#, fuzzy
msgid "Gettext Support: "
msgstr "支换语言本地化："

#: src/appwizard_gui.c:40
#, fuzzy
msgid ""
"The Application Wizard will generate a basic\n"
"skeleton for a project, including all of the\n"
"build files. It will ask for details of the initial\n"
"structure for the application.\n"
"\n"
"Please answer the questions carefully, as it\n"
"may not be possible to change some of the\n"
"settings later."
msgstr ""
"程序精灵将会生成一些有关基本架构的\n"
"文件，其中也包括源代码自动编译\n"
"程序。它会向您询问有关\n"
"应用程序的初始结构信息。\n"
"\n"
"\n"
"请小心输入资料，因为有部份设定\n"
"可能在事后是无法更改的。\n"
"\n"
"\n"
"按下一页继续 ..."

#: src/appwizard_gui.c:76 src/appwizard_gui.c:90
msgid "Application Wizard"
msgstr "程序精灵"

#: src/attach_process.c:46
msgid "Pid"
msgstr "进程编号"

#: src/attach_process.c:46
msgid "User"
msgstr ""

#: src/attach_process.c:46
msgid "Time"
msgstr "时间"

# src/settings.c:357
#: src/attach_process.c:46
msgid "Command"
msgstr "指令"

#: src/attach_process.c:130
#, c-format
msgid "Unable to execute: %s."
msgstr "无法执行：%s。"

#: src/attach_process.c:140
#, c-format
msgid "Unable to open the file: %s\n"
msgstr "无法开启文件：%s\n"

#: src/breakpoints.c:102
msgid "Line"
msgstr "行"

#: src/breakpoints.c:103
msgid "Function"
msgstr "函数"

#: src/breakpoints.c:103 src/signals_gui.c:127
msgid "Pass"
msgstr "通过"

# src/properties.c:106
# src/settings.c:667
#: src/breakpoints.c:103
msgid "Condition"
msgstr "状态"

#: src/breakpoints.c:485
msgid "You must give a valid location to set the breakpoint."
msgstr "您必须指定一个正确的位置才可设置中断点。"

#: src/breakpoints.c:587
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete all the breakpoints?"
msgstr "是否确定要删除所有中断点设定？"

#: src/breakpoints.c:1118
msgid "Old breakpoints disabled."
msgstr "过时的中断点已停用。"

#. 5
#: src/breakpoints.c:1260 src/main_menubar_def.h:752 src/text_editor_gui.c:161
msgid "0"
msgstr "0"

#: src/build_file.c:51
#, fuzzy
msgid "This file has not been saved. Save it first and then build."
msgstr "这个文件尚未保存。编译前请先将它保存。"

#: src/build_file.c:76
#, fuzzy
msgid "The executable is up-to-date, there is no need to build it again."
msgstr "执行文件已经是最新的。无需再次创建。"

#: src/build_file.c:91
msgid "No build command has been specified for this type of file."
msgstr ""

#: src/build_file.c:109
#, c-format
msgid "Building file: %s ...\n"
msgstr "正在创建文件：%s ...\n"

#: src/build_file.c:130 src/build_project.c:331 src/build_project.c:368
#: src/build_project.c:406 src/build_project.c:440 src/build_project.c:474
#: src/clean_project.c:118 src/clean_project.c:201 src/compile.c:198
#: src/configurer.c:219 src/cvs.c:746 src/find_in_files.c:341
#: src/project_import.c:179
#, c-format
msgid "Total time taken: %d secs\n"
msgstr "总共需要时间：%d 秒\n"

#: src/build_file.c:135
msgid "Build completed ... unsuccessful\n"
msgstr "创建工作已完成 ... 失败\n"

#: src/build_file.c:139
msgid "Build completed ... unsuccessful"
msgstr "创建工作已完成 ... 失败"

#: src/build_file.c:144
msgid "Build completed ... successful\n"
msgstr "创建工作已完成 ... 成功\n"

#: src/build_file.c:148
msgid "Build completed ... successful"
msgstr "创建工作已完成 ... 成功"

#: src/build_project.c:63 src/compile.c:60
#, fuzzy
msgid "Unable to build module. Check Settings->Commands."
msgstr "无法创建模块。请检查\"设定\"菜单下的\"指令\"副菜单内的设定。"

#: src/build_project.c:84 src/build_project.c:140 src/compile.c:75
msgid "Build Project"
msgstr "创建项目"

#: src/build_project.c:86 src/compile.c:77
msgid "Building source directory of the Project: "
msgstr "编译及连接源代码目录内的文件，项目："

#: src/build_project.c:123
#, fuzzy
msgid "Unable to build Project. Check Settings->Commands."
msgstr "无法执进程序。请检查\"设定\"菜单下的\"指令\"副菜单内的设定。"

#: src/build_project.c:143
msgid "Building the whole Project: "
msgstr "创建整个项目："

#: src/build_project.c:176
#, fuzzy
msgid "Unable to build tarball. Check Settings->Commands."
msgstr ""
"无法生成用作发行的压缩文件。请检查\"设定\"菜单下的\"指令\"副菜单内的设定。"

# src/properties.c:137
# src/settings.c:335
#: src/build_project.c:193
msgid "Build Distribution"
msgstr "创建发行套件"

#: src/build_project.c:197
msgid "Building the distribution package of the Project: "
msgstr "创建发行套件，项目："

#: src/build_project.c:229
msgid "Do you prefer installing as root ?"
msgstr ""

#: src/build_project.c:267
#, fuzzy
msgid "Unable to auto generate. Check Settings->Commands."
msgstr ""
"无法生成用作创建程序的文件。请检查\"设定\"菜单下的\"指令\"副菜单内的设定。"

#: src/build_project.c:283
#, fuzzy
msgid "Auto generate Project"
msgstr "生成用作创建程序的文件，项目："

#: src/build_project.c:286
msgid "Auto generating the Project: "
msgstr "生成用作创建程序的文件，项目："

#: src/build_project.c:314
msgid "Build completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "创建工作已完成 ... 失败\n"

#: src/build_project.c:318
msgid "Build terminated with error(s)."
msgstr "创建工作已终止 (有错误)"

#: src/build_project.c:324
msgid "Build completed...............Successful\n"
msgstr "创建工作已完成 ... 成功\n"

#: src/build_project.c:328
msgid "Build completed ... successful."
msgstr "创建工作已完成 ... 成功。"

#: src/build_project.c:352
msgid "Build All completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "创建整个项目的工作已完成 ... 失败\n"

#: src/build_project.c:356
msgid "Build All completed...............Unsuccessful"
msgstr "创建整个项目的工作已完成 ... 失败"

#: src/build_project.c:361
msgid "Build All completed...............Successful\n"
msgstr "创建整个项目的工作已完成 ... 成功\n"

#: src/build_project.c:365
msgid "Build All completed ... successful"
msgstr "创建整个项目的工作已完成 ... 成功"

#: src/build_project.c:387
#, fuzzy
msgid "Build Distribution completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "创建发行套件的工作已完成.........失败\n"

#: src/build_project.c:391
#, fuzzy
msgid "Build Distribution completed ... unsuccessful"
msgstr "创建发行套件的工作已完成.........失败"

#: src/build_project.c:396
#, fuzzy
msgid "Build Distribution completed...............Successful\n"
msgstr "创建发行套件的工作已完成.........成功\n"

#: src/build_project.c:399
#, fuzzy
msgid ""
"The source tarball can be found in the top level directory of the Project.\n"
msgstr "您可以在项目的最顶层目录找到源代码的压缩文件\n"

#: src/build_project.c:403
#, fuzzy
msgid "Build Distribution completed ... successful"
msgstr "创建发行套件的工作已完成.........成功"

#: src/build_project.c:424
msgid "Install completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "安装完成.......................失败\n"

#: src/build_project.c:428
msgid "Install completed...............Unsuccessful"
msgstr "安装完成.......................失败"

#: src/build_project.c:433
msgid "Install completed...............Successful\n"
msgstr "安装完成.......................成功\n"

#: src/build_project.c:437
msgid "Install completed ... successful"
msgstr "安装完成.......................成功"

#: src/build_project.c:458 src/gnome_project.c:259
msgid "Auto generation completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "创建创建程序文件工作已完成..........失败\n"

#: src/build_project.c:462
msgid "Auto generation completed ... unsuccessful"
msgstr "创建创建程序文件工作已完成..........失败"

#: src/build_project.c:467
msgid ""
"Auto generation completed...............Successful\n"
"Now Configure the Project.\n"
msgstr ""
"生成创建程序文件工作已完成..........成功\n"
"现在可以配置项目。\n"

#: src/build_project.c:471
msgid "Auto generation completed ... successful"
msgstr "生成创建程序文件工作已完成..........成功"

#: src/build_project.c:492 src/build_project.c:537
#, fuzzy
msgid "Unable to install Project. Check Settings->Commands."
msgstr "无法执进程序。请检查\"设定\"菜单下的\"指令\"副菜单内的设定。"

#: src/build_project.c:514 src/build_project.c:556
msgid "Install Project"
msgstr "安装项目"

#: src/build_project.c:516 src/build_project.c:558
msgid "Installing the Project: "
msgstr "安装项目："

#: src/clean_project.c:61
#, fuzzy
msgid "Unable to clean Project. Check Settings->Commands."
msgstr "无法执进程序。请检查\"设定\"菜单下的\"指令\"副菜单内的设定。"

# src/menus.c:108
#: src/clean_project.c:72
msgid "Clean"
msgstr "清除"

#: src/clean_project.c:75
#, fuzzy
msgid "Cleaning the source directory of the Project: "
msgstr "清除源代码目录内多余的文件，项目："

#: src/clean_project.c:102
msgid "Cleaning completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "清除工作已完成....................失败\n"

#: src/clean_project.c:106
msgid "Cleaning completed ... unsuccessful"
msgstr "清除工作已完成....................失败"

#: src/clean_project.c:111
msgid "Cleaning completed...............Successful\n"
msgstr "清除工作已完成....................成功\n"

#: src/clean_project.c:115
msgid "Cleaning completed ... successful"
msgstr "清除工作已完成....................成功"

#: src/clean_project.c:150
#, fuzzy
msgid "Unable to Clean All for the Project. Check Settings->Commands."
msgstr "无法执进程序。请检查\"设定\"菜单下的\"指令\"副菜单内的设定。"

# src/menus.c:86
#: src/clean_project.c:161
msgid "Clean All"
msgstr "全部清除"

#: src/clean_project.c:164
#, fuzzy
msgid "Cleaning whole of the Project: "
msgstr "清除整个项目内的多余文件："

#: src/clean_project.c:185
#, fuzzy
msgid "Clean All completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "清除整个项目的工作已完成....................失败\n"

#: src/clean_project.c:189
#, fuzzy
msgid "Clean All completed ... unsuccessful"
msgstr "清除整个项目的工作已完成....................失败"

#: src/clean_project.c:194
#, fuzzy
msgid "Clean All completed...............Successful\n"
msgstr "清除整个项目的工作已完成....................成功\n"

#: src/clean_project.c:198
#, fuzzy
msgid "Clean All completed ... successful"
msgstr "清除整个项目的工作已完成....................成功"

#: src/compile.c:108
#, fuzzy
msgid "This file has not been saved. Save it first and then compile."
msgstr "这个文件尚未保存。编译前请先将它保存。"

#: src/compile.c:129
#, fuzzy
msgid "The object file is up-to-date, there is no need to compile it again."
msgstr "目的文件已是最近期的。无需再次编译。"

#: src/compile.c:141
msgid "No compile command has been specified for this type of file."
msgstr ""

# src/menus.c:161
#: src/compile.c:155 src/text_editor_gui.c:168 src/toolbar.c:249
msgid "Compile"
msgstr "编译"

#: src/compile.c:157
#, c-format
msgid "Compiling file: %s ...\n"
msgstr "正在编译文件：%s ...\n"

#: src/compile.c:180 src/compile.c:185
msgid "Compile completed ... unsuccessful"
msgstr "编译完成 ... 失败"

#: src/compile.c:190 src/compile.c:195
msgid "Compile completed ... successful"
msgstr "编译完成 ...成功"

#: src/compiler_options.c:675 src/src_paths.c:218
#, fuzzy
msgid "Do you want to clear the list?"
msgstr "是否确定清除列表？"

# src/menus.c:142
#: src/compiler_options.c:740
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "编号"

#: src/compiler_options.c:747 src/compiler_options.c:823
#: src/compiler_options.c:846 src/compiler_options.c:891 src/signals_gui.c:131
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/compiler_options.c:762
#, fuzzy
msgid "Include paths"
msgstr "引用路径"

#: src/compiler_options.c:777
#, fuzzy
msgid "Libraries paths"
msgstr "函数库路径"

#: src/compiler_options.c:800
msgid "Libraries and modules"
msgstr ""

#: src/compiler_options.c:816
msgid "Stock"
msgstr "可用函数库"

#: src/compiler_options.c:861
#, fuzzy
msgid "Stock Defines"
msgstr "定义"

#: src/compiler_options.c:884
#, fuzzy
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/configurer.c:153
#, fuzzy
msgid ""
"Project does not have an executable configure script.\n"
"Auto generate the Project first."
msgstr ""
"项目内尚未有可执行的配置文件 (configure)。\n"
"您必须先执行\"生成建程文件\"。"

#: src/configurer.c:185 src/toolbar.c:261
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: src/configurer.c:187
#, fuzzy
msgid "Configuring the Project ....\n"
msgstr "配置项目 ...\n"

#: src/configurer.c:206
msgid "Configure completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "配置项目的工作已完成................失败\n"

#: src/configurer.c:208
msgid "Configure completed ... unsuccessful"
msgstr "配置项目的工作已完成................失败"

#: src/configurer.c:214
msgid "Configure completed...............Successful\n"
msgstr "配置项目的工作已完成................成功\n"

#: src/configurer.c:216
msgid "Configure completed ... successful"
msgstr "配置项目的工作已完成................成功"

#: src/controls.c:208
#, fuzzy
msgid "No tags"
msgstr "不显示警告消息"

#: src/cvs.c:236
#, fuzzy
msgid "CVS Updating "
msgstr "正在更新文件："

#: src/cvs.c:286
msgid "CVS Committing "
msgstr ""

#: src/cvs.c:347
msgid "CVS Importing...\n"
msgstr ""

#: src/cvs.c:387
msgid "CVS Adding "
msgstr ""

#: src/cvs.c:419
msgid "CVS Removing "
msgstr ""

#: src/cvs.c:460
msgid "Getting CVS status "
msgstr ""

#: src/cvs.c:475 src/cvs.c:526 src/cvs.c:602 src/cvs.c:841
msgid "There are jobs running, please wait until they are finished"
msgstr ""

#: src/cvs.c:511
msgid "Getting CVS log "
msgstr ""

#: src/cvs.c:587
msgid "CVS diffing "
msgstr ""

#: src/cvs.c:631
msgid "CVS login "
msgstr ""

#: src/cvs.c:734 src/project_import.c:167
#, fuzzy
msgid "Project import completed...unsuccessful\n"
msgstr "编译完成 ... 失败"

#: src/cvs.c:736 src/project_import.c:169
#, fuzzy
msgid "Project import completed...unsuccessful"
msgstr "编译完成 ... 失败"

#: src/cvs.c:742
#, fuzzy
msgid "CVS completed...successful\n"
msgstr "创建工作已完成 ... 成功\n"

#: src/cvs.c:744
#, fuzzy
msgid "CVS completed...successful"
msgstr "编译完成 ...成功"

#: src/cvs.c:752
#, fuzzy
msgid "Updating versions in file tree..."
msgstr "正在复制图示 ...\n"

#: src/cvs.c:754
#, fuzzy
msgid "done\n"
msgstr "无"

#: src/cvs_cbs.c:40
msgid "You do not need to login to a local server"
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:30
#, fuzzy
msgid "Local"
msgstr "局域变量"

#: src/cvs_gui.c:30
#, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "通过"

#: src/cvs_gui.c:30
msgid "Extern(rsh)"
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:30
#, fuzzy
msgid "Server"
msgstr "步过"

#: src/cvs_gui.c:71
#, fuzzy
msgid "CVS: Update"
msgstr "更新"

#: src/cvs_gui.c:75
msgid "CVS: Commit"
msgstr ""

# src/menus.c:155
#: src/cvs_gui.c:76
#, fuzzy
msgid "Commit"
msgstr "备注："

#: src/cvs_gui.c:79
msgid "CVS: Status"
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:80
#, fuzzy
msgid "Show status"
msgstr "显示局域变量 (_L)"

#: src/cvs_gui.c:83
msgid "CVS: Log"
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:84
msgid "Show log"
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:87
msgid "CVS: Add file"
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:88
msgid "Add"
msgstr "新增"

# src/menus.c:77
#: src/cvs_gui.c:91
#, fuzzy
msgid "CVS: Remove file"
msgstr "开启旧的文件"

# src/menus.c:79
#. 3
#: src/cvs_gui.c:92 src/project_dbase_gui.c:332 src/watch_gui.c:43
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/cvs_gui.c:94
msgid ""
"WARNING: The file will be removed on disc. Use \"cvs commit\" .\n"
"to apply to the repository. It will still be possible to retrieve older "
"revisions of the file."
msgstr ""

# src/menus.c:221
#: src/cvs_gui.c:118 src/cvs_gui.c:231
#, fuzzy
msgid "File: "
msgstr "文件："

#: src/cvs_gui.c:120
msgid "Branch: "
msgstr ""

# src/menus.c:91
#: src/cvs_gui.c:122 src/cvs_gui.c:284
#, fuzzy
msgid "Revision: "
msgstr "版本："

#: src/cvs_gui.c:123 src/cvs_gui.c:465
#, fuzzy
msgid "Log message: "
msgstr "程序名称："

# src/menus.c:113
#: src/cvs_gui.c:126 src/cvs_gui.c:234
#, fuzzy
msgid "Select file"
msgstr "全部删除"

#: src/cvs_gui.c:219
msgid "CVS: Diff file"
msgstr ""

#. 17
#: src/cvs_gui.c:223 src/main_menubar_def.h:1115
msgid "Diff"
msgstr "Diff"

#: src/cvs_gui.c:258
msgid "Date: "
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:328
msgid "CVS Login"
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:332
#, fuzzy
msgid "Login"
msgstr "行"

#: src/cvs_gui.c:341 src/cvs_gui.c:435
msgid "Server type: "
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:342 src/cvs_gui.c:438
#, fuzzy
msgid "Username: "
msgstr "堆栈结构 (_C)"

#: src/cvs_gui.c:343 src/cvs_gui.c:436
msgid "Server: "
msgstr ""

# src/properties.c:86
#: src/cvs_gui.c:344
#, fuzzy
msgid "Directory on the server: "
msgstr " 目录"

#: src/cvs_gui.c:423
#, fuzzy
msgid "CVS: Import Project"
msgstr "关闭项目"

# src/menus.c:152
#: src/cvs_gui.c:427
#, fuzzy
msgid "Import"
msgstr "汇入文件"

#: src/cvs_gui.c:437
msgid "Dir on the server: "
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:462
msgid "Module name: "
msgstr ""

#: src/cvs_gui.c:463
#, fuzzy
msgid "Release name: "
msgstr "物件类别："

#: src/cvs_gui.c:464
msgid "Vendor tag: "
msgstr ""

# src/menus.c:229
#: src/cvs_gui.c:520
#, fuzzy
msgid "Server settings"
msgstr "设定 (_S)"

# src/menus.c:152
#: src/cvs_gui.c:524
#, fuzzy
msgid "Import settings"
msgstr "汇入文件"

#. Must declare static, because it will be used forever
#: src/debugger.c:78
msgid "Load Executable File"
msgstr "载入执行文件"

#. Must declare static, because it will be used forever
#: src/debugger.c:84
msgid "Load Core File"
msgstr "载入核心文件"

#: src/debugger.c:193 src/debugger.c:645
msgid "Loading Executable: "
msgstr "载入执行文件："

#: src/debugger.c:244
msgid "Loading Core: "
msgstr "正在载入核心文件："

#: src/debugger.c:289 src/debugger.c:317
msgid ""
"You have a process ATTACHED under the debugger.\n"
"Please detach it first and then load the executable file."
msgstr ""
"已有一个在执行中的程序正被进行调试。请先停止对\n"
"这个执行中的程序的调试工作后再载入这个执行文件。"

#: src/debugger.c:292 src/debugger.c:320
msgid ""
"You have a process RUNNING under the debugger.\n"
"Please stop it first and then load the executable file."
msgstr ""
"已有一个进程正在调试环境下执行。\n"
"请先将它停止后再载入这个执行文件。"

#: src/debugger.c:571
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Unable to find: %s.\n"
"Unable to initialize debugger.\n"
"Make sure Anjuta is installed correctly."
msgstr ""
"找不到：%s。\n"
"无法初始化调试器。:-(\n"
"请确定 Anjuta 是否安装正确。"

# src/properties.c:158
#: src/debugger.c:640
msgid "Debugger"
msgstr "调试器"

#: src/debugger.c:643
msgid "Getting ready to start debugging session ...\n"
msgstr "准备启动调试环境 ...\n"

#: src/debugger.c:655
msgid "No executable specified\n"
msgstr "尚未指定执行文件\n"

#: src/debugger.c:659
msgid "Open an executable or attach to a process to start debugging.\n"
msgstr "请开启一个执行文件或对一个正在执行中的进程进行调试。\n"

#: src/debugger.c:667
#, fuzzy
msgid "There was an error whilst launching the debugger.\n"
msgstr "当载入调试器时发生错误！！\n"

#: src/debugger.c:671
msgid "Make sure 'gdb' is installed on the system.\n"
msgstr "请确定 'gdb' 是否已安装在系统内。\n"

# src/dialogs.c:18
# src/dialogs.c:308
# src/dialogs.c:383
#: src/debugger.c:811
msgid "Error: "
msgstr "错误："

# src/properties.c:158
#: src/debugger.c:836
msgid "Debugger is ready.\n"
msgstr "调试器已就绪。\n"

#: src/debugger.c:943
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"Well, did you find the BUG? Debugging session completed.\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"是否找到程序的错误？:: 调试环境已关闭。\n"
"\n"

#: src/debugger.c:1173
msgid "Cannot execute gnome-terminal"
msgstr "无法执行 gnome 终端机"

#: src/debugger.c:1208
#, fuzzy
msgid "Cannot start terminal for debugging."
msgstr "错误：无法开启终端机进行调试。"

#: src/debugger.c:1273
msgid "Warning: No debug terminal. Redirecting stdio to /dev/null.\n"
msgstr "警告：无法开启终端机。调试消息无法显示。\n"

#: src/debugger.c:1291
msgid "Running program ... \n"
msgstr "正在执进程序 ... \n"

#: src/debugger.c:1421
#, c-format
msgid "Attaching to process: %d\n"
msgstr "对这个进程进行调试：%d\n"

#: src/debugger.c:1450
msgid ""
"A process is already running.\n"
"Would you like to terminate it and attach the new process?"
msgstr ""
"已有一个进程正在执行。\n"
"是否先将它终止后再对新的进程进行调试？"

#: src/debugger.c:1462
msgid "Anjuta is unable to attach to itself."
msgstr ""

#: src/debugger.c:1548
#, c-format
msgid "Detaching the process: %d\n"
msgstr "停止这个进程调试：%d\n"

#: src/debugger.c:1604
msgid ""
"Program is ATTACHED.\n"
"Do you still want to stop Debugger?"
msgstr ""
"正在调试执行中的程序。\n"
"是否确定停止调试工作？"

#: src/debugger.c:1607
#, fuzzy
msgid ""
"Program is RUNNING.\n"
"Do you still want to stop Debugger?"
msgstr ""
"程序仍在执行中。\n"
"是否确定停止调试工作？"

#.
#. debugger_put_cmd_in_queqe ("info breakpoints", DB_CMD_NONE,
#. breakpoints_dbase_update,
#. debugger.breakpoints_dbase);
#.
#: src/debugger.c:1787
msgid "All breakpoints enabled:\n"
msgstr "全部中断点已启用：\n"

#.
#. debugger_put_cmd_in_queqe ("info breakpoints", DB_CMD_NONE,
#. breakpoints_dbase_update,
#. debugger.breakpoints_dbase);
#.
#: src/debugger.c:1833
msgid "All breakpoints disabled:\n"
msgstr "全部中断点已停用：\n"

#.
#. debugger_put_cmd_in_queqe ("info breakpoints", DB_CMD_NONE,
#. breakpoints_dbase_update,
#. debugger.breakpoints_dbase);
#.
#: src/debugger.c:1879
msgid "All breakpoints deleted:\n"
msgstr "全部中断点已删除：\n"

#: src/debugger.c:1912
#, c-format
msgid "Interrupting the process: %d\n"
msgstr "中断这个进程：%d\n"

#: src/debugger.c:1941
#, c-format
msgid "Sending signal %s to the process: %d\n"
msgstr "传送一个信号 %s 给进程：%d\n"

#: src/debugger.c:1962
#, fuzzy
msgid "Error whilst signalling the process."
msgstr "传送一个信号给进程时发生错误。"

#: src/debug_tree.c:1520
#, fuzzy
msgid "Default format"
msgstr "自动格式"

#: src/debug_tree.c:1524
msgid "Binary"
msgstr ""

#: src/debug_tree.c:1527
msgid "Octal"
msgstr ""

#: src/debug_tree.c:1530
msgid "Signed decimal"
msgstr ""

#: src/debug_tree.c:1533
msgid "Unsigned decimal"
msgstr ""

#: src/debug_tree.c:1536 src/registers_gui.c:111
msgid "Hex"
msgstr "十六进制"

# src/menus.c:108
#: src/debug_tree.c:1539
#, fuzzy
msgid "Char"
msgstr "清除"

#: src/executer.c:53 src/mainmenu_callbacks.c:1700
#, fuzzy
msgid "The target executable of this Project is unknown"
msgstr "项目具有不详的目的文件类别"

#: src/executer.c:58 src/mainmenu_callbacks.c:1702
#, fuzzy
msgid "The target executable of this Project is not executable"
msgstr "项目的目的文件类别并非可执行文件"

#: src/executer.c:63 src/mainmenu_callbacks.c:1706
#, fuzzy
msgid "The target executable does not exist for this Project"
msgstr "在这个项目内找不到执行文件。"

#: src/executer.c:76
#, fuzzy
msgid "No file or Project opened."
msgstr "没有打开的文件或项目。"

#: src/executer.c:81 src/executer.c:100 src/mainmenu_callbacks.c:1726
#: src/mainmenu_callbacks.c:1737
msgid "No executable for this file."
msgstr "这不是一个可执行的文件。"

#: src/executer.c:105
msgid "Executable is not up-to-date."
msgstr "并非最新的可执行文件。"

#: src/executer.c:117
#, fuzzy
msgid "Unable to execute Project. Check Settings->Commands."
msgstr "无法执进程序。请检查\"设定\"菜单下的\"指令\"副菜单内的设定。"

#: src/executer.c:131
#, fuzzy
msgid "This file has not been saved. Save it first."
msgstr "这个文件尚未保存。请先将它保存。"

#: src/executer.c:139
msgid "Unable to execute file. Check Settings->Commands."
msgstr "无法执行文件。请检查\"设定\"菜单下的\"指令\"副菜单内的设定。"

#: src/find_in_files.c:327
msgid "Find in Files completed...............Unsuccessful\n"
msgstr "在文件内寻找的工作已完成.................失败\n"

#: src/find_in_files.c:330
msgid "Find in Files completed ... unsuccessful"
msgstr "在文件内寻找的工作已完成.................失败"

#: src/find_in_files.c:336
msgid "Find in Files completed...............Successful\n"
msgstr "在文件内寻找的工作已完成.................成功\n"

#: src/find_in_files.c:338
msgid "Find in Files completed ... successful"
msgstr "在文件内寻找的工作已完成.................成功"

#: src/find_in_files_cbs.c:103
msgid "No input files supplied."
msgstr ""

# src/menus.c:128
#: src/find_in_files_cbs.c:110
#, fuzzy
msgid "No search string supplied."
msgstr " 寻找字符串"

#: src/find_replace.c:337
msgid "Do you want to replace this?"
msgstr "是否确定替换？"

#: src/find_replace.c:395
#, c-format
msgid "The string \"%s\" was not found in the selected text"
msgstr "在选定的范围内找不到这个字符串 \"%s\""

#: src/find_replace.c:400
#, c-format
msgid "The string \"%s\" was not found from the current location"
msgstr "从当前位置到文件结束，都找不到这个字符串 \"%s\""

#: src/find_text.c:163
#, c-format
msgid "The match \"%s\" was not found in the whole document"
msgstr "在整份文件内也找不到与这个 \"%s\" 相同的字符串"

#: src/find_text.c:168
#, c-format
msgid "The match \"%s\" was not found in the selected text"
msgstr "在选定的范围内找不到与这个 \"%s\" 相同的字符串"

#: src/find_text.c:173
#, c-format
msgid "The match \"%s\" was not found from the current location"
msgstr "从当前位置至文件结束的内文中，也找不到与这个 \"%s\" 相同的字符串"

#: src/find_text.c:196 src/toolbar_callbacks.c:234
msgid "No matches. Wrap search around the document?"
msgstr "找不到符合目标的字符串。是否要从头开始寻找？"

#: src/glade_iface.c:96 src/glade_iface.c:171
msgid "Cannot fork glade."
msgstr "无法启动 glade。"

#: src/glade_iface.c:133 src/glade_iface.c:208
msgid "Cannot fork glade--."
msgstr "无法启动 glade--。"

#: src/gnome_project.c:62
#, fuzzy
msgid ""
"A project or file with the same name.already exists.\n"
"Project creation aborted."
msgstr ""
"项目已经存在。\n"
"取消创建项目。"

#: src/gnome_project.c:78
#, fuzzy
msgid "Generating Project ...\n"
msgstr "正在生成项目 ...\n"

#: src/gnome_project.c:85
#, c-format
msgid "Cannot create file: %s"
msgstr "无法创建文件：%s"

#: src/gnome_project.c:154
#, fuzzy
msgid "Loading Project ...\n"
msgstr "正在载入项目 ...\n"

#: src/gnome_project.c:165 src/gnome_project.c:225
#, fuzzy
msgid "Saving Project ...\n"
msgstr "正在保存项目 ...\n"

#: src/gnome_project.c:173
#, fuzzy
msgid "Generating source codes ...\n"
msgstr "正在生成源代码 ...\n"

#. Creating icon pixmap file for gnome projects
#: src/gnome_project.c:179
msgid "Copying icon file ...\n"
msgstr "正在复制图示 ...\n"

#: src/gnome_project.c:193
msgid "Could not create icon file ...\n"
msgstr "无法创建图示 ...\n"

#: src/gnome_project.c:207
msgid "Locating files ...\n"
msgstr "正在定位文件 ...\n"

#: src/gnome_project.c:229
#, fuzzy
msgid "Updating Project ...\n"
msgstr "正在更新项目 ...\n"

#: src/gnome_project.c:232
#, fuzzy
msgid "Running autogen.sh ...\n"
msgstr "执行 autogen.sh ...\n"

#: src/gnome_project.c:243
msgid "App Wizard"
msgstr "程序精灵"

#: src/gnome_project.c:262
#, fuzzy
msgid ""
"The Project was not successfully auto generated.\n"
"Please run autogen.sh manually."
msgstr ""
"生成项目所　的全部有关文件的工作已失败。\n"
"您只好自己动手去创建程序了。"

#: src/gnome_project.c:268
#, fuzzy
msgid ""
"Auto generation completed...............Successful\n"
"Now Build the Project to have a LOOK at it\n"
msgstr ""
"生成项目所　的全部有关文件的工作已完成..............成功\n"
"现在可以执行\"创建项目\"去看看程序的样子了\n"

#: src/gnome_project.c:271
#, fuzzy
msgid "Project was successfully auto generated."
msgstr "项目所　的全部有关文件已成功生成。"

# src/menus.c:127
#: src/goto_line.c:105
#, fuzzy
msgid " Goto Line number "
msgstr "移至行号"

#: src/launcher.c:371 src/text_editor.c:1225
msgid "Cannot execute command shell"
msgstr "无法执行指令"

#: src/main.c:47
#, fuzzy
msgid "Do not show the splashscreen"
msgstr "不要显示程序启动时的起始图像"

#: src/main.c:165
msgid "Integrated Development Environment"
msgstr "集成开发环境"

# src/menus.c:92
#: src/main_menubar.c:383
msgid "Recent Files    "
msgstr "最近开启文件"

# src/menus.c:92
#: src/main_menubar.c:394 src/project_dbase.c:2054
msgid "Recent Projects "
msgstr "最近开启项目"

# src/menus.c:76
#. 0
#: src/main_menubar_def.h:29
msgid "_New"
msgstr "新增 (_N)"

# src/menus.c:77
#: src/main_menubar_def.h:30 src/text_editor_gui.c:97 src/toolbar.c:75
#, fuzzy
msgid "New file"
msgstr "开启旧的文件"

# src/menus.c:77
#. 1
#: src/main_menubar_def.h:35
msgid "_Open ..."
msgstr "开启 (_O)..."

# src/menus.c:77
#: src/main_menubar_def.h:36 src/text_editor_gui.c:101 src/toolbar.c:79
msgid "Open file"
msgstr "开启旧的文件"

# src/menus.c:81
#. 2
#: src/main_menubar_def.h:41
msgid "_Save"
msgstr "保存文件 (_S)"

# src/menus.c:81
# src/menus.c:82
#: src/main_menubar_def.h:42 src/text_editor_gui.c:107 src/toolbar.c:83
msgid "Save current file"
msgstr "保存当前文件"

# src/menus.c:82
#. 3
#: src/main_menubar_def.h:47
msgid "Save _As ..."
msgstr "另存为 (_A)..."

# src/menus.c:64
#: src/main_menubar_def.h:48
msgid "Save the current file with a different name"
msgstr "用另一名称保存当前文件"

# src/menus.c:83
#. 4
#: src/main_menubar_def.h:53
msgid "Save A_ll"
msgstr "全部保存 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:54
msgid "Save all currently open files, except new files"
msgstr "将当前全部开启的文件保存，新增的文件除外"

# src/menus.c:85
#. 5
#: src/main_menubar_def.h:59
msgid "_Close File"
msgstr "关闭文件 (_C)"

# src/menus.c:85
#: src/main_menubar_def.h:60 src/toolbar.c:91
msgid "Close current file"
msgstr "关闭当前文件"

# src/menus.c:86
#. 6
#: src/main_menubar_def.h:65
msgid "Close All Files"
msgstr "关闭全部文件"

# src/menus.c:86
#: src/main_menubar_def.h:66
msgid "Close all files"
msgstr "关闭全部文件"

#. 7
#: src/main_menubar_def.h:71
msgid "Reload F_ile"
msgstr "重载文件 (_I)"

# src/menus.c:85
#: src/main_menubar_def.h:72 src/text_editor_gui.c:112 src/toolbar.c:87
msgid "Reload current file"
msgstr "重新载入当前文件"

#. 8
#. 9
#: src/main_menubar_def.h:78
msgid "N_ew Project ..."
msgstr "新增项目 (_E)..."

#: src/main_menubar_def.h:79
#, fuzzy
msgid "Create a Project using the Application Wizard"
msgstr "使用程序精灵创建一个新的项目"

#. 10
#: src/main_menubar_def.h:84
#, fuzzy
msgid "_Import Project ..."
msgstr "新增项目 (_E)..."

#: src/main_menubar_def.h:85
msgid "Import an existing code project using the Project Import Wizard"
msgstr ""

# src/file-io.c:29
#. 11
#: src/main_menubar_def.h:90
msgid "Open P_roject ..."
msgstr "开启项目 (_R)..."

# src/menus.c:77
#: src/main_menubar_def.h:91 src/toolbar.c:213
msgid "Open a Project"
msgstr "开启旧的项目"

#. 12
#: src/main_menubar_def.h:96
msgid "Sa_ve Project"
msgstr "保存项目 (_V)"

# src/menus.c:81
# src/menus.c:82
#: src/main_menubar_def.h:97 src/toolbar.c:224
msgid "Save the current Project"
msgstr "保存当前项目"

#. 13
#: src/main_menubar_def.h:102
msgid "Close Pro_ject"
msgstr "关闭项目 (_J)"

# src/menus.c:85
#: src/main_menubar_def.h:103 src/toolbar.c:236
msgid "Close the current Project"
msgstr "关闭当前项目"

#. 14
#. 15
#: src/main_menubar_def.h:109
msgid "Rena_me ..."
msgstr "重新命名 (_M)..."

# src/menus.c:81
# src/menus.c:82
#: src/main_menubar_def.h:110
msgid "Rename the current file"
msgstr "重新设定当前文件的名称"

#. 16
#. 17
#: src/main_menubar_def.h:116
msgid "Page Set_up ..."
msgstr "打印设定 (_U)..."

#: src/main_menubar_def.h:117
msgid "Page setup for printing"
msgstr "编辑当前的打印设定"

#. 18
#: src/main_menubar_def.h:122
#, fuzzy
msgid "_Print"
msgstr "显示"

# src/menus.c:81
# src/menus.c:82
#: src/main_menubar_def.h:123 src/text_editor_gui.c:179 src/toolbar.c:109
msgid "Print the current file"
msgstr "打印当前的文件"

#. 19
#: src/main_menubar_def.h:128
msgid "_Print Preview"
msgstr ""

# src/menus.c:81
# src/menus.c:82
#: src/main_menubar_def.h:129
#, fuzzy
msgid "Print preview of the current file"
msgstr "打印当前的文件"

# src/menus.c:92
#. 20
#. 21
#: src/main_menubar_def.h:135
msgid "Recent _Files"
msgstr "最近开启文件 (_F)"

# src/menus.c:92
#. 22
#: src/main_menubar_def.h:141
msgid "Recent Projec_ts"
msgstr "最近开启项目 (_T)"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:155
msgid "_Make Selection Uppercase"
msgstr "选定范围为大写 (_M)"

#: src/main_menubar_def.h:156
msgid "Make the selected text uppercase"
msgstr "将选定范围内的字母转为大写字母"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:162
msgid "Make Selection Lowercase"
msgstr "选定范围为小写"

#: src/main_menubar_def.h:163
msgid "Make the selected text lowercase"
msgstr "将选定范围内的字母转为小写字母"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:171
#, fuzzy
msgid "Convert EOL chars to CRLF"
msgstr "EOL 成为 LF 字节"

#: src/main_menubar_def.h:172
#, fuzzy
msgid "Convert End Of Line characters to DOS EOL (CRLF)"
msgstr "将字符串的结束字节 EOL 转换为 Unix 的 LF 字节"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:178
msgid "Convert EOL chars to LF"
msgstr "EOL 成为 LF 字节"

#: src/main_menubar_def.h:179
#, fuzzy
msgid "Convert End Of Line characters to Unix EOL (LF)"
msgstr "将字符串的结束字节 EOL 转换为 Unix 的 LF 字节"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:185
#, fuzzy
msgid "Convert EOL chars to CR"
msgstr "EOL 成为 LF 字节"

#: src/main_menubar_def.h:186
#, fuzzy
msgid "Convert End Of Line characters to Mac OS EOL (CR)"
msgstr "将字符串的结束字节 EOL 转换为 Unix 的 LF 字节"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:192
#, fuzzy
msgid "Convert EOL chars to majority EOL"
msgstr "EOL 成为 LF 字节"

#: src/main_menubar_def.h:193
#, fuzzy
msgid "Convert End Of Line characters to majority of the EOL found in the file"
msgstr "将字符串的结束字节 EOL 转换为 Unix 的 LF 字节"

# src/menus.c:113
#. 0
#: src/main_menubar_def.h:204
msgid "_Select All"
msgstr "全选 (_S)"

#: src/main_menubar_def.h:205
msgid "Select all text in the editor"
msgstr "选取文件内全部文字"

# src/menus.c:114
#. 1
#: src/main_menubar_def.h:210
msgid "Select to _Brace"
msgstr "括号内文字 (_B)"

# src/menus.c:134
#: src/main_menubar_def.h:211
msgid "Select the text in the matching braces"
msgstr "选取当前括号至另一方的对称括号内的文字"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:216
msgid "Select Code Block"
msgstr "函数内源代码"

# src/menus.c:115
#: src/main_menubar_def.h:217
msgid "Select the current code block"
msgstr "选取当前函数内的源代码"

# src/menus.c:144
#. 0
#: src/main_menubar_def.h:227
msgid "/* GPL Notice */"
msgstr "/* GPL 通告 */"

# src/menus.c:144
#: src/main_menubar_def.h:228
msgid "Insert GPL notice with C style comments"
msgstr "用 C 语言备注格式写入 GPL 通告"

# src/menus.c:144
#. 1
#: src/main_menubar_def.h:233
msgid "// GPL Notice"
msgstr "// GPL 通告"

# src/menus.c:145
#: src/main_menubar_def.h:234
msgid "Insert GPL notice with C++ style comments"
msgstr "用 C++ 语言备注格式写入 GPL 通告"

# src/menus.c:144
#. 2
#: src/main_menubar_def.h:239
#, fuzzy
msgid "# GPL Notice"
msgstr "// GPL 通告"

# src/menus.c:144
#: src/main_menubar_def.h:240
#, fuzzy
msgid "Insert GPL notice with Python style comments"
msgstr "用 C 语言备注格式写入 GPL 通告"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:245
#, fuzzy
msgid "Current Username"
msgstr "堆栈结构 (_C)"

# src/menus.c:81
# src/menus.c:82
#: src/main_menubar_def.h:246
#, fuzzy
msgid "Insert name of current user"
msgstr "重新设定当前文件的名称"

# src/menus.c:140
#. 4
#: src/main_menubar_def.h:251
msgid "Current Date & Time"
msgstr "当前日期及时间"

# src/menus.c:140
#: src/main_menubar_def.h:252
msgid "Insert current date & time"
msgstr "插入当前日期及时间"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:257
msgid "Header File Template"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:258
msgid "Insert a standard header file template"
msgstr ""

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:263
msgid "ChangeLog entry"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:264
msgid "Insert a ChangeLog entry"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:275
msgid "Insert a switch template"
msgstr ""

# src/menus.c:224
#: src/main_menubar_def.h:281
#, fuzzy
msgid "Insert a for template"
msgstr "写入信息 (_I)"

#: src/main_menubar_def.h:287
msgid "Insert a while template"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:293
msgid "Insert an if...else template"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:304
msgid "Insert the CVS Author keyword (author of the change)"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:310
msgid "Insert the CVS Date keyword (date and time of the change)"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:316
msgid ""
"Insert the CVS Header keyword (full path, revision, date, author, state)"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:322
msgid "Insert the CVS Id keyword (file, revision, date, author)"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:328
msgid "Insert the CVS Log keyword (log message)"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:334
msgid "Insert the CVS Name keyword (name of the sticky tag)"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:340
msgid "Insert the CVS Revision keyword (revision number)"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:346
msgid "Insert the CVS Source keyword (full path)"
msgstr ""

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:356
#, fuzzy
msgid "Header"
msgstr "标头文件检查"

#: src/main_menubar_def.h:357
msgid "Insert a file header"
msgstr ""

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:362
msgid "C template"
msgstr ""

# src/menus.c:224
#: src/main_menubar_def.h:363
#, fuzzy
msgid "Insert a C template"
msgstr "写入信息 (_I)"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:368
msgid "CVS keyword"
msgstr ""

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:385
msgid "Block Comment/Uncomment"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:386
#, fuzzy
msgid "Block comment the selected text"
msgstr "将选定范围内的字母转为大写字母"

# src/menus.c:155
#. 1
#: src/main_menubar_def.h:391
#, fuzzy
msgid "Box Comment"
msgstr "备注："

#: src/main_menubar_def.h:392
#, fuzzy
msgid "Box comment the selected text"
msgstr "将选定范围内的字母转为大写字母"

# src/menus.c:155
#. 2
#: src/main_menubar_def.h:397
#, fuzzy
msgid "Stream Comment"
msgstr "备注："

#: src/main_menubar_def.h:398
#, fuzzy
msgid "Stream comment the selected text"
msgstr "将选定范围内的字母转为大写字母"

# src/menus.c:263
#. 0
#: src/main_menubar_def.h:408
msgid "_Find ..."
msgstr "寻找 (_F)..."

#: src/main_menubar_def.h:409
#, fuzzy
msgid "Search for a string or regular expression in the editor"
msgstr "在编辑器中寻找一个字符串或标准表达式"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:415
msgid "Find _Next"
msgstr "寻找下一个 (_N)"

#: src/main_menubar_def.h:416
#, fuzzy
msgid "Repeat the last Find command"
msgstr "重复执行上一个寻找指令"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:422
msgid "Find and R_eplace ..."
msgstr "寻找及替换 (_E)..."

#: src/main_menubar_def.h:423
#, fuzzy
msgid ""
"Search for and replace a string or regular expression with another string"
msgstr "在编辑器中替换一个字符串或regexp"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:429
#, fuzzy
msgid "Fin_d in Files ..."
msgstr "文件内寻找 (_D)..."

#: src/main_menubar_def.h:430
msgid "Search for a string in multiple files or directories"
msgstr "在多个文件或目录内寻找指定字符串"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:436
msgid "_Enter Selection/I-Search"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:437
#, fuzzy
msgid "Enter the selected text as the search target"
msgstr "将选定范围的文字删除"

# src/menus.c:127
#. 0
#: src/main_menubar_def.h:448
#, fuzzy
msgid "_Goto Line number ..."
msgstr "移至行 (_G)..."

# src/menus.c:205
#: src/main_menubar_def.h:449
msgid "Go to a particular line in the editor"
msgstr "移至文件内的指定行"

# src/menus.c:134
#. 1
#: src/main_menubar_def.h:454
msgid "Goto Matching _Brace"
msgstr "移至对应括号 (_B)"

# src/menus.c:134
#: src/main_menubar_def.h:455
msgid "Go to the matching brace in the editor"
msgstr "从当前括号移至另一面对应的括号"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:460
msgid "_Goto start of block"
msgstr "移至区块起首 (_G)"

# src/menus.c:141
#: src/main_menubar_def.h:461
msgid "Go to the start of the current block"
msgstr "移至当前区块的开始位置"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:466
msgid "_Goto end of block"
msgstr "移至区块结尾"

# src/menus.c:141
#: src/main_menubar_def.h:467
msgid "Go to the end of the current block"
msgstr "移至当前区块的结束位置"

# src/menus.c:205
#. 4
#: src/main_menubar_def.h:472
msgid "_Goto previous mesg"
msgstr "上一个消息 (_G)"

#: src/main_menubar_def.h:473
msgid "Go to previous message"
msgstr "移至上一个消息"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:478
msgid "_Goto next mesg"
msgstr "上一个消息 (_G)"

# src/menus.c:131
# src/menus.c:132
#: src/main_menubar_def.h:479
msgid "Go to next message"
msgstr "移至下一个消息"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:484
#, fuzzy
msgid "_Go Back"
msgstr "向后"

#: src/main_menubar_def.h:485
msgid "Go back"
msgstr ""

#. 7
#: src/main_menubar_def.h:490
#, fuzzy
msgid "_Go Forward"
msgstr "向前"

#: src/main_menubar_def.h:491
#, fuzzy
msgid "Go forward"
msgstr "向前"

#. 8
#: src/main_menubar_def.h:496 src/text_editor_menu.c:93
#, fuzzy
msgid "Tag Definition"
msgstr "/类定义 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:497
#, fuzzy
msgid "Goto tag definition"
msgstr "/类定义 (_C)"

#. 9
#: src/main_menubar_def.h:502 src/text_editor_menu.c:100
#, fuzzy
msgid "Tag Declaration"
msgstr "声明"

#: src/main_menubar_def.h:503
#, fuzzy
msgid "Goto tag declaration"
msgstr "函数声明："

#. 10
#: src/main_menubar_def.h:508
msgid "Next occurrence"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:509
msgid "Find the next occurrence of current word"
msgstr ""

#. 11
#: src/main_menubar_def.h:514
msgid "Previous occurrence"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:515
msgid "Find the previous occurrence of current word"
msgstr ""

# src/properties.c:199
# src/settings.c:851
#. 0
#: src/main_menubar_def.h:526
msgid "U_ndo"
msgstr "复原 (_N)"

#: src/main_menubar_def.h:527 src/toolbar.c:96
msgid "Undo the last action"
msgstr "取消刚完成的动作"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:533
msgid "_Redo"
msgstr "重复 (_R)"

#: src/main_menubar_def.h:534 src/toolbar.c:100
msgid "Redo the last undone action"
msgstr "重复刚取消的动作"

#. 2
#. 3
#: src/main_menubar_def.h:542
msgid "C_ut"
msgstr "剪下 (_U)"

#: src/main_menubar_def.h:543
msgid "Cut the selected text from the editor to the clipboard"
msgstr "将选定范围的文字剪切到剪贴板"

# src/menus.c:161
#. 4
#: src/main_menubar_def.h:549
msgid "_Copy"
msgstr "复制 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:550
msgid "Copy the selected text to the clipboard"
msgstr "将选定范围的文字复制到剪贴板"

# src/menus.c:245
#. 5
#: src/main_menubar_def.h:556
msgid "_Paste"
msgstr "贴上 (_P)"

#: src/main_menubar_def.h:557
msgid "Paste the content of clipboard at the current position"
msgstr "将剪贴板上的文字复制到当前光标的位置"

# src/menus.c:108
#. 6
#: src/main_menubar_def.h:563
msgid "C_lear"
msgstr "清除 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:564
msgid "Delete the selected text from the editor"
msgstr "将选定范围的文字删除"

#. 7
#. 8
#: src/main_menubar_def.h:572
msgid "_Transform"
msgstr "转换 (_T)"

# src/menus.c:113
#. 9
#: src/main_menubar_def.h:579
msgid "_Select"
msgstr "选取 (_S)"

# src/menus.c:224
#. 10
#: src/main_menubar_def.h:586
msgid "_Insert text"
msgstr "写入信息 (_I)"

# src/menus.c:155
#. 11
#: src/main_menubar_def.h:593
#, fuzzy
msgid "Co_mment code"
msgstr "备注："

# src/menus.c:270
#. 12
#: src/main_menubar_def.h:599
#, fuzzy
msgid "_Search"
msgstr "搜索帮助"

#. 13
#: src/main_menubar_def.h:605
msgid "G_o to"
msgstr "移至 (_O)"

# src/menus.c:161
#. 14
#. 15
#: src/main_menubar_def.h:614
msgid "_AutoComplete"
msgstr "自动完成 (_A)"

# src/menus.c:115
#: src/main_menubar_def.h:615
msgid "AutoComplete the current word"
msgstr "自动完成当前的词"

#. 16
#: src/main_menubar_def.h:621
msgid "S_how calltip"
msgstr "显示参数提示 (_H)"

#: src/main_menubar_def.h:622
msgid "Show calltip for the function"
msgstr "显示函数的参数提示"

#. 17
#: src/main_menubar_def.h:628
#, fuzzy
msgid "Search And Replace"
msgstr "寻找及替换"

#: src/main_menubar_def.h:629
#, fuzzy
msgid "New Search And Replace stuff"
msgstr "寻找及替换特定字符串"

# src/menus.c:186
#. 0
#: src/main_menubar_def.h:640
msgid "_Main Toolbar"
msgstr "主工具条 (_M)"

#: src/main_menubar_def.h:641
msgid "Hide/Unhide Main toolbar"
msgstr "显示 / 隐藏主工具条"

# src/menus.c:183
#. 1
#: src/main_menubar_def.h:646
msgid "_Extended Toolbar"
msgstr "进阶工具条 (_E)"

#: src/main_menubar_def.h:647
msgid "Hide/Unhide Extended toolbar"
msgstr "显示 / 隐藏进阶工具条"

# src/menus.c:187
#. 2
#: src/main_menubar_def.h:652
msgid "_Debug Toolbar"
msgstr "调试工具条 (_D)"

#: src/main_menubar_def.h:653
msgid "Hide/Unhide Debug toolbar"
msgstr "显示 / 隐藏调试工具条"

# src/menus.c:182
#. 3
#: src/main_menubar_def.h:658
msgid "_Browser Toolbar"
msgstr "浏览工具条 (_B)"

#: src/main_menubar_def.h:659
msgid "Hide/Unhide Browser toolbar"
msgstr "显示 / 隐藏浏览工具条"

# src/menus.c:189
#. 4
#: src/main_menubar_def.h:664
msgid "_Format Toolbar"
msgstr "格式工具条 (_F)"

#: src/main_menubar_def.h:665
msgid "Hide/Unhide Format toolbar"
msgstr "显示 / 隐藏格式工具条"

# src/menus.c:187
#. 0
#: src/main_menubar_def.h:675
msgid "_Line numbers margin"
msgstr "行号区 (_L)"

# src/settings.c:648
#: src/main_menubar_def.h:676
msgid "Show/Hide line numbers"
msgstr "显示 / 隐藏行号区"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:681
msgid "_Markers Margin"
msgstr "标号区 (_M)"

#: src/main_menubar_def.h:682
msgid "Show/Hide markers margin"
msgstr "显示 / 隐藏标号区"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:687
msgid "_Code fold margin"
msgstr "展叠区 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:688
msgid "Show/Hide code fold margin"
msgstr "显示 / 隐藏函数展叠区"

# src/properties.c:106
# src/settings.c:667
#. 3
#: src/main_menubar_def.h:693
msgid "_Indentation guides"
msgstr "缩排导线 (_I)"

#: src/main_menubar_def.h:694
#, fuzzy
msgid "Show/Hide indentation guides"
msgstr "显示 / 隐藏缩排导线"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:699
msgid "_White spaces"
msgstr "空白字节 (_W)"

#: src/main_menubar_def.h:700
msgid "Show/Hide white spaces"
msgstr "显示 / 隐藏空白字节"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:705
msgid "_Line end characters"
msgstr "语句结束字节 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:706
msgid "Show/Hide line end characters"
msgstr "显示 / 隐藏语句结束字节"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:711
msgid "Line _wrapping"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:712
msgid "Enable/disable line wrapping"
msgstr ""

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:722
msgid "++ Zoom"
msgstr "++ 放大"

#: src/main_menubar_def.h:723
msgid "Increase text zoom by 1 unit"
msgstr "增加字体大小一个单位"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:728
msgid "+8"
msgstr "+8"

#: src/main_menubar_def.h:729
msgid "Zoom factor +8"
msgstr "增加字体大小八个单位"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:734
msgid "+6"
msgstr "+6"

#: src/main_menubar_def.h:735
msgid "Zoom factor +6"
msgstr "增加字体大小六个单位"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:740
msgid "+4"
msgstr "+4"

#: src/main_menubar_def.h:741
msgid "Zoom factor +4"
msgstr "增加字体大小四个单位"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:746
msgid "+2"
msgstr "+2"

#: src/main_menubar_def.h:747
msgid "Zoom factor +2"
msgstr "增加字体大小二个单位"

#: src/main_menubar_def.h:753
msgid "Zoom factor 0"
msgstr "正常字体大小"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:758
msgid "-2"
msgstr "-2"

#: src/main_menubar_def.h:759
msgid "Zoom factor -2"
msgstr "减少字体大小二个单位"

#. 7
#: src/main_menubar_def.h:764
msgid "-4"
msgstr "-4"

#: src/main_menubar_def.h:765
msgid "Zoom factor -4"
msgstr "减少字体大小四个单位"

#. 8
#: src/main_menubar_def.h:770
msgid "-6"
msgstr "-6"

#: src/main_menubar_def.h:771
msgid "Zoom factor -6"
msgstr "减少字体大小六个单位"

#. 9
#: src/main_menubar_def.h:776
msgid "-8"
msgstr "-8"

#: src/main_menubar_def.h:777
msgid "Zoom factor -8"
msgstr "减少字体大小八个单位"

#. 10
#: src/main_menubar_def.h:782
msgid "-- Zoom"
msgstr "-- 缩小"

#: src/main_menubar_def.h:783
msgid "Reduce text zoom by 1 unit"
msgstr "减少字体大小一个单位"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:793
#, fuzzy
msgid "_Message window"
msgstr "消息窗口 (_M)"

#: src/main_menubar_def.h:794 src/toolbar.c:153
msgid "Show/Hide the Message window"
msgstr "显示 / 隐藏消息窗口"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:799
#, fuzzy
msgid "_Project window"
msgstr "项目信息"

#: src/main_menubar_def.h:800 src/toolbar.c:149
msgid "Show/Hide the Project window"
msgstr "显示 / 隐藏项目窗口"

# src/menus.c:132
#. 2
#: src/main_menubar_def.h:805
msgid "B_ookmarks"
msgstr "纪录窗口 (_O)"

#: src/main_menubar_def.h:806
msgid "Show the Bookmark window"
msgstr "显示纪录窗口"

# src/menus.c:187
#. 3
#. 4
#: src/main_menubar_def.h:812
msgid "_Toolbars"
msgstr "工具条 (_T)"

# src/menus.c:222
#. 5
#: src/main_menubar_def.h:818
msgid "_Editor"
msgstr "编辑窗口 (_E)"

# src/menus.c:155
#. 6
#: src/main_menubar_def.h:824
msgid "_Zoom text"
msgstr "缩放文字 (_Z)"

#. 7
#. 8
#: src/main_menubar_def.h:831 src/main_menubar_def.h:1568
msgid "_Breakpoints"
msgstr "中断点窗口 (_B)"

#: src/main_menubar_def.h:832
msgid "Show breakpoints editor window"
msgstr "显示中断点窗口"

#. 9
#: src/main_menubar_def.h:837
#, fuzzy
msgid "Expression _Watch"
msgstr "视察窗口"

#: src/main_menubar_def.h:838
msgid "Show expression watch window"
msgstr "显示视察变量及表达式的窗口"

#. 10
#: src/main_menubar_def.h:843
msgid "_Registers"
msgstr "寄存器窗口 (_R)"

#: src/main_menubar_def.h:844
msgid "Show CPU registers and their contents"
msgstr "显示 CPU 寄存器及它的内容"

#. 11
#: src/main_menubar_def.h:849
msgid "Program _Stack"
msgstr "程序堆栈 (_S)"

#: src/main_menubar_def.h:850
msgid "Show stack trace of the program"
msgstr "显示程序的堆栈追踪窗口"

#. 12
#: src/main_menubar_def.h:855
msgid "Shared _Libraries"
msgstr "共享函数库 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:856
msgid "Show shared libraries loaded by the program"
msgstr "显示由程序载入的分享函数库窗口"

#. 13
#: src/main_menubar_def.h:861
msgid "_Kernel Signals"
msgstr "内核信号 (_K)"

#: src/main_menubar_def.h:862
msgid "Show the kernel signals editor window"
msgstr "显示内核信号的窗口"

# src/menus.c:230
#. 14
#: src/main_menubar_def.h:867
msgid "_Dump Window"
msgstr "组合码窗口"

#: src/main_menubar_def.h:868
msgid "Show memory dump window"
msgstr "显示使用组合码输出内存内容的窗口"

# src/menus.c:85
#. 15
#. 16
#: src/main_menubar_def.h:874
msgid "_Console"
msgstr "终端机 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:875
msgid "Show the console where the program runs"
msgstr "显示程序在该处起动的终端机"

#. 17
#: src/main_menubar_def.h:880
msgid "Show _Locals"
msgstr "显示局域变量 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:881
#, fuzzy
msgid "Show/Hide Local variables in Message window"
msgstr "在消息窗口内显示 / 隐藏局域变量"

# src/menus.c:152
#. 0
#: src/main_menubar_def.h:891 src/project_dbase_gui.c:268
msgid "Include file"
msgstr "标头文件"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:897 src/project_dbase_gui.c:274
msgid "Source file"
msgstr "源代码"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:903 src/project_dbase_gui.c:280
msgid "Help file"
msgstr "帮助文件"

# src/menus.c:152
#. 3
#: src/main_menubar_def.h:909 src/project_dbase_gui.c:286
msgid "Data file"
msgstr "资料文件"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:915 src/project_dbase_gui.c:292
msgid "Pixmap file"
msgstr "位图文件"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:921 src/project_dbase_gui.c:298
msgid "Translation file"
msgstr "翻译文件"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:927 src/project_dbase_gui.c:304
msgid "Doc file"
msgstr "帮助文件"

# src/menus.c:221
#. 0
#: src/main_menubar_def.h:938 src/project_dbase_gui.c:314
#, fuzzy
msgid "Add File"
msgstr "文件"

# src/menus.c:77
#. 3
#: src/main_menubar_def.h:956
#, fuzzy
msgid "Remove File"
msgstr "开启旧的文件"

#. 4
#. 5
#: src/main_menubar_def.h:963 src/project_dbase_gui.c:339
msgid "Configure Project"
msgstr "配置项目"

# src/menus.c:85
#: src/main_menubar_def.h:964
#, fuzzy
msgid "Configure options for the current Project"
msgstr "关闭当前项目"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:969 src/project_dbase_gui.c:345
msgid "Project Info"
msgstr "项目信息"

#: src/main_menubar_def.h:970
#, fuzzy
msgid "Display the Project information"
msgstr "显示当前堆栈结构的信息"

# src/menus.c:140
#. 9
#. 10
#: src/main_menubar_def.h:983
msgid "_Update tags image"
msgstr "更新源代码索引 (_U)"

#: src/main_menubar_def.h:984
#, fuzzy
msgid "Update the tags image of the Project/opened files"
msgstr "更新项目 / 已开启文件的源代码索引"

# src/menus.c:140
#. 11
#: src/main_menubar_def.h:989
#, fuzzy
msgid "Rebuild tags image"
msgstr "更新源代码索引 (_U)"

#: src/main_menubar_def.h:990
#, fuzzy
msgid "Rebuild the tags image of the Project"
msgstr "创建整个项目"

#. 12
#: src/main_menubar_def.h:995
msgid "Ed_it Application GUI ..."
msgstr "编辑图形介面 (_I)"

#: src/main_menubar_def.h:996
msgid "Edit application GUI with the Glade GUI editor"
msgstr "使用 Glade 去编辑程序的图形介面"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1013
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: src/main_menubar_def.h:1014
msgid "Automatically determine the highlight style"
msgstr "自动检查色彩处理样式"

# src/highlightbar.c:21
#. 1
#: src/main_menubar_def.h:1019
msgid "No Highlight style"
msgstr "停用色彩处理"

# src/menus.c:81
# src/menus.c:82
#: src/main_menubar_def.h:1020
#, fuzzy
msgid "Remove the current highlight style"
msgstr "重新设定当前文件的名称"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1025
msgid "C and C++"
msgstr "C 及 C++"

#: src/main_menubar_def.h:1026
msgid "Force the highlight style to C and C++"
msgstr "使用 C 及 C++ 语言色彩处理样式"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1031
msgid "C and C++ with GNOME"
msgstr "C 及 C++ GNOME"

#: src/main_menubar_def.h:1032
msgid "Force the highlight style to C and C++ with GNOME"
msgstr "使用具有 GNOME 的 C 及 C++ 语言色彩处理样式"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1037
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: src/main_menubar_def.h:1038
msgid "Force the highlight style to HTML"
msgstr "使用 HTML 语言色彩处理样式"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:1043
msgid "XML"
msgstr "XML"

#: src/main_menubar_def.h:1044
msgid "Force the highlight style to XML"
msgstr "使用 XML 语言色彩处理样式"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:1049
msgid "Javascript"
msgstr "Javascript"

#: src/main_menubar_def.h:1050
msgid "Force the highlight style to Javascript"
msgstr "使用 Javascript 语言色彩处理样式"

# src/menus.c:227
#. 7
#: src/main_menubar_def.h:1055
msgid "WScript"
msgstr "WScript"

#: src/main_menubar_def.h:1056
msgid "Force the highlight style to WScript"
msgstr "使用 WScript 语言色彩处理样式"

#. 8
#: src/main_menubar_def.h:1061
msgid "Makefile"
msgstr "Makefile"

#: src/main_menubar_def.h:1062
msgid "Force the highlight style to Makefile"
msgstr "使用 Makefile 语言色彩处理样式"

#. 9
#: src/main_menubar_def.h:1067
msgid "Java"
msgstr "Java"

#: src/main_menubar_def.h:1068
msgid "Force the highlight type to Java"
msgstr "使用 Java 语言色彩处理样式"

#. 10
#: src/main_menubar_def.h:1073
msgid "LUA"
msgstr "LUA"

#: src/main_menubar_def.h:1074
msgid "Force the highlight style to LUA"
msgstr "使用 LUA 语言色彩处理样式"

#. 11
#: src/main_menubar_def.h:1079
msgid "Python"
msgstr "Python"

#: src/main_menubar_def.h:1080
msgid "Force the highlight style to Python"
msgstr "使用 Python 语言色彩处理样式"

#. 12
#: src/main_menubar_def.h:1085
msgid "Perl"
msgstr "Perl"

#: src/main_menubar_def.h:1086
msgid "Force the highlight style to Perl"
msgstr "使用 Perl 语言色彩处理样式"

#. 13
#: src/main_menubar_def.h:1091
msgid "SQL"
msgstr "SQL"

#: src/main_menubar_def.h:1092
msgid "Force the highlight style to SQL"
msgstr "使用 SQL 语言色彩处理样式"

#. 14
#: src/main_menubar_def.h:1097
msgid "PL/SQL"
msgstr "PL/SQL"

#: src/main_menubar_def.h:1098
msgid "Force the highlight style to PL/SQL"
msgstr "使用 PL/SQL 语言色彩处理样式"

#. 15
#: src/main_menubar_def.h:1103
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: src/main_menubar_def.h:1104
msgid "Force the highlight style to PHP"
msgstr "使用 PHP 语言色彩处理样式"

#. 16
#: src/main_menubar_def.h:1109
msgid "LaTex"
msgstr "LaTex"

#: src/main_menubar_def.h:1110
msgid "Force the highlight style to LaTex"
msgstr "使用 LaTex 语言色彩处理样式"

#: src/main_menubar_def.h:1116
msgid "Force the highlight style to Diff"
msgstr "使用 Diff 语言色彩处理样式"

#. 18
#: src/main_menubar_def.h:1121
msgid "Pascal"
msgstr "Pascal"

#: src/main_menubar_def.h:1122
msgid "Force the highlight style to Pascal"
msgstr "使用 Pascal 语言色彩处理样式"

#. 19
#: src/main_menubar_def.h:1127
msgid "Xcode"
msgstr "Xcode"

#: src/main_menubar_def.h:1128
msgid "Force the highlight style to Xcode"
msgstr "使用 Xcode 语言色彩处理样式"

# src/menus.c:120
#. 20
#: src/main_menubar_def.h:1133
msgid "Prj/Properties"
msgstr "Prj/Properties"

#: src/main_menubar_def.h:1134
msgid "Force the highlight style to project/properties files"
msgstr "使用 project/properties 语言色彩处理样式"

#. 21
#: src/main_menubar_def.h:1139
msgid "Conf"
msgstr "Conf"

#: src/main_menubar_def.h:1140
msgid "Force the highlight style to UNIX conf files"
msgstr "使用 Unix conf 语言色彩处理样式"

#. 22
#: src/main_menubar_def.h:1145
#, fuzzy
msgid "Ada"
msgstr "新增"

#: src/main_menubar_def.h:1146
#, fuzzy
msgid "Force the highlight style to Ada"
msgstr "使用 LUA 语言色彩处理样式"

#. 23
#: src/main_menubar_def.h:1151
msgid "Baan"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:1152
#, fuzzy
msgid "Force the highlight style to Baan"
msgstr "使用 Pascal 语言色彩处理样式"

#. 24
#: src/main_menubar_def.h:1157
msgid "Lisp"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:1158
#, fuzzy
msgid "Force the highlight style to Lisp"
msgstr "使用 XML 语言色彩处理样式"

#. 25
#: src/main_menubar_def.h:1163
msgid "Ruby"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:1164
#, fuzzy
msgid "Force the highlight style to Ruby"
msgstr "使用 XML 语言色彩处理样式"

#. 26
#: src/main_menubar_def.h:1169
#, fuzzy
msgid "Matlab"
msgstr "加泰隆文"

#: src/main_menubar_def.h:1170
#, fuzzy
msgid "Force the highlight style to Matlab"
msgstr "使用 Pascal 语言色彩处理样式"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1180
msgid "Auto _Format"
msgstr "自动格式 (_F)"

# src/menus.c:161
#: src/main_menubar_def.h:1181
#, fuzzy
msgid "Autoformat the current source file"
msgstr "编译当前文件"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:1186
msgid "_Increase Indent"
msgstr "增加缩排 (_I)"

#: src/main_menubar_def.h:1187
msgid "Increase indentation of line/selection"
msgstr "增加语句/选定范围的缩排"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1192
msgid "_Decrease Indent"
msgstr "减少缩排 (_D)"

#: src/main_menubar_def.h:1193
msgid "Decrease indentation of line/selection"
msgstr "减少语句/选定范围的缩排"

# src/highlightbar.c:21
#. 3
#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1199
msgid "Force _Highlight Style"
msgstr "色彩处理样式 (_H)"

# src/menus.c:86
#. 5
#. 6
#: src/main_menubar_def.h:1206
msgid "_Close All Folds"
msgstr "函数全部折叠 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:1207
msgid "Close all code folds in the editor"
msgstr "将全部函数的源代码折叠"

#. 7
#: src/main_menubar_def.h:1212
msgid "_Open All Folds"
msgstr "函数全部展开 (_O)"

#: src/main_menubar_def.h:1213
#, fuzzy
msgid "Open all code folds in the editor"
msgstr "将全部函数的源代码展开"

# src/menus.c:115
#. 8
#: src/main_menubar_def.h:1218
msgid "_Toggle Current Fold"
msgstr "折叠/展开当前函数 (_T)"

# src/menus.c:183
#: src/main_menubar_def.h:1219
#, fuzzy
msgid "Toggle current code fold in the editor"
msgstr "切换当前函数的折叠与展开状态"

# src/menus.c:113
#. 9
#. 10
#: src/main_menubar_def.h:1225
msgid "D_etach Current Document"
msgstr "分离当前文件 (_E)"

#: src/main_menubar_def.h:1226
#, fuzzy
msgid "Detach the current document into a separate editor window"
msgstr "将当前的编辑窗口分离为个别窗口"

# src/menus.c:161
#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1236
msgid "_Compile"
msgstr "编译 (_C)"

# src/menus.c:161
#: src/main_menubar_def.h:1237
msgid "Compile the current source file"
msgstr "编译当前文件"

# src/properties.c:148
#. 1
#: src/main_menubar_def.h:1242
#, fuzzy
msgid "Compile With _Make"
msgstr "编译文件："

# src/menus.c:161
#: src/main_menubar_def.h:1243
#, fuzzy
msgid "Compile the current source file using Make"
msgstr "编译当前文件"

# src/menus.c:225
#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1248 src/main_menubar_def.h:1871
msgid "_Build"
msgstr "创建 (_B)"

#: src/main_menubar_def.h:1249
#, fuzzy
msgid "Build the source directory of the Project or the current source file"
msgstr "编译及连接 源代码目录内的文件 / 当前的源代码 成为程序"

# src/menus.c:225
#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1254
msgid "Build _All"
msgstr "创建项目 (_B)"

#: src/main_menubar_def.h:1255
#, fuzzy
msgid "Build the whole Project"
msgstr "编译及连接源代码目录内的文件成为程序，以及处理在项目内其它有关的文件。"

#. 4
#. 5
#: src/main_menubar_def.h:1261
msgid "Save Build Messages"
msgstr "保存创建消息"

#: src/main_menubar_def.h:1262
#, fuzzy
msgid "Save build messages to a file"
msgstr "保存创建信息到文件"

# src/menus.c:224
#. 6
#. 7
#: src/main_menubar_def.h:1268
msgid "_Install"
msgstr "安装 (_I)"

#: src/main_menubar_def.h:1269
#, fuzzy
msgid "Install the Project on your system"
msgstr "将项目内的程序安装到本机系统内"

# src/properties.c:137
# src/settings.c:335
#. 8
#: src/main_menubar_def.h:1274
msgid "Build _Distribution"
msgstr "创建发行套件 (_D)"

#: src/main_menubar_def.h:1275
#, fuzzy
msgid "Build the distribution tarball of the Project"
msgstr "将项目创建成为可用作发行的压缩文件"

#. 9
#. 10
#: src/main_menubar_def.h:1281
msgid "Con_figure ..."
msgstr "配置 (_F) ..."

#: src/main_menubar_def.h:1282
#, fuzzy
msgid "Configure the Project"
msgstr "配置整个项目使到源代码可以编译成为程序"

#. 11
#: src/main_menubar_def.h:1287
msgid "Auto _generate ..."
msgstr "生成建程文件 (_G) ..."

#: src/main_menubar_def.h:1288
#, fuzzy
msgid "Auto generate all the build files for the Project"
msgstr "生成用作创建程序的全部所需文件"

# src/menus.c:108
#. 12
#. 13
#: src/main_menubar_def.h:1294
msgid "Clea_n"
msgstr "清除 (_N)"

# src/menus.c:109
# src/menus.c:110
# src/menus.c:111
#: src/main_menubar_def.h:1295
msgid "Clean the source directory"
msgstr "清除源代码目录内在编译时所生成的文件"

# src/menus.c:86
#. 14
#: src/main_menubar_def.h:1300
msgid "Clean A_ll"
msgstr "全部清除 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:1301
#, fuzzy
msgid "Clean the whole Project directory"
msgstr "清除项目在编译时在全部目录内所生成的全部文件"

# src/menus.c:225
#. 15
#. 16
#: src/main_menubar_def.h:1307
msgid "_Stop Build"
msgstr "停止创建 (_S)"

# src/menus.c:162
#: src/main_menubar_def.h:1308
msgid "Stop the current compile or build process"
msgstr "停止当前正在编译文件或创建项目的工作"

# src/menus.c:165
#. 17
#. 18
#: src/main_menubar_def.h:1314
msgid "_Execute"
msgstr "执进程序 (_E)"

# src/menus.c:94
#: src/main_menubar_def.h:1315 src/toolbar.c:296
msgid "Execute the program"
msgstr "执行这个程序"

#. 19
#: src/main_menubar_def.h:1320
msgid "Set _Program params ..."
msgstr "参数设定 (_P)..."

#: src/main_menubar_def.h:1321
msgid "Set the execution parameters of the program"
msgstr "设定提供给程序在执行时的额外参数"

# src/menus.c:132
#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1331
msgid "_Toggle bookmark"
msgstr "切换纪录状况 (_T)"

# src/menus.c:109
# src/menus.c:110
# src/menus.c:111
#: src/main_menubar_def.h:1332
#, fuzzy
msgid "Toggle a bookmark at the current line position"
msgstr "切换当前位置的纪录状态"

# src/menus.c:132
#. 1
#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1338
msgid "_First bookmark"
msgstr "最前一个纪录 (_F)"

#: src/main_menubar_def.h:1339
#, fuzzy
msgid "Jump to the first bookmark in the file"
msgstr "移至当前文件内最前的一个纪录"

# src/menus.c:131
#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1344
msgid "_Previous bookmark"
msgstr "上一个纪录 (_P)"

# src/menus.c:205
#: src/main_menubar_def.h:1345
#, fuzzy
msgid "Jump to the previous bookmark in the file"
msgstr "移至上一个纪录"

# src/menus.c:132
#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1350
msgid "_Next bookmark"
msgstr "下一个纪录 (_N)"

# src/menus.c:131
# src/menus.c:132
#: src/main_menubar_def.h:1351
#, fuzzy
msgid "Jump to the next bookmark in the file"
msgstr "移至下一个纪录"

# src/menus.c:132
#. 5
#: src/main_menubar_def.h:1356
msgid "_Last bookmark"
msgstr "最后一个纪录 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:1357
#, fuzzy
msgid "Jump to the last bookmark in the file"
msgstr "移至当前文件内最后的一个纪录"

#. 6
#. 7
#: src/main_menubar_def.h:1363
msgid "_Clear all bookmarks"
msgstr "清除全部纪录 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:1364
#, fuzzy
msgid "Clear bookmarks"
msgstr "清除全部纪录 (_C)"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1374
msgid "Run/_Continue"
msgstr "执行 / 继续执行 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:1375
msgid "Continue the execution of the program"
msgstr "继续执进程序"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:1380
msgid "Step _In"
msgstr "步入 (_I)"

#: src/main_menubar_def.h:1381
msgid "Single step into function"
msgstr "步入当前函数内然后单步执行"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1386
msgid "Step O_ver"
msgstr "跳过 (_V)"

#: src/main_menubar_def.h:1387
msgid "Single step over function"
msgstr "单步执行当前函数"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1392
msgid "Step _Out"
msgstr "步出 (_O)"

#: src/main_menubar_def.h:1393
msgid "Single step out of the function"
msgstr "执行当前函数内余下程序码后返回"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1398
msgid "_Run to cursor"
msgstr "执行至光标 (_R)"

#: src/main_menubar_def.h:1399
msgid "Run to the cursor"
msgstr "程序执行至光标当前位置时停止"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1409 src/text_editor_menu.c:136
msgid "Toggle breakpoint"
msgstr "切换中断点状态"

# src/menus.c:109
# src/menus.c:110
# src/menus.c:111
#: src/main_menubar_def.h:1410
msgid "Toggle breakpoint at the current location"
msgstr "切换当前位置的中断点状态"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:1415
msgid "Set Breakpoint ..."
msgstr "设定中断点 ..."

#: src/main_menubar_def.h:1416
msgid "Set a breakpoint"
msgstr "在文件内设置一个中断点"

#. 2
#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1422
msgid "_Breakpoints ..."
msgstr "中断点 (_B) ..."

#: src/main_menubar_def.h:1423
msgid "Edit breakpoints"
msgstr "编辑中断点的内容"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1428
msgid "Disable all Breakpoints"
msgstr "停用全部中断点"

#: src/main_menubar_def.h:1429
msgid "Deactivate all breakpoints"
msgstr "将全部中断点设为停止使用"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:1434
msgid "C_lear all Breakpoints"
msgstr "清除全部中断点 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:1435
msgid "Delete all breakpoints"
msgstr "清除全部中断点的设定"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1445
msgid "Info _Target Files"
msgstr "执行环境 (_T)"

#: src/main_menubar_def.h:1446
msgid "Display information on the files the debugger is active with"
msgstr "显示当前正在被调试的程序的执行环境的信息"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:1451
msgid "Info _Program"
msgstr "程序信息 (_P)"

#: src/main_menubar_def.h:1452
msgid "Display information on the execution status of the program"
msgstr "显示程序的执行状态信息"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1457
msgid "Info _Kernel User Struct"
msgstr "进程内核 (_K)"

#: src/main_menubar_def.h:1458
msgid "Display the contents of kernel 'struct user' for current child"
msgstr "显示当前进程的 CPU 寄存器数值，程序堆栈，资料区的位址及大小等等..."

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1463
msgid "Info _Threads"
msgstr "线程 (_T)"

#: src/main_menubar_def.h:1464
msgid "Display the IDs of currently known threads"
msgstr "显示当前已知的线程的识别编号"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1469
msgid "Info _Global variables"
msgstr "全局变量 (_G)"

#: src/main_menubar_def.h:1470
msgid "Display all global and static variables of the program"
msgstr "显示程序的全局及静态变量"

#. 5
#: src/main_menubar_def.h:1475
msgid "Info _Local variables"
msgstr "局域变量 (_L)"

#: src/main_menubar_def.h:1476
msgid "Display local variables of the current frame"
msgstr "显示程序的局域变量"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:1481
msgid "Info _Current Frame"
msgstr "堆栈结构 (_C)"

#: src/main_menubar_def.h:1482
msgid "Display information about the current frame of execution"
msgstr "显示当前堆栈结构内的信息"

#. 7
#: src/main_menubar_def.h:1487
msgid "Info Function _Arguments"
msgstr "函数参数 (_A)"

#: src/main_menubar_def.h:1488
msgid "Display function arguments of the current frame"
msgstr "显示当前堆栈结构所属函数的参数"

#. 8
#: src/main_menubar_def.h:1493
#, fuzzy
msgid "Info _Memory"
msgstr "程序信息 (_P)"

#: src/main_menubar_def.h:1494
msgid "Display accessible memory"
msgstr ""

# src/menus.c:164
#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1504
msgid "_Start Debugger"
msgstr "启动调试 (_S)"

# src/menus.c:63
#: src/main_menubar_def.h:1505
msgid "Start the debugging session"
msgstr "启动调试环境"

#. 1
#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1511
msgid "Load E_xecutable ..."
msgstr "载入执行文件 (_X)..."

#: src/main_menubar_def.h:1512
msgid "Open the executable for debugging"
msgstr "开启一个执行文件进行调试"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1517
msgid "Load _Core file ..."
msgstr "载入核心文件 (_C)..."

#: src/main_menubar_def.h:1518
msgid "Load a core file to dissect"
msgstr "载入一个核心文件进行分析"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1523
msgid "_Attach to Process ..."
msgstr "进程调试 (_A)..."

#: src/main_menubar_def.h:1524
msgid "Attach to a running program"
msgstr "对一个正在执行中的程序进行调试"

#. 5
#. 6
#: src/main_menubar_def.h:1530
msgid "_Restart Program"
msgstr "重新执进程序 (_R)"

#: src/main_menubar_def.h:1531
msgid "Stop and restart the program"
msgstr "停止后重新启动程序"

#. 7
#: src/main_menubar_def.h:1536
msgid "S_top Program"
msgstr "停止执进程序 (_T)"

#: src/main_menubar_def.h:1537
msgid "Stop the program being debugged"
msgstr "停止执行正在被调试的程序"

# src/properties.c:158
#. 8
#: src/main_menubar_def.h:1542
msgid "_Detach Debugger"
msgstr "停止进程调试 (_D)"

#: src/main_menubar_def.h:1543
msgid "Detach from an attached program"
msgstr "取消先前对正在执行中的程序的调试工作"

#. 9
#. 10
#: src/main_menubar_def.h:1549
msgid "I_nterrupt Program"
msgstr "中断程序 (_N)"

#: src/main_menubar_def.h:1550 src/toolbar.c:581
msgid "Interrupt execution of the program"
msgstr "中断正在执行的程序"

#. 11
#: src/main_menubar_def.h:1555
msgid "Si_gnal to Process"
msgstr "传送内核信号"

#: src/main_menubar_def.h:1556
msgid "Send a kernel signal to the process being debugged"
msgstr "传送一个内核信号给正在调试的进程"

# src/properties.c:168
#. 12
#. 13
#: src/main_menubar_def.h:1562
msgid "_Execution"
msgstr "执行 (_E)"

# src/dialogs.c:457
#. 15
#. 16
#: src/main_menubar_def.h:1575
msgid "_Information"
msgstr "信息 (_I)"

#. 17
#. 18
#: src/main_menubar_def.h:1582
msgid "Ins_pect/Evaluate ..."
msgstr "验证及测试 (_P)..."

#: src/main_menubar_def.h:1583
msgid "Inspect or evaluate an expression or variable"
msgstr "验证或测试一些表达式或变量"

#. 19
#: src/main_menubar_def.h:1588
msgid "Add Expression in _Watch ..."
msgstr "新增视察项目 (W)..."

#: src/main_menubar_def.h:1589
msgid "Add expression or variable to the watch"
msgstr "加入表达式或变量到视察窗口"

# src/menus.c:164
#. 20
#. 21
#: src/main_menubar_def.h:1595
msgid "St_op Debugger"
msgstr "停止调试 (_O)"

#: src/main_menubar_def.h:1596
msgid "Say goodbye to the debugger"
msgstr "跟调试器说再见"

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1607
#, fuzzy
msgid "U_pdate file"
msgstr "正在更新文件："

# src/properties.c:148
#. 1
#: src/main_menubar_def.h:1614
#, fuzzy
msgid "C_ommit file"
msgstr "编译文件："

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1621
msgid "S_tatus of file"
msgstr ""

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1628
msgid "G_et file log"
msgstr ""

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1635
#, fuzzy
msgid "_Add file"
msgstr "新增"

# src/menus.c:77
#. 5
#: src/main_menubar_def.h:1642
#, fuzzy
msgid "_Remove file"
msgstr "开启旧的文件"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:1649
#, fuzzy
msgid "D_iff file"
msgstr "帮助文件"

#. 8
#: src/main_menubar_def.h:1657
#, fuzzy
msgid "_Update Project"
msgstr "开启项目"

#: src/main_menubar_def.h:1658
#, fuzzy
msgid "Update the working copy of a Project"
msgstr "编辑项目的内容"

#. 9
#: src/main_menubar_def.h:1664
#, fuzzy
msgid "_Commit Project"
msgstr "关闭项目"

#: src/main_menubar_def.h:1665
msgid "Commit local changes to the repository"
msgstr ""

#. 10
#: src/main_menubar_def.h:1671
#, fuzzy
msgid "_Import Project"
msgstr "项目 (_P)"

#: src/main_menubar_def.h:1672
msgid "Import Project as a new module in the repository"
msgstr ""

# src/dialogs.c:106
# src/dialogs.c:152
# src/dialogs.c:199
# src/dialogs.c:345
#. 11
#: src/main_menubar_def.h:1678
#, fuzzy
msgid "_Status of Project"
msgstr "保存项目"

#: src/main_menubar_def.h:1679
#, fuzzy
msgid "Print the status of the Project"
msgstr "编辑项目的内容"

# src/menus.c:92
#. 12
#: src/main_menubar_def.h:1685
#, fuzzy
msgid "Get Project _log"
msgstr "最近开启项目"

#: src/main_menubar_def.h:1686
#, fuzzy
msgid "Print the CVS log of the Project"
msgstr "开启项目内的 NEWS 文件"

#. 13
#: src/main_menubar_def.h:1692
#, fuzzy
msgid "_Diff Project"
msgstr "项目 (_P)"

#: src/main_menubar_def.h:1693
msgid ""
"Create a diff between the working copy of the Project and the repository"
msgstr ""

#. 15
#: src/main_menubar_def.h:1700
msgid "_Login"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:1701
msgid "Login to a CVS server"
msgstr ""

#. 0
#: src/main_menubar_def.h:1712
msgid "_Compiler and Linker Settings ..."
msgstr "编译器及连接器设定 (_C)..."

#: src/main_menubar_def.h:1713
msgid "Settings for the compiler and linker"
msgstr "编辑编译器及连接器的设定内容"

#. 1
#: src/main_menubar_def.h:1718
msgid "_Source Paths ..."
msgstr "源代码路径 (_S)..."

#: src/main_menubar_def.h:1719
#, fuzzy
msgid "Specify the source paths for Anjuta to search"
msgstr "指定寻找源代码的目录路径"

#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1724
#, fuzzy
msgid "Co_mmands ..."
msgstr "指令 (_C)..."

# src/main.c:42
#: src/main_menubar_def.h:1725
msgid "Specify the various commands for use"
msgstr "设定编译程序时，及其它程序所使用的指令"

# src/menus.c:197
#. 3
#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1731
msgid "_Preferences ..."
msgstr "偏好设定 (_P)..."

#: src/main_menubar_def.h:1732
#, fuzzy
msgid "Do you prefer coffee to tea? Check it out."
msgstr "编辑本程序的有关设定。"

# src/properties.c:104
# src/settings.c:665
#. 5
#: src/main_menubar_def.h:1737
#, fuzzy
msgid "Syntax _highlighting ..."
msgstr "不使用语法色彩处理"

# src/properties.c:104
# src/settings.c:665
#: src/main_menubar_def.h:1738
#, fuzzy
msgid "Syntax highlighting settings"
msgstr "不使用语法色彩处理"

#. 6
#: src/main_menubar_def.h:1743
msgid "Windows settings ..."
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:1744
msgid "Edit windows settings"
msgstr ""

#. 7
#: src/main_menubar_def.h:1749
msgid "_Edit user.properties file ..."
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:1750
msgid "Edit user properties file"
msgstr ""

#. 8
#: src/main_menubar_def.h:1755
msgid "Set _Default Preferences"
msgstr "重设偏好设定 (_D)"

#: src/main_menubar_def.h:1756
msgid "But I prefer tea."
msgstr "将偏好设定内的内容恢复为预设。"

#. 9
#: src/main_menubar_def.h:1761
msgid "C_ustomize shortcuts"
msgstr ""

#: src/main_menubar_def.h:1762
msgid "Customize shortcuts associated with menu items"
msgstr ""

# src/menus.c:222
#. 10
#: src/main_menubar_def.h:1767
#, fuzzy
msgid "_Tools Editor"
msgstr "编辑窗口 (_E)"

#: src/main_menubar_def.h:1768
msgid "Customize user-defined tools"
msgstr ""

#. 0
#. 1
#. 2
#: src/main_menubar_def.h:1780
#, fuzzy
msgid "Browse GNOME _API Pages"
msgstr "浏览 Gnome API"

#: src/main_menubar_def.h:1781
#, fuzzy
msgid "The GNOME API pages"
msgstr "显示 gnome API 的说明"

#. 3
#: src/main_menubar_def.h:1786
#, fuzzy
msgid "Browse _Man Pages"
msgstr "浏览说明 (Man)"

#: src/main_menubar_def.h:1787
msgid "The good old manual pages"
msgstr "显示系统内的帮助文件 (Man)"

#. 4
#: src/main_menubar_def.h:1792
#, fuzzy
msgid "Browse _Info Pages"
msgstr "浏览信息 (info)"

#: src/main_menubar_def.h:1793
#, fuzzy
msgid "Browse Info pages"
msgstr "浏览信息 (info)"

#. 5
#. 6
#: src/main_menubar_def.h:1799
#, fuzzy
msgid "_Context Help"
msgstr "即时帮助"

#: src/main_menubar_def.h:1800
msgid "Search help for the current word in the editor"
msgstr "在帮助文件内寻找当前文件内选定的字"

# src/menus.c:128
#. 7
#: src/main_menubar_def.h:1805
#, fuzzy
msgid "_Search a topic"
msgstr "寻找标题"

#: src/main_menubar_def.h:1806
msgid "May I help you?"
msgstr "在帮助文件内寻找特定语句。"

#. 8
#. 9
#: src/main_menubar_def.h:1812
#, fuzzy
msgid "Anjuta _Home Page"
msgstr "Anjuta 主网页"

#: src/main_menubar_def.h:1813
msgid "Online documentation and resources"
msgstr "浏览网上文件及其它信息"

#. 10
#. 11
#: src/main_menubar_def.h:1819
#, fuzzy
msgid "_Libraries API references"
msgstr "网上 API 函数说明"

#: src/main_menubar_def.h:1820
msgid "Online reference library for GDK, GLib, GNOME etc.."
msgstr "浏览网上的 GDK, GLib, GNOME... 等的函数说明"

#. 12
#: src/main_menubar_def.h:1825
#, fuzzy
msgid "Report _Bugs"
msgstr "汇报错误"

#: src/main_menubar_def.h:1826
msgid "Submit a bug report for Anjuta"
msgstr "汇报有关 Anjuta 的错误"

#. 13
#: src/main_menubar_def.h:1831
#, fuzzy
msgid "Request _Features"
msgstr "提出要求"

#: src/main_menubar_def.h:1832
#, fuzzy
msgid "Submit a feature request for Anjuta"
msgstr "传送一些可改善 Anjtua 程序的建议"

#. 14
#: src/main_menubar_def.h:1837
#, fuzzy
msgid "Submit _patches"
msgstr "递交修正文件"

#: src/main_menubar_def.h:1838
msgid "Submit patches for Anjuta"
msgstr "传送一个 Anjuta 的修正文件"

#. 15
#: src/main_menubar_def.h:1843
#, fuzzy
msgid "Ask a _question"
msgstr "询问问题"

#: src/main_menubar_def.h:1844
msgid "Submit a question for FAQs"
msgstr "传送一个问题至 FAQs"

#: src/main_menubar_def.h:1859
msgid "_Project"
msgstr "项目 (_P)"

#: src/main_menubar_def.h:1865
msgid "For_mat"
msgstr "格式 (_M)"

# src/menus.c:132
#: src/main_menubar_def.h:1877
msgid "Bookmar_k"
msgstr "纪录 (_K)"

# src/menus.c:163
#: src/main_menubar_def.h:1883
msgid "_Debug"
msgstr "调试 (_D)"

#: src/main_menubar_def.h:1889
#, fuzzy
msgid "_CVS"
msgstr "CVS"

# src/menus.c:229
#: src/main_menubar_def.h:1895
msgid "_Settings"
msgstr "设定 (_S)"

#: src/mainmenu_callbacks.c:153
msgid ""
"The editor is being used as output buffer for an operation.\n"
"Closing it will result in stopping the process.\n"
"Do you still want close the editor?"
msgstr ""

#: src/mainmenu_callbacks.c:167
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"The file '%s' is not saved.\n"
"Do you want to save it before closing?"
msgstr ""
"文件 \"%s\" 尚未保存。\n"
"是否在关闭前先将文件保存？"

#: src/mainmenu_callbacks.c:232
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Are you sure you want to reload '%s'?\n"
"Any unsaved changes will be lost."
msgstr ""
"是否确定要重新载入 %s。\n"
"之前尚未保存的变更将无法复原。"

#: src/mainmenu_callbacks.c:520
msgid "%Y"
msgstr ""

#: src/mainmenu_callbacks.c:539
msgid "%Y-%m-%d"
msgstr ""

#: src/mainmenu_callbacks.c:614
#, c-format
msgid "The file \"%s\" is not a header file."
msgstr ""

#: src/mainmenu_callbacks.c:1732
#, fuzzy
msgid "The executable is not up-to-date."
msgstr "并非最新的可执行文件。"

#: src/mainmenu_callbacks.c:1757
msgid "Debugger is not running. Start it first."
msgstr "调试器尚未启动。请先将它启动。"

#: src/mainmenu_callbacks.c:2134
msgid ""
"Hover the mouse pointer over any menu item and press\n"
" the shortcut key to associate with it."
msgstr ""

#: src/memory.c:132
msgid "Memory"
msgstr ""

# src/menus.c:224
#: src/memory.c:208
#, fuzzy
msgid "Inspect "
msgstr "检查"

#: src/memory.c:213
msgid "Hexa address "
msgstr ""

#: src/memory.c:224
msgid "Quit"
msgstr ""

#: src/memory.c:465
msgid "Non accessible address !"
msgstr ""

#: src/preferences.c:524
msgid ""
"Are you sure you want to reset the preferences to\n"
"their default settings?"
msgstr ""
"是否确定要将偏好设定内的全部设定\n"
"恢复成预设？"

# src/menus.c:222
#: src/preferences.c:700
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

# src/properties.c:106
# src/settings.c:667
#: src/preferences.c:707
#, fuzzy
msgid "Indentation"
msgstr "增加缩排"

#: src/preferences.c:719 src/toolbar.c:152
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: src/preferences.c:837
#, c-format
msgid ""
"Cannot load Global defaults and configuration files:\n"
"%s.\n"
"This may result in improper behaviour or instabilities.\n"
"Anjuta will fall back to built in (limited) settings"
msgstr ""

# src/menus.c:197
#: src/preferences.c:969
#, fuzzy
msgid "Anjuta Preferences"
msgstr "偏好设定"

#: src/preferences-dialog.c:125
msgid "Category"
msgstr ""

# src/menus.c:197
#: src/preferences-dialog.c:225
#, fuzzy
msgid "Anjuta Preferences Dialog"
msgstr "偏好设定"

#. Must declare static, because it will be used forever
#: src/project_dbase.c:227 src/toolbar.c:212
msgid "Open Project"
msgstr "开启项目"

#. Must declare static, because it will be used forever
#: src/project_dbase.c:234
#, fuzzy
msgid "Add to Project"
msgstr "新增至项目"

#: src/project_dbase.c:263 src/project_dbase.c:334 src/project_dbase_gui.c:572
msgid "Project: None"
msgstr "项目：无"

#: src/project_dbase.c:404
#, fuzzy
msgid "Anjuta project files"
msgstr "Anjuta：没有文件"

# src/settings.c:333
#: src/project_dbase.c:405 src/project_dbase_gui.c:162
#: src/project_dbase_gui.c:179 src/project_dbase_gui.c:191
#: src/project_dbase_gui.c:199 src/project_dbase_gui.c:211
#: src/project_dbase_gui.c:220 src/project_dbase_gui.c:229
#: widgets/gnomefilelist.c:709
#, fuzzy
msgid "All files"
msgstr "文件生成"

#: src/project_dbase.c:486 src/project_dbase.c:504
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to load Project: %s"
msgstr "无法载入项目：%s"

#: src/project_dbase.c:497 src/project_dbase.c:2503
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Anjuta version %s or later is required to open this Project.\n"
"Please upgrade to the latest version of Anjuta (Help for more information)."
msgstr ""
"您需要使用版本 %s 或最新的 Anjuta 才可开启这个项目。\n"
"请先更新 Anjuta 后再试。\n"
"(输入 Help 以便读取更多有关信息)。"

#: src/project_dbase.c:877
#, fuzzy
msgid "Project saved successfully"
msgstr "保存项目完成"

#: src/project_dbase.c:883 src/project_dbase.c:885
#, fuzzy
msgid "Unable to save the Project."
msgstr "无法保存项目。"

#: src/project_dbase.c:1586
msgid ""
"A .glade file does not exist in the top level Project directory. If you do "
"not use glade for GUI editing,  please specify a custom command for it in "
"[Project]->[Project Configuration]->[GUI editor command]"
msgstr ""

#: src/project_dbase.c:1648
#, fuzzy
msgid ""
"A .glade file does not\n"
"exist in the top level Project directory."
msgstr ""
"项目内的 glade 文件并不存在\n"
"於最顶层的项目目录内。"

#. Set project title
#: src/project_dbase.c:2091
msgid "Project: "
msgstr "项目："

#: src/project_dbase.c:2208
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Unable to get relative file name for %s\n"
" in %s"
msgstr "无法开启文件：%s\n"

#: src/project_dbase.c:2273
msgid " already exists in the project"
msgstr ""

#: src/project_dbase.c:2306
msgid "Error while copying the file inside the module."
msgstr "复制文件到项目的目录内时发生错误。"

#: src/project_dbase.c:2579 src/project_dbase.c:2582
#, c-format
msgid "Error in loading Project: %s"
msgstr "载入项目时发生错误：%s"

#: src/project_dbase.c:2613
msgid "Project loaded successfully."
msgstr "载入项目完成。"

#: src/project_dbase_gui.c:74
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Are you sure you want to remove the item\n"
"'%s' from the Project?"
msgstr ""
"是否确定将 \"%s\" \n"
"从项目内移除？"

#: src/project_dbase_gui.c:131
#, fuzzy
msgid "There is already a Project open.Do you want to close it first?"
msgstr "有一个项目已经开启。是否先将它关闭？"

#: src/project_dbase_gui.c:161
#, fuzzy
msgid "Help files"
msgstr "帮助文件"

#: src/project_dbase_gui.c:170 widgets/gnomefilelist.c:712
#, fuzzy
msgid "C/C++ source files"
msgstr "源代码"

#: src/project_dbase_gui.c:171
#, fuzzy
msgid "Java source files"
msgstr "源代码"

# src/menus.c:152
#: src/project_dbase_gui.c:172 widgets/gnomefilelist.c:719
#, fuzzy
msgid "Pascal files"
msgstr "资料文件"

#: src/project_dbase_gui.c:173 widgets/gnomefilelist.c:721
#, fuzzy
msgid "PHP files"
msgstr "帮助文件"

#: src/project_dbase_gui.c:174 widgets/gnomefilelist.c:724
#, fuzzy
msgid "Perl files"
msgstr "帮助文件"

#: src/project_dbase_gui.c:175 widgets/gnomefilelist.c:726
#, fuzzy
msgid "Python files"
msgstr "帮助文件"

# src/menus.c:81
# src/menus.c:82
#: src/project_dbase_gui.c:176 widgets/gnomefilelist.c:731
#, fuzzy
msgid "Shell Script files"
msgstr "保存当前文件"

#: src/project_dbase_gui.c:177 widgets/gnomefilelist.c:736
msgid "Visual Basic files"
msgstr ""

# src/settings.c:333
#: src/project_dbase_gui.c:178 widgets/gnomefilelist.c:744
#, fuzzy
msgid ".lua files"
msgstr "文件生成"

#: src/project_dbase_gui.c:187
#, fuzzy
msgid "PNG files"
msgstr "帮助文件"

#: src/project_dbase_gui.c:188
#, fuzzy
msgid "JPG files"
msgstr "帮助文件"

#: src/project_dbase_gui.c:189
#, fuzzy
msgid "BMP files"
msgstr "帮助文件"

# src/menus.c:221
#: src/project_dbase_gui.c:190
#, fuzzy
msgid "GIF files"
msgstr "文件"

# src/menus.c:206
#: src/project_dbase_gui.c:207
#, fuzzy
msgid "Text files"
msgstr "新增文本文档"

#: src/project_dbase_gui.c:208
#, fuzzy
msgid "XML files"
msgstr "帮助文件"

#: src/project_dbase_gui.c:209
#, fuzzy
msgid "HTML files"
msgstr "帮助文件"

#: src/project_dbase_gui.c:210
#, fuzzy
msgid "DOC files"
msgstr "帮助文件"

#: src/project_dbase_gui.c:219
#, fuzzy
msgid "PO files"
msgstr "帮助文件"

#: src/project_dbase_gui.c:228
msgid "C/C++ Headers"
msgstr ""

#: src/project_dbase_gui.c:259
msgid "Add file to module: "
msgstr ""

# src/menus.c:221
#: src/project_dbase_gui.c:584 widgets/gnomefilelist.c:396
msgid "Files"
msgstr "文件"

# src/settings.c:441
#: src/project_dbase_gui.c:588
#, fuzzy
msgid "Symbols"
msgstr "样式"

# src/settings.c:372
#: src/project_dbase_gui.c:724
msgid "Project Information"
msgstr "项目信息"

# src/settings.c:372
#: src/project_dbase_gui.c:732
msgid " Project Information "
msgstr " 项目信息"

#: src/project_dbase_gui.c:768
msgid "Author:"
msgstr "作者："

# src/settings.c:280
#: src/project_dbase_gui.c:776 src/wizard_gui.c:335
msgid "Project Name:"
msgstr "项目名称："

#: src/project_dbase_gui.c:855
msgid "Program Name:"
msgstr "程序名称："

#: src/project_dbase_gui.c:862
#, fuzzy
msgid "Source files:"
msgstr "源代码"

#: src/project_dbase_gui.c:869
#, fuzzy
msgid "Help files:"
msgstr "帮助文件"

# src/menus.c:152
#: src/project_dbase_gui.c:876
#, fuzzy
msgid "Data files:"
msgstr "资料文件"

#: src/project_dbase_gui.c:883
#, fuzzy
msgid "Pixmap files:"
msgstr "位图文件"

#: src/project_dbase_gui.c:890
#, fuzzy
msgid "Doc files:"
msgstr "帮助文件"

#: src/project_dbase_gui.c:911
#, fuzzy
msgid "Po files:"
msgstr "帮助文件"

#: src/project_dbase_gui.c:941
msgid "GUI editable by Glade:"
msgstr "可用 Glade 编辑图形介面："

# src/settings.c:357
#: src/project_dbase_gui.c:963
msgid "Makefiles managed:"
msgstr "可管理 Makefiles："

#: src/project_dbase_gui.c:1005
msgid "Gettext support:"
msgstr "支换语言本地化："

# src/settings.c:280
#: src/project_dbase_gui.c:1063
msgid "Project Type:"
msgstr "项目类别："

#: src/project_dbase_gui.c:1109
msgid ""
"Project is not saved.\n"
"Do you want to save it before closing?"
msgstr ""
"项目尚未保存。\n"
"是否关闭前先将它保存？"

#: src/project_dbase_gui.c:1121 src/project_dbase_gui.c:1241
msgid "Breton"
msgstr "布列塔尼文"

#: src/project_dbase_gui.c:1122
msgid "Catalan"
msgstr "加泰隆文"

#: src/project_dbase_gui.c:1123
msgid "Czech"
msgstr "捷克文"

#: src/project_dbase_gui.c:1124
msgid "Danish"
msgstr "丹麦文"

#: src/project_dbase_gui.c:1125
msgid "German"
msgstr "德文"

#: src/project_dbase_gui.c:1126
msgid "Greek"
msgstr "希腊文"

#: src/project_dbase_gui.c:1127
msgid "Esperanto"
msgstr "世界语"

#: src/project_dbase_gui.c:1128
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙文"

#: src/project_dbase_gui.c:1129
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰文"

#: src/project_dbase_gui.c:1130
msgid "French"
msgstr "法文"

#: src/project_dbase_gui.c:1131
msgid "Herbrew"
msgstr "希伯来文"

# src/main.c:557
#: src/project_dbase_gui.c:1132 src/project_dbase_gui.c:1136
msgid "Croatian"
msgstr "克罗地亚文"

#: src/project_dbase_gui.c:1133
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利文"

#: src/project_dbase_gui.c:1134
msgid "Islandic"
msgstr "冰岛文"

# src/settings.c:478
#: src/project_dbase_gui.c:1135
msgid "Italian"
msgstr "意大利文"

#: src/project_dbase_gui.c:1137
msgid "Korean"
msgstr "韩文"

#: src/project_dbase_gui.c:1138
msgid "Macedonian"
msgstr "马其顿文"

#: src/project_dbase_gui.c:1139
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰文"

#: src/project_dbase_gui.c:1140
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威文"

#: src/project_dbase_gui.c:1141
msgid "Polish"
msgstr "波兰文"

#: src/project_dbase_gui.c:1142
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙文"

#: src/project_dbase_gui.c:1143
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚文"

#: src/project_dbase_gui.c:1144
msgid "Russian"
msgstr "俄罗斯文"

#: src/project_dbase_gui.c:1145
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克文"

#: src/project_dbase_gui.c:1146
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其文"

#: src/project_dbase_gui.c:1147
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: src/project_dbase_gui.c:1148
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: src/project_dbase_gui.c:1149
msgid "Estonian"
msgstr "爱沙尼亚文"

#: src/project_dbase_gui.c:1193
msgid "Select regional language"
msgstr "选取地区语言"

#: src/project_dbase_gui.c:1209
#, fuzzy
msgid "Select regional language:"
msgstr "选取地区语言"

#: src/project_dbase_gui.c:1249
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to find pixmap file: %s"
msgstr "无法找到位图文件：%s"

# src/dialogs.c:80
#: src/project_dbase_gui.c:1328
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"\"%s\"\n"
"does not exist.\n"
"Do you want to create it now ?"
msgstr ""
"文件 \"%s\" 已存在。\n"
"是否确定替换这个文件？"

#: src/project_dbase_gui.c:1356
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"\"%s\"\n"
"does not exist in the current module directory.\n"
"Do you want to IMPORT (copy) it into the module?"
msgstr ""
"\"%s\"\n"
"这个文件不在项目的目录内。\n"
"是否要加入 (复制) 这个文件？"

#: src/project_import.c:89
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to find import script %s"
msgstr "无法找到位图文件：%s"

#: src/project_import.c:94
#, fuzzy, c-format
msgid "%s: Not a regular file"
msgstr "不是一个正常的文件：%s。"

#: src/project_import.c:106
#, fuzzy, c-format
msgid "Importing Project from %s ...\n"
msgstr "正在更新项目 ...\n"

#: src/project_import.c:116
msgid "Could not launch script!\n"
msgstr ""

#: src/project_import.c:127
#, fuzzy
msgid "Importing Project...please wait"
msgstr "正在更新项目 ...\n"

#: src/project_import.c:175
#, fuzzy
msgid "Project import completed...successful\n"
msgstr "编译完成 ...成功"

#: src/project_import.c:177
#, fuzzy
msgid "Project import completed...successful"
msgstr "编译完成 ...成功"

#: src/project_import.c:189
msgid "Could not import Project: no project file found!"
msgstr ""

# src/file-io.c:29
#: src/project_import.c:196
#, fuzzy
msgid "Opening Project...please wait"
msgstr "开启项目 (_R)..."

#: src/project_import.c:199
#, fuzzy
msgid "Could not open generated Project file"
msgstr "生成用作创建程序的文件，项目："

#: src/project_import_cbs.c:126
msgid "Please complete all of the required fields"
msgstr ""

#. We should never come here because this button is disabled
#: src/project_import_cbs.c:278
msgid ""
"The import operation has already begun.\n"
"Click Cancel to skip the customisation stage, or Next to continue."
msgstr ""

#: src/project_import_gui.c:45
msgid ""
"The Project Import Wizard scans the directory of an\n"
"existing code project, and attempts to import the structure\n"
"into an Anjuta Project. There will be a chance to update\n"
"any autodetected values during the import process.\n"
"\n"
"THIS IS AN EXPERIMENTAL FEATURE\n"
msgstr ""

# src/settings.c:372
#: src/project_import_gui.c:70 src/project_import_gui.c:151
#, fuzzy
msgid "Project Import Wizard"
msgstr "项目信息"

#: src/project_import_gui.c:182
#, fuzzy
msgid "Select directory"
msgstr "清除项目在编译时在全部目录内所生成的全部文件"

#: src/project_import_gui.c:199
#, fuzzy
msgid "Select top level directory of an existing project"
msgstr "创建整个项目"

#: src/project_import_gui.c:203
#, fuzzy
msgid "Select existing project directory"
msgstr "清除项目在编译时在全部目录内所生成的全部文件"

#: src/project_import_gui.c:217
msgid "Click Next to begin the import"
msgstr ""

#: src/registers_gui.c:40
msgid "Modify"
msgstr "变更"

#: src/registers_gui.c:88
msgid "CPU Registers"
msgstr "CPU 寄存器"

#: src/registers_gui.c:107
msgid "Register"
msgstr "寄存器"

#: src/registers_gui.c:115
msgid "Decimal"
msgstr "十进制"

#: src/resources.c:51
#, c-format
msgid "Widget not found: %s"
msgstr "无法找到组件：%s"

#: src/resources.c:75
#, c-format
msgid "Could not find application image file: %s"
msgstr "无法找到程序图像文件：%s"

#: src/resources.c:104
#, c-format
msgid "Could not find application pixmap file: %s"
msgstr "无法找到程序位图文件：%s"

#: src/resources.c:266 src/resources.c:274
msgid "Cannot execute Devhelp. Make sure it is installed"
msgstr "无法执行 Devhelp 程序。请确定程序已安装"

#: src/sharedlib_gui.c:79
msgid "Shared libraries"
msgstr "供享函数库"

#: src/sharedlib_gui.c:100
msgid "  Shared Object  "
msgstr "  共享物件"

#: src/sharedlib_gui.c:104
msgid "From"
msgstr "起始位置"

#: src/sharedlib_gui.c:108
msgid "To"
msgstr "结束位置"

#: src/sharedlib_gui.c:112
msgid "Sysm Read"
msgstr "具有符号"

#: src/signals_gui.c:40
msgid "Modify Signal"
msgstr "变更信号"

#: src/signals_gui.c:47
msgid "Send to process"
msgstr "传送至进程"

#: src/signals_gui.c:93
msgid "Kernel signals"
msgstr "内核信号"

#: src/signals_gui.c:115
msgid "Signal"
msgstr "信号"

#: src/signals_gui.c:119 src/toolbar.c:314 src/toolbar.c:673
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/signals_gui.c:209
msgid "Set Signal Property"
msgstr "编辑信号内容"

# src/properties.c:130
#: src/signals_gui.c:252
msgid " Stop: "
msgstr " 停止："

#: src/signals_gui.c:256
msgid " Print: "
msgstr " 打印："

#: src/signals_gui.c:260
msgid "Pass:"
msgstr "通过："

#: src/source.c:112
#, c-format
msgid "Error writing to file: %s."
msgstr "写入资料到文件：%s 时发生错误。"

#: src/source.c:120 src/source.c:167 src/source.c:205 src/source.c:453
#: src/source.c:478 src/source.c:573 src/source.c:671 src/source.c:711
#: src/source.c:726 src/source.c:760 src/source.c:815 src/source.c:851
#: src/source.c:905 src/source.c:941 src/source.c:996 src/source.c:1052
#: src/source.c:1071 src/source.c:1104 src/source.c:1123 src/source.c:1156
#: src/source.c:1175 src/source.c:1206 src/source.c:1224 src/source.c:1254
#: src/source.c:1272 src/source.c:1301 src/source.c:1350 src/source.c:1387
#: src/source.c:1431 src/source.c:1512 src/source.c:1644 src/source.c:1684
#: src/source.c:1774 src/source.c:1847 src/source.c:1941 src/source.c:2022
#: src/source.c:2080 src/source.c:2194 src/source.c:2257 src/source.c:2563
#: src/source.c:2698 src/utilities.c:744
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to create file: %s."
msgstr "无法开启文件：%s\n"

#: src/source.c:1609 src/source.c:1729
#, fuzzy, c-format
msgid "Error writing to: %s."
msgstr "写入资料到：%s 时发生错误。"

#. set the size to that of our splash image.
#: src/splash.c:76
msgid "Anjuta"
msgstr "Anjuta"

#: src/src_paths.c:260
#, fuzzy
msgid "Source Paths"
msgstr "源代码路径 (_S)..."

#: src/stack_trace_gui.c:38
msgid "Frame set"
msgstr "选取堆栈结构"

#: src/stack_trace_gui.c:45
msgid "Frame info"
msgstr "堆栈结构信息"

#: src/stack_trace_gui.c:59
msgid "View Source"
msgstr "查看源代码"

#: src/stack_trace_gui.c:101
msgid "Stack Trace"
msgstr "堆栈追踪"

# src/menus.c:142
#: src/stack_trace_gui.c:123 src/toolbar.c:618
msgid "Frame"
msgstr "编号"

#: src/stack_trace_gui.c:127 src/toolbar.c:646
msgid "Stack"
msgstr "堆栈"

#: src/support.c:60 src/support.c:85
#, fuzzy, c-format
msgid "Couldn't find pixmap file: %s"
msgstr "无法找到位图文件：%s"

# src/file-io.c:29
#: src/text_editor.c:876
#, fuzzy
msgid "Loading file ..."
msgstr "载入文件 ..."

#: src/text_editor.c:882
#, c-format
msgid "Could not load file: %s"
msgstr "无法载入文件：%s"

#: src/text_editor.c:901
#, fuzzy
msgid "File loaded successfully"
msgstr "载入文件完成"

# src/session.c:81
#: src/text_editor.c:916
#, fuzzy
msgid "Saving file ..."
msgstr "保存文件 ..."

# src/session.c:135
#: src/text_editor.c:921
#, fuzzy, c-format
msgid "Could not save file: %s."
msgstr "无法保存文件：%s。"

#: src/text_editor.c:958
#, fuzzy
msgid "File saved successfully"
msgstr "保存文件完成"

#: src/text_editor.c:1056
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"The file '%s' on the disk is more recent than\n"
"the current buffer.\n"
"Do you want to reload it?"
msgstr ""
"警告：在磁盘内文件 \"%s\" 的内容比当前\n"
"的文件内容还要新。\n"
"是否需要重新载入这个文件？ "

#: src/text_editor.c:1193
#, fuzzy
msgid "Auto format is currently disabled. Change the setting in Preferences."
msgstr "自动格式已停用。请先在偏好设定内启用这个功能。"

#: src/text_editor.c:1199
#, fuzzy
msgid "Auto formatting ..."
msgstr "自动格式中 ..."

#: src/text_editor.c:1209 src/text_editor.c:1236
#, fuzzy
msgid "Error in auto formatting ..."
msgstr "自动格式时发生错误 ..."

#: src/text_editor.c:1242
#, fuzzy
msgid "Auto formatting completed"
msgstr "自动格式文件完成"

#: src/text_editor_cbs.c:186
#, c-format
msgid "Autosaved \"%s\""
msgstr "自动保存 \"%s\" 完成"

#: src/text_editor_cbs.c:190
#, c-format
msgid "Autosave \"%s\" -- Failed"
msgstr "自动保存 \"%s\" -- 失败"

# src/menus.c:76
#: src/text_editor_gui.c:96 src/toolbar.c:74
msgid "New"
msgstr "新建"

# src/menus.c:77
#: src/text_editor_gui.c:100 src/toolbar.c:78
msgid "Open"
msgstr "打开"

# src/menus.c:81
#: src/text_editor_gui.c:106 src/toolbar.c:82
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/text_editor_gui.c:111 src/toolbar.c:86
msgid "Reload"
msgstr "重新载入"

#. 0
#: src/text_editor_gui.c:118 src/text_editor_menu.c:239
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

# src/menus.c:188
#: src/text_editor_gui.c:119
msgid "Cut to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板后清除"

#. 1
#: src/text_editor_gui.c:123 src/text_editor_menu.c:247
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/text_editor_gui.c:124
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#. 2
#: src/text_editor_gui.c:128 src/text_editor_menu.c:255
msgid "Paste"
msgstr "贴上"

#: src/text_editor_gui.c:129
msgid "Paste from clipboard"
msgstr "将剪贴板上的资料复制到当前位置"

# src/findbar.c:25
#: src/text_editor_gui.c:135 src/toolbar.c:113
msgid "Find"
msgstr "寻找"

# src/menus.c:128
#: src/text_editor_gui.c:136
#, fuzzy
msgid "Search string"
msgstr " 寻找字符串"

#: src/text_editor_gui.c:141
#, fuzzy
msgid "Search and replace string"
msgstr "寻找及替换特定字符串"

#: src/text_editor_gui.c:157
msgid "line: "
msgstr "行："

# src/menus.c:161
#: src/text_editor_gui.c:169 src/toolbar.c:250
msgid "Compile the current file"
msgstr "编译当前文件"

#: src/text_editor_gui.c:173
#, fuzzy
msgid "Build current file or the source directory of the Project"
msgstr "编译及连接当前的源代码或源代码目录"

#: src/text_editor_gui.c:182
msgid "Attach"
msgstr "确定"

# src/menus.c:109
# src/menus.c:110
# src/menus.c:111
#: src/text_editor_gui.c:183
#, fuzzy
msgid "Attach the current page"
msgstr "分离当前页面"

#: src/text_editor_menu.c:77
#, fuzzy
msgid "Back"
msgstr "向后"

#: src/text_editor_menu.c:84
msgid "Forward"
msgstr "向前"

#: src/text_editor_menu.c:108
msgid "Prev mesg"
msgstr "上一个消息"

# src/menus.c:206
#: src/text_editor_menu.c:114
msgid "Next mesg"
msgstr "下一个消息"

# src/menus.c:131
#: src/text_editor_menu.c:120
msgid "Prev bookmark"
msgstr "上一个纪录"

# src/menus.c:132
#: src/text_editor_menu.c:126
msgid "Next bookmark"
msgstr "下一个纪录"

#: src/text_editor_menu.c:143 src/toolbar.c:542
msgid "Step in"
msgstr "步入"

#: src/text_editor_menu.c:149
msgid "Step over"
msgstr "步过"

#: src/text_editor_menu.c:155
msgid "Step out"
msgstr "步出"

#: src/text_editor_menu.c:161 src/toolbar.c:531
msgid "Run to cursor"
msgstr "执行至光标"

#: src/text_editor_menu.c:167
msgid "Run/Continue"
msgstr "执行 / 继续执行"

# src/menus.c:224
#: src/text_editor_menu.c:174 src/toolbar.c:605
msgid "Inspect"
msgstr "检查"

# src/menus.c:224
#: src/text_editor_menu.c:181 src/toolbar.c:579
msgid "Interrupt"
msgstr "中断"

#: src/text_editor_menu.c:191
#, fuzzy
msgid "Toggle Line numbers"
msgstr "隐藏 / 显示行号区"

#: src/text_editor_menu.c:198
msgid "Toggle Marker Margin"
msgstr "隐藏 / 显示标号区"

#: src/text_editor_menu.c:205
msgid "Toggle Fold Margin"
msgstr "隐藏 / 显示展叠区"

#: src/text_editor_menu.c:212
msgid "Toggle Guides"
msgstr "隐藏 / 显示缩排导线"

#: src/text_editor_menu.c:220
msgid "++Zoom"
msgstr "++放大"

#: src/text_editor_menu.c:227
msgid "--Zoom"
msgstr "--缩小"

#. 4
#: src/text_editor_menu.c:265
msgid "Context Help"
msgstr "即时帮助"

# src/menus.c:132
#. 6
#: src/text_editor_menu.c:275
msgid "Toggle Bookmark"
msgstr "切换纪录状态"

#. 7
#: src/text_editor_menu.c:283
msgid "Auto format"
msgstr "自动格式"

#. 8
#: src/text_editor_menu.c:291
msgid "Swap .h/.c"
msgstr "相互切换 .h /.c 文件"

#. 10
#: src/text_editor_menu.c:301 src/toolbar.c:518
msgid "Go"
msgstr "执行"

#. 11
#: src/text_editor_menu.c:309 src/text_editor_menu.c:431
#, fuzzy
msgid "Tags"
msgstr "索引："

# src/menus.c:85
#. 18
#: src/text_editor_menu.c:347 src/toolbar.c:90
msgid "Close"
msgstr "关闭"

# src/properties.c:199
# src/settings.c:851
#: src/toolbar.c:95
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: src/toolbar.c:99
msgid "Redo"
msgstr "重复"

# src/menus.c:223
#: src/toolbar.c:104
msgid "Detach"
msgstr "分离"

# src/menus.c:109
# src/menus.c:110
# src/menus.c:111
#: src/toolbar.c:105
msgid "Detach the current page"
msgstr "分离当前页面"

# src/menus.c:81
# src/menus.c:82
#: src/toolbar.c:114
msgid "Search for the given string in the current file"
msgstr "在当前文件内寻找指定字符串"

#: src/toolbar.c:129
msgid "Enter the string to search for"
msgstr "输入要寻找的字符串"

#: src/toolbar.c:134
msgid "Go To"
msgstr "移至"

#: src/toolbar.c:135
msgid "Go to the given line number in the current file"
msgstr "移至指定行号"

#: src/toolbar.c:142
msgid "Enter the line number to go to"
msgstr "输入要移至的行号"

#: src/toolbar.c:159
msgid "Context sensitive help"
msgstr "即时说明"

# src/dialogs.c:106
# src/dialogs.c:152
# src/dialogs.c:199
# src/dialogs.c:345
#: src/toolbar.c:223
msgid "Save Project"
msgstr "保存项目"

#: src/toolbar.c:235
msgid "Close Project"
msgstr "关闭项目"

#: src/toolbar.c:262
msgid "Run configure"
msgstr "执行配置"

#: src/toolbar.c:274
msgid "Build current file, or build the source directory of the Project"
msgstr "编译及连接当前的源代码或源代码目录"

# src/menus.c:225
#: src/toolbar.c:285
msgid "Build_all"
msgstr "全部编译"

#: src/toolbar.c:287
msgid "Build from the top directory of the Project"
msgstr "创建整个项目"

# src/menus.c:165
#: src/toolbar.c:295
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: src/toolbar.c:307
msgid "Start the Debugger"
msgstr "启动调试器"

#: src/toolbar.c:315
msgid "Stop/interrupt compile or build"
msgstr "停止 / 中止编译或创建"

#: src/toolbar.c:384 src/toolbar.c:767
msgid "Toggle"
msgstr "切换"

# src/menus.c:109
# src/menus.c:110
# src/menus.c:111
#: src/toolbar.c:385
msgid "Toggle bookmark at current location"
msgstr "切换当前位置的纪录状态"

#: src/toolbar.c:391
msgid "First"
msgstr "最前"

#: src/toolbar.c:392
msgid "Goto first bookmark in this document"
msgstr "移至当前文件内最前的一个纪录"

#: src/toolbar.c:398 src/toolbar.c:420
msgid "Prev"
msgstr "上一个"

# src/menus.c:205
#: src/toolbar.c:399
msgid "Goto previous bookmark in this document"
msgstr "移至上一个纪录"

#: src/toolbar.c:404 src/toolbar.c:427
msgid "Next"
msgstr "下一个"

# src/menus.c:131
# src/menus.c:132
#: src/toolbar.c:405
msgid "Goto next bookmark in this document"
msgstr "移至下一个纪录"

#: src/toolbar.c:410
msgid "Last"
msgstr "最后"

#: src/toolbar.c:411
msgid "Goto last bookmark in this document"
msgstr "移至当前文件内最后的一个纪录"

# src/menus.c:205
#: src/toolbar.c:421
msgid "Goto previous message in this document"
msgstr "移至上一个消息。"

# src/menus.c:206
#: src/toolbar.c:428
msgid "Goto next message in this document"
msgstr "移至下一个消息。"

#: src/toolbar.c:436
msgid "Start"
msgstr "移至区块起首"

#: src/toolbar.c:437
msgid "Goto start of current code block"
msgstr "移至当前区块的起首"

#: src/toolbar.c:443
msgid "End"
msgstr "移至区块结尾"

#: src/toolbar.c:444
msgid "Goto end of current code block"
msgstr "移至当前区块的结尾"

#: src/toolbar.c:451
#, fuzzy
msgid "Tags:"
msgstr "索引："

#: src/toolbar.c:460
#, fuzzy
msgid "Goto Tag"
msgstr "转到"

# src/menus.c:81
# src/menus.c:82
#: src/toolbar.c:461
#, fuzzy
msgid "Search for the given tag in the current file"
msgstr "在当前文件内寻找指定字符串"

#: src/toolbar.c:476
#, fuzzy
msgid "Enter the tag to jump to"
msgstr "输入要寻找的字符串"

#: src/toolbar.c:519
msgid "Go or continue execution"
msgstr "开始或继续执行"

#: src/toolbar.c:530
msgid "Run"
msgstr "执行"

# src/menus.c:166
#: src/toolbar.c:543
msgid "Single step in execution"
msgstr "步入当前函数内然后单步执行"

#: src/toolbar.c:554
msgid "Step Over"
msgstr "步过"

# src/menus.c:63
#: src/toolbar.c:555
msgid "Step over the function"
msgstr "单步执行当前函数"

#: src/toolbar.c:565
msgid "Step Out"
msgstr "步出"

#: src/toolbar.c:566
msgid "Step out of the function"
msgstr "执行当前函数内余下程序码后退回"

#: src/toolbar.c:594
msgid "Breakpoint"
msgstr "中断点"

#: src/toolbar.c:595
msgid "Toggle breakpoint at cursor"
msgstr "切换当前光标位置的中断点状态"

#: src/toolbar.c:607
msgid "Inspect or evaluate an expression"
msgstr "验证或测试一个表达式"

#: src/toolbar.c:620
msgid "Display the current frame information"
msgstr "显示当前堆栈结构的信息"

#: src/toolbar.c:633
msgid "Watch"
msgstr "视察"

#: src/toolbar.c:635
msgid "Watch expressions during execution"
msgstr "显示在执行期间视察表达式及变量的窗口"

# src/menus.c:94
#: src/toolbar.c:647
msgid "Stack trace of the program"
msgstr "程序的堆栈追踪"

#: src/toolbar.c:658
msgid "Registers"
msgstr "寄存器"

#: src/toolbar.c:660
msgid "CPU registers and their contents"
msgstr "CPU 寄存器及内容"

# src/menus.c:63
#: src/toolbar.c:674
msgid "End the debugging session"
msgstr "停止调试"

#: src/toolbar.c:769
msgid "Toggle current code fold hide/show"
msgstr "隐藏 / 显示当前函数内的源代码"

# src/menus.c:86
#: src/toolbar.c:780
msgid "Close all"
msgstr "全部关闭"

#: src/toolbar.c:782
msgid "Close all code folds in this document"
msgstr "将当前文件内的全部函数的源代码折叠"

# src/menus.c:77
#: src/toolbar.c:793
msgid "Open all"
msgstr "全部开启"

#: src/toolbar.c:795
msgid "Open all code folds in this document"
msgstr "将当前文件内的全部函数的源代码展开"

# src/menus.c:113
#: src/toolbar.c:808
msgid "Select"
msgstr "选取"

# src/menus.c:115
#: src/toolbar.c:809
msgid "Select current code block"
msgstr "选取当前函数内的源代码"

# src/properties.c:106
# src/settings.c:667
#: src/toolbar.c:820
msgid "Indent inc"
msgstr "增加缩排"

#: src/toolbar.c:822
msgid "Increase indentation of block/line"
msgstr "增加选定范围 / 语句的缩排"

# src/properties.c:118
# src/settings.c:678
#: src/toolbar.c:833
msgid "Indent dcr"
msgstr "减小缩排"

#: src/toolbar.c:835
msgid "Decrease indentation of block/line"
msgstr "减小选定范围 / 语句的缩排"

#: src/toolbar.c:848
msgid "Autoformat"
msgstr "自动格式"

#: src/toolbar.c:850
msgid "Automatically format the code"
msgstr "自动格式源代码"

#: src/toolbar.c:862
msgid "Configure style to use for auto format"
msgstr "设定自动格式类别的内容"

#: src/toolbar.c:875
msgid "Calltip"
msgstr "参数提示"

#: src/toolbar.c:875
msgid "Show Calltip"
msgstr "显示参数提示"

#: src/toolbar.c:888
msgid "Autocomplete"
msgstr "自动完成"

#: src/toolbar.c:889
msgid "Autocomplete word"
msgstr "自动完成词语"

#: src/toolbar_callbacks.c:278
#, fuzzy, c-format
msgid "There is line number %d in \"%s\"."
msgstr "在文件 \"%2$s\" 内，无法找到行号 %1$d。"

#: src/utilities.c:736
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to read file: %s."
msgstr "无法开启文件：%s\n"

#: src/utilities.c:778
#, fuzzy
msgid "Unable to complete file copy"
msgstr "无法完成复制文件"

#: src/watch.c:91
msgid "< Not defined in current context >"
msgstr "< 在当前内文内尚未定义 >"

#: src/watch_gui.c:37
msgid "Add expression"
msgstr "新增视察项目"

#: src/watch_gui.c:49
msgid "Update all"
msgstr "全部更新"

# src/menus.c:108
#: src/watch_gui.c:55
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/watch_gui.c:61
msgid "Toggle enable"
msgstr "启用 / 停用"

#: src/watch_gui.c:67
msgid "Change item"
msgstr ""

#: src/watch_gui.c:106
msgid "Expression Watch"
msgstr "视察窗口"

# src/menus.c:91
#: src/watch_gui.c:127
msgid "Expression"
msgstr "视察项目"

#: src/watch_gui.c:183
msgid "Add Watch Expression"
msgstr "新增视察项目"

#: src/watch_gui.c:193
msgid "Add expression to watch"
msgstr "新增视察项目到视察窗口"

#: src/watch_gui.c:248
#, fuzzy
msgid "Modify Watch Expression"
msgstr "新增视察项目"

#: src/watch_gui.c:258
#, fuzzy
msgid "Modify watched expression"
msgstr "新增视察项目"

#: src/watch_gui.c:314
msgid "Inspect/Evaluate"
msgstr "验证及测试"

#: src/watch_gui.c:324
msgid "Inspect/Evaluate Expression"
msgstr "验证及测试表达式"

#: src/watch_gui.c:333
msgid "Add To Watch"
msgstr "新增到视察"

# src/settings.c:280
#: src/wizard_gui.c:98
#, fuzzy
msgid "Project Type"
msgstr "项目类别："

#: src/wizard_gui.c:120
#, fuzzy
msgid "Select the type of application to be developed"
msgstr "选取您想要发展的应用程序类别"

#: src/wizard_gui.c:167
msgid "Generic/Terminal project"
msgstr "普通 / 终端机项目"

#: src/wizard_gui.c:171
msgid "GTK project"
msgstr "GTK 项目"

#: src/wizard_gui.c:175
msgid "GNOME project"
msgstr "GNOME 项目"

#: src/wizard_gui.c:179
msgid "glademm (gtkmm 1.2) project"
msgstr ""

#: src/wizard_gui.c:183
msgid "glademm (gnomemm 1.2) project"
msgstr ""

#: src/wizard_gui.c:187
msgid "Bonobo component"
msgstr "Bonobo 组件"

#: src/wizard_gui.c:191
#, fuzzy
msgid "LibGlade project"
msgstr "创建项目"

#: src/wizard_gui.c:194
#, fuzzy
msgid "wxWindows project"
msgstr "创建项目"

#: src/wizard_gui.c:197
#, fuzzy
msgid "GTK 2.0 project"
msgstr "GTK 项目"

#: src/wizard_gui.c:200
#, fuzzy
msgid "GNOME 2.0 project"
msgstr "GNOME 项目"

#: src/wizard_gui.c:203
#, fuzzy
msgid "GNOME 2.0 Bonobo component"
msgstr "Bonobo 组件"

#: src/wizard_gui.c:206
#, fuzzy
msgid "LibGlade 2.0 project"
msgstr "创建项目"

#: src/wizard_gui.c:209
#, fuzzy
msgid "gtkmm 2.0 project"
msgstr "GTK 项目"

#: src/wizard_gui.c:212
#, fuzzy
msgid "gnomemm 2.0 project"
msgstr "GTK 项目"

#: src/wizard_gui.c:215
#, fuzzy
msgid "Xlib project"
msgstr "创建项目"

#: src/wizard_gui.c:218
msgid "X Dock App project"
msgstr ""

# src/dialogs.c:457
#: src/wizard_gui.c:298
#, fuzzy
msgid "Basic Information"
msgstr "信息"

#: src/wizard_gui.c:319
msgid "Enter the basic Project information"
msgstr "输入基本的项目信息"

# src/settings.c:280
#: src/wizard_gui.c:342
msgid "Project Version:"
msgstr "项目版本："

# src/settings.c:280
#: src/wizard_gui.c:349
msgid "Project Author:"
msgstr "项目作者："

# src/settings.c:280
#: src/wizard_gui.c:356
msgid "Project Target:"
msgstr "程序名称："

#: src/wizard_gui.c:387
msgid "Programming language"
msgstr "程序语言"

#: src/wizard_gui.c:398
msgid "C"
msgstr "C"

#: src/wizard_gui.c:406
msgid "C++"
msgstr "C++"

#: src/wizard_gui.c:415
msgid "Both C and C++"
msgstr "C 及 C++"

#: src/wizard_gui.c:422
#, fuzzy
msgid "Target type"
msgstr "目的文件类别："

# src/properties.c:168
#: src/wizard_gui.c:438
msgid "Executable target"
msgstr "可执行的程序"

#: src/wizard_gui.c:445
msgid "Static library target"
msgstr "静态函数库"

#: src/wizard_gui.c:451
msgid "Dynamic library target"
msgstr "动态函数库"

#: src/wizard_gui.c:527
#, fuzzy
msgid "Enter a short description of the Project"
msgstr "请输入项目的简短描述"

#: src/wizard_gui.c:631
#, fuzzy
msgid "Enter any additional Project options"
msgstr "输入基本的项目信息"

#: src/wizard_gui.c:648
msgid " Project Options "
msgstr " 项目选项"

#: src/wizard_gui.c:659
msgid "Include GNU Copyright statement in file headings"
msgstr "加入 GNU 版权声明到文件的起首"

#: src/wizard_gui.c:666
msgid "Enable Gettext Support"
msgstr "启用支换语言本地化"

#: src/wizard_gui.c:673
msgid "GNOME Menu Entry"
msgstr "GNOME 菜单项目"

#: src/wizard_gui.c:683
msgid "Entry name:"
msgstr "项目名称："

# src/menus.c:155
#: src/wizard_gui.c:690
msgid "Comment:"
msgstr "备注："

#: src/wizard_gui.c:697
msgid "Group:"
msgstr "小组："

#: src/wizard_gui.c:739
msgid "Needs terminal"
msgstr "需要终端机"

#: src/wizard_gui.c:780
msgid "Summary"
msgstr ""

#: widgets/gnomefilelist.c:220
#, fuzzy
msgid "Go to the previous directory"
msgstr "移至上一个消息"

#: widgets/gnomefilelist.c:224
#, fuzzy
msgid "Go to the next directory"
msgstr "清除项目在编译时在全部目录内所生成的全部文件"

#: widgets/gnomefilelist.c:228
#, fuzzy
msgid "Go to parent directory"
msgstr "清除项目在编译时在全部目录内所生成的全部文件"

# src/menus.c:109
# src/menus.c:110
# src/menus.c:111
#: widgets/gnomefilelist.c:233
#, fuzzy
msgid "Go to home directory"
msgstr "清除源代码目录内在编译时所生成的文件"

#: widgets/gnomefilelist.c:239
msgid "Refresh listing"
msgstr ""

# src/menus.c:113
#: widgets/gnomefilelist.c:245
#, fuzzy
msgid "Delete file"
msgstr "全部删除"

# src/menus.c:77
#: widgets/gnomefilelist.c:249 widgets/gnomefilelist.c:1860
#, fuzzy
msgid "Rename file"
msgstr "开启旧的文件"

# src/menus.c:76
#: widgets/gnomefilelist.c:253 widgets/gnomefilelist.c:1959
#, fuzzy
msgid "Create new folder"
msgstr "新增视窗 (_C)"

#: widgets/gnomefilelist.c:258
msgid "Show Hidden"
msgstr ""

#: widgets/gnomefilelist.c:262
#, fuzzy
msgid "Show hidden files"
msgstr "显示 / 隐藏语句结束字节"

# src/properties.c:86
#: widgets/gnomefilelist.c:270
#, fuzzy
msgid "Directory: "
msgstr " 目录"

# src/menus.c:113
#: widgets/gnomefilelist.c:423
#, fuzzy
msgid "Selection: "
msgstr "选取"

# src/menus.c:221
#: widgets/gnomefilelist.c:451
#, fuzzy
msgid "File type: "
msgstr "文件："

# src/menus.c:152
#: widgets/gnomefilelist.c:716
#, fuzzy
msgid "Java files"
msgstr "资料文件"

#: widgets/gnomefilelist.c:728
msgid "Hyper Text Markup files"
msgstr ""

#: widgets/gnomefilelist.c:734
#, fuzzy
msgid "Config files"
msgstr "配置"

# src/menus.c:120
#: widgets/gnomefilelist.c:739
#, fuzzy
msgid "Properties files"
msgstr "Prj/Properties"

#: widgets/gnomefilelist.c:742
#, fuzzy
msgid ".mak files"
msgstr "位图文件"

#: widgets/gnomefilelist.c:746
#, fuzzy
msgid "Diff files"
msgstr "帮助文件"

#: widgets/gnomefilelist.c:1825
#, c-format
msgid "Really delete %s?"
msgstr ""

# src/menus.c:77
#: widgets/gnomefilelist.c:1872
#, fuzzy
msgid "Rename file to:"
msgstr "开启旧的文件"

#: widgets/gnomefilelist.c:1898
#, c-format
msgid "Renaming file failed '%s': %s"
msgstr ""

#: widgets/gnomefilelist.c:1931
#, c-format
msgid "Creating folder failed '%s': %s"
msgstr ""

#: widgets/gnomefilelist.c:1971
#, fuzzy
msgid "Folder name:"
msgstr "项目名称："

#: widgets/cell-renderer-captioned-image.c:207
#, fuzzy
msgid "Text"
msgstr "下一个"

#: widgets/cell-renderer-captioned-image.c:208
msgid "Text to render"
msgstr ""

#: widgets/cell-renderer-captioned-image.c:214
msgid "Pixbuf Object"
msgstr ""

#: widgets/cell-renderer-captioned-image.c:215
msgid "The pixbuf to render."
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "Anjuta IDE"
#~ msgstr "Anjuta C/C++ IDE"

#, fuzzy
#~ msgid "Error in importing source file"
#~ msgstr "写入资料到文件：%s 时发生错误。"

#, fuzzy
#~ msgid "New Class "
#~ msgstr "物件类别："

#, fuzzy
#~ msgid "Copyright (c) 1999-2002 Naba Kumar"
#~ msgstr "版权所有 (c) 1999-2001 Naba Kumar"

#~ msgid ""
#~ "Not yet implemented.\n"
#~ "Insert code at \"%s:%u\""
#~ msgstr ""
#~ "尚未实际操作。\n"
#~ "在这里 \"%s：%u\" 写入源代码 "

#~ msgid "Activate this to select this window"
#~ msgstr "按这里显示这个窗口"

#, fuzzy
#~ msgid "GNOMEmm project"
#~ msgstr "GNOME 项目"

#~ msgid "Owner"
#~ msgstr "所有者"

#~ msgid "YES"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "NO"
#~ msgstr "否"

#, fuzzy
#~ msgid "Breakpoint is set, but the ID could not be found."
#~ msgstr "奇怪，中断点确实已设置了，但却无法找到识别编号"

#~ msgid "Toggle Enable"
#~ msgstr "启用 / 停用"

# src/menus.c:113
#~ msgid "Delete All"
#~ msgstr "全部删除"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Add Breakpoint"
#~ msgstr "新增中断点"

#~ msgid "Select programming language:"
#~ msgstr "选取编程语言："

# src/properties.c:168
#~ msgid "Execute File:"
#~ msgstr "执行文件："

#~ msgid " General commands "
#~ msgstr " 一般指令"

#~ msgid "Cannot create: %s."
#~ msgstr "无法创建：%s。"

#~ msgid ""
#~ "Support ID: %s\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "支持 ID：%s\n"
#~ "\n"

#~ msgid "Description:\n"
#~ msgstr "描述：\n"

#~ msgid ""
#~ "Dependencies: %s\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "相关函数库：%s\n"
#~ "\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Macros in configure.in file:\n"
#~ msgstr "在 configure.in 内的批处理：\n"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Variables for cflags: %s\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "cflags 的环境变量：%s\n"
#~ "\n"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Variables for libraries: %s\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "Libs 的环境变量：%s\n"
#~ "\n"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Compile time cflags: %s\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "编译时的 Cflags 设定：%s\n"
#~ "\n"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Compile time libraries: %s\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "编译时的 Libs 设定：%s\n"
#~ "\n"

#~ msgid "Entries in acconfig.h file:\n"
#~ msgstr "acconfig.h 文件内的项目：\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Installation status:\n"
#~ msgstr "安装状态：\n"

#~ msgid "    Installed => %s\n"
#~ msgstr "    已安装 => %s\n"

#~ msgid "    Not Installed.\n"
#~ msgstr "    尚未安装。\n"

# src/properties.c:148
#~ msgid "Compiler Options"
#~ msgstr "编译器选项"

# src/menus.c:115
#, fuzzy
#~ msgid "Select the support libraries to add"
#~ msgstr "选取所需项目"

#~ msgid "Info"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "Added Libraries"
#~ msgstr "已用函数库"

#, fuzzy
#~ msgid "Treat warnings as errors"
#~ msgstr "将警告示为错误。"

#~ msgid "All Warnings"
#~ msgstr "显示全部警告消息"

#, fuzzy
#~ msgid "Warning for implicit declarations"
#~ msgstr "发现有隐含声明时发出警告"

#, fuzzy
#~ msgid "Warning for mismatched return types"
#~ msgstr "发现有不符合的返回类型时发出警告"

#, fuzzy
#~ msgid "Warning for unused variables"
#~ msgstr "发现有未使用的变量时发出警告"

#, fuzzy
#~ msgid "Warning for unhandled switch case with enums"
#~ msgstr "发现有未处理的枚举型 Switch case 时发出警告"

#, fuzzy
#~ msgid "Warning for nested comment"
#~ msgstr "发现有巢式备注时发出警告"

#, fuzzy
#~ msgid "Warning for uninitialized variable use"
#~ msgstr "发现有未初始化的变量时发出警告"

#, fuzzy
#~ msgid "Warning for missing parentheses"
#~ msgstr "发现未有适当使用括号时发出警告"

#, fuzzy
#~ msgid "Warning on differences to traditional syntax"
#~ msgstr "发现有非传统的语法时发出警告"

#, fuzzy
#~ msgid "Warning for variable shadowing"
#~ msgstr "发现有相同变量时发出警告"

#, fuzzy
#~ msgid "Warning for suspected pointer arithmetic"
#~ msgstr "发现有可疑的指标大小计算时发出警告"

#, fuzzy
#~ msgid "Warning for missing prototypes"
#~ msgstr "发现函数未有原型声明发出警告"

#, fuzzy
#~ msgid "Warning for overloaded virtuals"
#~ msgstr "发现有Overloaded-virtual 时发出警告"

#~ msgid "Note"
#~ msgstr "备注"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "With optimization enabled, you may have some difficulty\n"
#~ "debugging your program. Avoid enabling both debug and\n"
#~ "optimization options, unless you want to\n"
#~ "debug the optimized code."
#~ msgstr ""
#~ "当启用优化后，可能会影响到\n"
#~ "调试工作。因此，最好不要同时启用\n"
#~ "优化及创建调试资料这两个选项。\n"
#~ "除非您想调试已经优化了的源代码。"

#~ msgid ""
#~ "You have a process ATTACHED under the debugger.\n"
#~ "Please detach it first and then load the core file."
#~ msgstr ""
#~ "已有一个在执行中的程序正被调试。请先停止对\n"
#~ "这个程序的调试工作再载入这个核心文件。"

#~ msgid ""
#~ "You have a process RUNNING under the debugger.\n"
#~ "Please stop it first and then load the core file."
#~ msgstr ""
#~ "已有一个进程正在调试环境下执行。\n"
#~ "请先将它停止后再载入这个核心文件。"

# src/menus.c:165
#~ msgid "Execute with arguments"
#~ msgstr "参数设定"

#~ msgid "List of Files/Directories to be searched"
#~ msgstr "寻找的文件 / 目录清单"

# src/menus.c:226
#~ msgid "Whole Document"
#~ msgstr "整份文件"

#~ msgid "From Cursor"
#~ msgstr "光标位置开始"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "方式"

#~ msgid "Ignore case while searching"
#~ msgstr "不区分大小写"

#, fuzzy
#~ msgid "A Project is already open. Close it first."
#~ msgstr "已有项目开启。请先将它关闭。"

# src/menus.c:188
#~ msgid "_Tags Toolbar"
#~ msgstr "索引工具条 (_T)"

# src/menus.c:186
#~ msgid "Hide/Unhide Tags toolbar"
#~ msgstr "显示 / 隐藏源代码文件的索引工具条"

# src/properties.c:168
#~ msgid "_Project Listing"
#~ msgstr "项目总管 (_P)"

# src/menus.c:230
#~ msgid "_Watch Window"
#~ msgstr "视察窗口 (_W)"

#~ msgid "Documentation file"
#~ msgstr "帮助文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Open the README file of the Project"
#~ msgstr "开启项目内的 README 文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Open the TODO file of the Project"
#~ msgstr "开启项目内的 TODO 文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Open the ChangeLog file of the Project"
#~ msgstr "开启项目内的 ChangeLog 文件"

#~ msgid "Project _Configuration ..."
#~ msgstr "项目设定 (_C)..."

# src/settings.c:372
#~ msgid "Project _Information"
#~ msgstr "项目信息 (_I)"

#, fuzzy
#~ msgid "Detailed information about the Project"
#~ msgstr "关於项目的详细信息"

#~ msgid "Force the highlight style to None"
#~ msgstr "停止对文件使用色彩处理"

#~ msgid "Autoformat C and C++ source files"
#~ msgstr "自动格式 C 及 C++ 源代码"

#~ msgid "plugins"
#~ msgstr "插件"

#~ msgid "Grep Utility"
#~ msgstr "寻找语句 (Grep)"

#~ msgid "Compare two files"
#~ msgstr "比较两个文件不同的地方"

#~ msgid "Diff Utility"
#~ msgstr "文件比较 (Diff)"

#~ msgid "File View (Char/Octal/Hex)"
#~ msgstr "文件查看 (字节/八进制/十六进制)"

#~ msgid "C Flow"
#~ msgstr "C 流程"

#~ msgid "C Cross-reference"
#~ msgstr "C 相关连接"

#~ msgid "Backup Manager"
#~ msgstr "备份总管"

# src/menus.c:77
#~ msgid "Open a new file window"
#~ msgstr "开启一个新的窗口"

#~ msgid "Close current document window"
#~ msgstr "关闭当前文件窗口"

#~ msgid "Info pages, where you cannot find what you are looking for"
#~ msgstr "显示系统内的信息文件 (info)"

#~ msgid "_Utilities"
#~ msgstr "工具 (_U)"

#~ msgid "Could not execute cmd: %s"
#~ msgstr "无法执行指令：%s"

#~ msgid ""
#~ "There was an error while printing.\n"
#~ "The cmd is: %s"
#~ msgstr ""
#~ "打印时发生错误。\n"
#~ "有关指令是：%s"

#~ msgid "The file has been sent for printing."
#~ msgstr "文件已传送至打印处理。"

#~ msgid "You must save the file first and then print"
#~ msgstr "您必须在打印前先将文件保存"

#~ msgid "Are you sure you want to print the current file?"
#~ msgstr "是否确定要打印当前文件？"

#~ msgid "Tags image update successfully."
#~ msgstr "更新源代码索引成功。"

# src/menus.c:129
#~ msgid "Cannot launch gnome-help-browser"
#~ msgstr "无法启动 gnome 帮助浏览程序"

#~ msgid "Dock/Undock"
#~ msgstr "依附 / 分离"

#, fuzzy
#~ msgid "Could not find message type %s!\n"
#~ msgstr "无法找到 gnome 位图文件：%s"

# src/settings.c:441
#~ msgid "Styles"
#~ msgstr "样式"

#~ msgid "Print Setup"
#~ msgstr "打印设定"

#~ msgid "Auto Format"
#~ msgstr "自动格式化"

#~ msgid "misc"
#~ msgstr "其它"

# src/menus.c:155
#~ msgid "Components"
#~ msgstr "组件"

#~ msgid "Tarballs:"
#~ msgstr "压缩文件 (tar)："

#, fuzzy
#~ msgid "RPMs:"
#~ msgstr "套件 (RPMs)："

#~ msgid " Job Options "
#~ msgstr " 工作选项"

#~ msgid "Produce debugging outputs"
#~ msgstr "生成调试输出信息"

#, fuzzy
#~ msgid "Max number of jobs:"
#~ msgstr "最多可接受的工作数："

# src/highlightbar.c:21
#~ msgid " Highlight Style "
#~ msgstr " 高亮样式"

#~ msgid "Calltip color:"
#~ msgstr "参数提示色彩："

# src/settings.c:302
#~ msgid "Save session time interval"
#~ msgstr "保存状态所相隔的时间 (分钟)"

#~ msgid " Paper Size"
#~ msgstr " 纸张大小"

# src/settings.c:347
#~ msgid " Print Command "
#~ msgstr " 打印指令"

#~ msgid " Format Style "
#~ msgstr " 格式类别"

#~ msgid " Messages"
#~ msgstr " 消息"

#~ msgid " Notebook tags position "
#~ msgstr " 标签页标题位置"

#, fuzzy
#~ msgid "Warnings:"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid " Tags Browser "
#~ msgstr "  源代码索引"

#~ msgid " Components"
#~ msgstr " 组件"

#~ msgid "Check for programs in config.in"
#~ msgstr "检查程序批处理内容"

#, fuzzy
#~ msgid "Check for libraries in config.in"
#~ msgstr "检查函数库批处理内容"

#~ msgid "Library checks"
#~ msgstr "函数库检查"

#~ msgid "Check for header files in config.in"
#~ msgstr "检查标头文件批处理内容"

#~ msgid "Checks for typedefs, structures, and compiler characteristics"
#~ msgstr "检查型态定义，结构，及编译器特性批处理内容"

#~ msgid "Characteristics check"
#~ msgstr "特性检查"

#, fuzzy
#~ msgid "Check for library functions in config.in"
#~ msgstr "检查函数批处理内容"

#, fuzzy
#~ msgid "Function checks"
#~ msgstr "函数检查"

#~ msgid "Additional scripts in config.in"
#~ msgstr "描述源代码内容"

#~ msgid "Files to configure"
#~ msgstr "其它文件"

#~ msgid "Auto scan the project"
#~ msgstr "自动检查项目"

#~ msgid "Extra modules to be built before source module:"
#~ msgstr "编译程序前要先处理的其它目录："

#~ msgid "Extra modules to be built after source module:"
#~ msgstr "编译程序后要处理的其它目录："

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Anjuta version %s or later is required to open this project.\n"
#~ "Please upgradeto the latest version of Anjuta (Help for more information)."
#~ msgstr ""
#~ "您需要使用版本 %s 或最新的 Anjuta 才可开启这个项目。\n"
#~ "请先更新 Anjuta 后再试。\n"
#~ "(输入 Help 以便读取更多有关信息)。"

#, fuzzy
#~ msgid "This file has already been added to the Project"
#~ msgstr "这个文件已经包含在项目内。"

#~ msgid "Could not create replacement pixmap."
#~ msgstr "无法创建替代图示。"

#~ msgid "Could not create pixmap from file: %s"
#~ msgstr "无法由文件创建位图：%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Project type does not support Glade."
#~ msgstr "项目类别并不支换 glade。"

#~ msgid "Source files paths"
#~ msgstr "源代码路径"

#, fuzzy
#~ msgid "Unable to create pixmap from file: %s"
#~ msgstr "无法由文件创建位图：%s"

#~ msgid "# *********** DO NOT EDIT OR RENAME THIS FILE *****************\n"
#~ msgstr ""
#~ "# *********** 不要编辑这个文件的内容或更改这个文件的名称 "
#~ "*****************\n"

#~ msgid ""
#~ "# ******************* Created by  Anjuta "
#~ "********************************\n"
#~ msgstr ""
#~ "# ******************* 由 Anjuta 程序所创建 "
#~ "********************************\n"

#~ msgid "# ***************** Anjuta Tags cache file ********************\n"
#~ msgstr ""
#~ "# ***************** Anjuta 源代码索引快取文件 ********************\n"

# src/properties.c:168
#~ msgid "Function:"
#~ msgstr "函数："

#~ msgid "Mem Func:"
#~ msgstr "成员函数："

#~ msgid "Cannot execute ctags"
#~ msgstr "无法执行 ctags 程序"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Cannot fork to execute ctags.\n"
#~ "In %s:%d"
#~ msgstr ""
#~ "无法执行 ctags 程序。不明白！！\n"
#~ "於 %s：%d"

#, fuzzy
#~ msgid "Synchronizing and updating tags image ... please wait"
#~ msgstr "正在同步及更新源代码索引 ...请稍候"

#, fuzzy
#~ msgid "Updating tags image completed"
#~ msgstr "更新源代码索引完成"

#, fuzzy
#~ msgid "Synchronization of tags image failed"
#~ msgstr "同步源代码索引失败"

# src/menus.c:77
#~ msgid "Open Text File"
#~ msgstr "打开文字文件"

# src/menus.c:81
# src/menus.c:82
#~ msgid "Save Current File"
#~ msgstr "保存当前文件"

# src/menus.c:92
#~ msgid "Reload Current File"
#~ msgstr "重新载入当前文件"

#~ msgid "Search the given string"
#~ msgstr "寻找指定字符串"

# src/menus.c:81
# src/menus.c:82
#~ msgid "Print the current File"
#~ msgstr "打印当前文件"

#~ msgid "Attach the editor window as paged editor"
#~ msgstr "依附这个窗口到主编辑窗口"

# src/settings.c:290
# src/settings.c:294
#, fuzzy
#~ msgid "History"
#~ msgstr " 纪录个数"

#~ msgid "Functions "
#~ msgstr "函数"

#~ msgid ""
#~ "Status LED: \n"
#~ "1) Red is busy.2)Green is ready.\n"
#~ "3) Blinking is ready, but busy in background."
#~ msgstr ""
#~ "灯号指示：\n"
#~ "1) 红色表示忙碌。2) 绿色表示就绪。\n"
#~ "3) 闪灯表示就绪，但尚有工作在背后进行中。"

# src/menus.c:83
#~ msgid "Save All"
#~ msgstr "全部保存"

#~ msgid "Compile/Build/Debug Messages"
#~ msgstr "隐藏 / 显示消息窗口"

# src/menus.c:113
#~ msgid "Select the type of tag"
#~ msgstr "选取索引类别"

# src/menus.c:92
#~ msgid "Source File"
#~ msgstr "源代码"

#~ msgid "Tag in the file"
#~ msgstr "在源代码文件内的函数"

#~ msgid "wizard"
#~ msgstr "精灵"

#~ msgid "The Wizard"
#~ msgstr "精灵"

# src/properties.c:199
# src/settings.c:851
#~ msgid "Unions"
#~ msgstr "联合"

#~ msgid "Enums"
#~ msgstr "枚举"

#~ msgid "Unable to Load Plug in Module %s. Err: %s"
#~ msgstr "无法载入插件 %s。错误 %s"

#~ msgid "File is not saved. Save it and build."
#~ msgstr "文件尚未保存。保存后编译。"

#~ msgid "I do not really know how to build this file."
#~ msgstr "实在不知道如何去创建这个文件。"

#~ msgid "Unable to build Project. Check Preferences->Commands."
#~ msgstr "无法创建项目。请检查\"设定\"菜单下的\"指令\"副菜单内的设定。"

#~ msgid "Unable to Install Project. Check Preferences->Commands."
#~ msgstr "无法安装项目。请检查\"设定\"菜单下的\"指令\"副菜单内的设定。"

#~ msgid "Autogen Project"
#~ msgstr "生成建程文件"

#~ msgid "Unable to clean project. Check Preferences->Commands."
#~ msgstr "无法清除项目。请检查\"设定\"菜单下的\"指令\"副菜单内的设定。"

#~ msgid "Unable to clean all project. Check Preferences->Commands."
#~ msgstr ""
#~ "无法清除整个项目内的多余文件。请检查\"设定\"菜单下的\"指令\"副菜单内的设"
#~ "定。"

#~ msgid "Building source directory of the project: "
#~ msgstr "编译及连接源代码目录内的文件，项目："

#~ msgid "I do not really know how to compile this file."
#~ msgstr "不清楚如何编译这个文件。"

#~ msgid ""
#~ "ERROR: No input files supplied.\n"
#~ "I am wondering where will I search."
#~ msgstr ""
#~ "错误：尚未提供任何文件。\n"
#~ "无法开始寻找。"

#~ msgid ""
#~ "ERROR: No search string supplied.\n"
#~ "I am wondering what to search."
#~ msgstr ""
#~ "错误：尚未提供任何寻找目标。\n"
#~ "无法开始寻找。"

#~ msgid "Couldn't create file: %s."
#~ msgstr "无法创建文件：%s。"

#~ msgid "Again saving  project ...\n"
#~ msgstr "再次保存项目 ...\n"

#~ msgid "Autogeneration completed...............Unsuccessful\n"
#~ msgstr "生成项目的工作已完成..............失败\n"

#~ msgid "Srpms:"
#~ msgstr "源代码套件 (SRPMs)："

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Error: You need Anjuta version %s or later to open this project.\n"
#~ "Please upgrade Anjuta to the latest version (Help for more information).\n"
#~ "For the time being, I am too old to load it."
#~ msgstr ""
#~ "错误：您需要使用版本 %s 或最新的 Anjuta 才可开启这个项目。\n"
#~ "请先更新 Anjuta 后再试。\n"
#~ "(输入 Help 以便读取更多有关信息)。 "

#~ msgid "No of src files:"
#~ msgstr "源代码数目："

#~ msgid "No of help files:"
#~ msgstr "帮助文件数目："

#~ msgid "No of data files:"
#~ msgstr "资料文件数目："

#~ msgid "No of pix files:"
#~ msgstr "位图文件数目："

#~ msgid "No of doc files:"
#~ msgstr "帮助文件数目："

#~ msgid "No of po files:"
#~ msgstr "　译文件数目："

#~ msgid "Select Regional Language:"
#~ msgstr "选取地区语言："

#~ msgid "Could not find gnome pixmap file: %s"
#~ msgstr "无法找到 gnome 位图文件：%s"

#~ msgid "Couldn't create pixmap from file: %s"
#~ msgstr "无法由文件：%s 创建图示"

#~ msgid "Build current File or Build the source directory of the Project"
#~ msgstr "编译及链接当前的源代码文件或整个源代码目录"

#~ msgid "Couldn't read file: %s."
#~ msgstr "无法读取文件：%s。"

#~ msgid "Save in DOS format"
#~ msgstr "保存成 DOS 文件格式"

#~ msgid "/_Function Definition"
#~ msgstr "/函数定义 (_F)"

#~ msgid "/Function _Declaration"
#~ msgstr "/函数声明(_D)"

#~ msgid "/_Shell here"
#~ msgstr "/打开终端程序 (_S)"

# src/menus.c:77
#~ msgid "/_Open"
#~ msgstr "/打开 (_O)"

#~ msgid "Scanning and Updating files. Please Wait ..."
#~ msgstr "正在视察及更新文件。请稍候 ..."

#~ msgid "Updating file: "
#~ msgstr "正在更新文件："

#~ msgid "Add Function"
#~ msgstr "新增函数"

#~ msgid "GTK-- project"
#~ msgstr "GTK-- 项目"

#~ msgid "GNOME-- project"
#~ msgstr "GNOME-- 项目"

#~ msgid "Application Wizard:     Page 1 of 6"
#~ msgstr "程序精灵：     共六页的第一页"

#~ msgid "Application Wizard:     Page 2 of 6"
#~ msgstr "程序精灵：     共六页的第二页"

#~ msgid "Application Wizard:     Page 3 of 6"
#~ msgstr "程序精灵：     共六页的第三页"

#~ msgid "Application Wizard:     Page 4 of 6"
#~ msgstr "程序精灵：     共六页的第四页"

#~ msgid "Application Wizard:     Page 5 of 6"
#~ msgstr "程序精灵：     共六页的第五页"

#~ msgid "Application Wizard:     Page 6 of 6"
#~ msgstr "程序精灵：     共六页的第六页"

#~ msgid "Warning for Un-Inline-able declarations"
#~ msgstr "发现有不容许 inline 的函数声明为 inline 时发出警告"

#~ msgid "Additional compiler options (command line options)"
#~ msgstr "编译器其它选项 (指令行选项)"

#~ msgid "Additional linker options (command line options)"
#~ msgstr "连接器其它选项 (指令行选项)"

#~ msgid "You FOOL! I can not attach to myself."
#~ msgstr "哦?！我无法为自己进行调试。"

#~ msgid "Plug Ins"
#~ msgstr "插件"

#~ msgid "_Plug Ins"
#~ msgstr "插件 (_P)"

#~ msgid "Executable does not exsits this project."
#~ msgstr "在这个项目中没有可执行文件。"

#~ msgid "Unknown type in Message window\n"
#~ msgstr "在消息窗口内有未知的类别\n"

# src/settings.c:333
#~ msgid "Build messages"
#~ msgstr "创建消息"

#~ msgid "CVS messages"
#~ msgstr "CVS 消息"

#~ msgid "Debug Locals Listing"
#~ msgstr "局域变量清单"

#~ msgid "Use Components"
#~ msgstr "启用组件"

#~ msgid "CVS is not yet implemented. :-(\n"
#~ msgstr "CVS 尚未实作。:-(\n"
